「魔幻」六點半妖氣報告 6「魔界戰國篇」

「魔幻」六點半妖氣報告 6「魔界戰國篇」

感謝大家支持，妖氣報告係超速駕駛之下進入到post 6了，第一post以「吸血鬼伯爵篇」和「八岐大蛇篇」為主，第二同三個 post「惡德之美食家」佔主，第四post「百鬼夜行篇」進入主線環節，post 5「解謎篇」以文戲為主，而post 6 將會進入大戰連連既「魔界戰國篇」

連載會去到接近90，第一部便會落幕，好多謝睇緊既你無放棄e個故事，接下來既劇情，到底阿零有無得威威？阿壹對阿零又係咪真心？烈花到底嬲完未？白翼幾時又op過？

我地繼續每晚更新，妖氣報告「魔界戰國篇！

e個5月，我地繼續中二下去！

post 1 傳送門:

post 2 傳送門：

post 3 傳送門 ：

post 4 傳送門：

post 5 傳送門：

facebook:

揮過靚手吖

四月

等我整理下個妖氣學園

訓導主任碧琪
小食部牛佬
蒼龍王校長
咸濕班主任四月
女僕莎耶⋯⋯做清潔？
女班長烈花
騷擾女同學既男主角阿零
被騷擾但又無咩反抗既運動型女同學卑彌呼
插班生大眼妹依芙
隔離聖公會學校既神使們
音樂老師伯爵同新婚
被欺凌的同學仔素真素貞
校園偶像小雨
癡漢美食家
零存在感霧那
保健室奇稻田
天才插班生瑪麗
擔心資優女兒既爸爸弗蘭

留名

感謝你地既留名

妖氣預告
妖氣報告 61 天涯
有天涯就有海角，妲己殺入海角，白翼硬闖天涯，白翼有幾op，我地三點半睇真d。

阿零終於解凍，烈花帶同團隊回到魔界大陸，吸血鬼同人狼到底有咩咁大仇口？第一部最終篇，「魔界戰國篇」啟動。

呢個真心正

我諗會做e個⋯⋯不定期更新下⋯⋯次次做長故準備既時間太耐

仲有我

新Po點可以無文
出番篇先啦

今日三更，我地⋯⋯將三半改一點囉，食飯時間有得睇

俾你⋯⋯自己揀個角色做啦，學園篇咋，你太op，唔好係妖氣報告搞屎棍

正 屌打人狼嘅時候到

定係被吊打呀？

新po 留名
一點有文仲有66分鐘

撒旦手手腳腳都比你同你師傅硬借出嚟用
你好好睇睇都比返個社區龍頭大佬人地做下啦

講得好 就俾個不良份子集團老大佢做，同白翼爭地盤

如果犧牲左手手腳腳可以提升同步率 咁成個靈魂犧牲左佢係咪神明直頭可以取代左個神使發揮最大能力？

留名正皮一take過
繼續支持中二

故事中只提到犧牲血肉，換取更高同步率

謝謝，繼續中二

如果獻出成個身體只留返靈魂係到 再用神力使返個身出黎可唔可以發揮到神明既100%能力

你問我我就覺得唔得啦 獻出對手就無左對手，獻出成個身體就頭都無耐⋯⋯即係⋯⋯gg左⋯⋯咁個神明見你gg左⋯⋯都去憑依第二個啦⋯⋯

呢個精彩

仲有死小孩陰陽師
同埋對天才插班生一見鍾情既一馬

但係只要靈魂不滅就冇事啦 神明憑依都係靠意識/靈魂去憑依啫

憑依應該點都需要一定量既肉身去支撐

起碼要未死囉⋯⋯我諗

妖氣報告 61

天涯

深夜中，真夜之獵人的島龜基地內，被四月趕回來的瑪麗坐在中廳沙發，她在等待，等待不在家的大姐，她知道這時間烈花會去的地方只有公會。

四月突然臉色大變把一馬帶走，當中一定有想隱瞞的事，而這時候烈花卻不在，她相信世事沒有這麼巧合。

這兩人有事瞞著我，這想法讓瑪麗無法入睡。

「烈花姐！」瑪麗等待到以裂空之尾回來基地的大姐。

「怎麼還不去睡？不怕長不高嗎？」烈花一臉倦容，哭泣和憤怒讓人疲倦，讓妖魔也疲倦。

「你剛才去見咸濕法師了吧？你們到底有什麼暪住我？白翼要找我！即是我也是當事人呀！我有權知道真相！」瑪麗激動地叫喊。

「有權利嗎？那保護你免受傷害是我的義務嗎？我又得到過什麼權利？」烈花躺到沙發上。

「烈花姐！你不讓我上戰場我就當是你怕我被白翼捉走，但我要知道他想從我身上得到什麼，我和他到底有什麼關係呀？」瑪麗跑到烈花躺卧的位置前。

「能毀天滅地的力量，能一統三界的武器⋯⋯」被傷痛煎熬的烈花無力地說出讓瑪麗震驚的事。

「你⋯⋯陰陽師，還有一個孩子⋯⋯你們都是一個已故神使製造的人造人，聖研社相信你們是那神使的後著，她創造了三條方程式想一統三界，而白翼就是負責完成這計劃的實行者⋯⋯這三條方程式，應該就是白翼想在你們身上得到的東西。」烈花本來說得冷淡，但剛失去母親的她發現了一件事。

瑪麗是被製造出來的，她連正常的母親也沒有，如果說創造者是她的母親，那剛才烈花就等於告訴她，你的母親已經死了。

而目定口呆的瑪麗一時間也無言以對，她對自己是一件武器，是被製造感到震驚。

「我不會讓你落入白翼手中的，不只是為了這世界，而是因爲我把你當作家人，我媽媽喪生了⋯⋯我不想再失去家人。」烈花抱著呆若木雞的瑪麗。

「我們很快便要到魔界一趟，那裡很危險的，你留在基地吧⋯⋯用你的智慧，嘗試把藏在你身上的方程式找出來。」烈花知道為何四月和如來要藏起一馬。

他們不想下殺手，但如果瑪麗腦內的方程式也落入白翼手中，他們就唯有殺死一馬，讓白翼無法集齊三條方程式。

為破滅而生的孩子，被破滅的命運追趕著。

而瑪麗和烈花的對話，吵醒了基地內的眾人，躲在大廳外的獵人們都聽得一清二楚。

每個人也和白翼有恩怨，而每個人也知道了白翼和瑪麗，是為了相同的目的存在。

回到睡房的瑪麗，看到巨人弗蘭正睡在她床邊的地上。

「爸爸⋯⋯你怎麼睡在這裡啦？」瑪麗一早知道這爸爸和她沒有血緣關係。

「啊⋯⋯我房間的冷氣壞了，我們⋯⋯一起睡好嗎？」弗蘭張開了臂彎。

「我造的冷氣又怎會壞啊⋯⋯」聰明的瑪麗知道爸爸在說謊，也知道爸爸已經聽到剛才的對話。

然後瑪麗跳到弗蘭身上，在爸爸的懷中合上眼睛。

「哈哈⋯⋯你還是和小時候時一樣輕。」就算擁有沈重的命運。

「是爸爸你太巨大了⋯⋯」瑪麗也只是十二歲的女孩。

⋯⋯⋯⋯

翌日早上，各人在飯桌聚集，準備吃過豐富的早餐便轉移到魔界，人狼和吸血鬼為首的兩國關係持續惡化，依芙是解決事件的關鍵，而找到她的大哥，正選新任人狼寨主是首要任務。

危險的任務接二連三，這次的事件又和白翼有關，本應沈重的氣氛卻消失不見，反而輕鬆胡鬧得多。

「瑪麗，限你在我回來前做一套給我！機魔戰甲！全套裝的！不然我現在就幹掉夏娃！」宅零以魔翼脅持前方捧著早餐的自動傀儡夏娃。

「夏娃，魔力無效化電網，魔導炮準備。」咬著多士的瑪麗一聲令下，夏娃聽令作戰，阿零的魔翼不翼而飛，魔炮已對準他的眉心。

「其實時間鬆動一點也可以的⋯⋯你不用感到這麼大壓力⋯⋯」阿零舉手投降。

機魔女帝，不是好欺負的小角色。

「阿零你不是會魔裝術嘛？自己變一套也可以吧？」卑彌呼喝著咖啡，為阿零這草食男端上果汁。

「不同的！金屬的質感！機械磨擦轉動的聲音！那滿足感是無法模仿的！」阿零激動地迫近卑彌呼。

「知道了⋯⋯你別靠得太近呀。」卑彌呼別過了臉，但這反而更吸引到宅零。

「龍鎧就是從這耳環變出來嗎？很精緻呢⋯⋯可以脫下來給我看看嗎？」宅零的手向卑彌呼耳朵靠近。

「阿零還是處男吧？」吸血鬼教官碧琪一天清早已在喝紅酒。

「一定是，這咸濕仔還偷看過我沖涼。」同樣在喝酒的烈花掩著胸部說。

「瑪麗，別靠零哥哥太近，這種長期壓抑的男性很易發展成戀童癖。」弗蘭抱起瑪麗。

「家裡紙巾消耗這麼快，八成是這咸濕仔所為！」烈花擺明在侮蔑阿零。

「我可以吃多一塊⋯⋯兩塊牛扒嗎？」依芙顧著吃，沒有打算參加這話題。

「依芙你也小心點，你裙子短又穿絲襪，很易成為色狼的目標。」碧琪繼續延伸這話題，阿零有如面對兩個烈花一樣。

「我不怕呀，能打贏我再說吧，人狼的老傳統是嫁給強過自己的戰士，我媽也是這樣的。」依芙以圓圓的大眼睛看著宅零，但她腳邊的白狼妖氣在發出狼嚎。

「其實我只是想要機甲，龍鎧和兵器套裝⋯⋯」無奈的阿零其實習慣了世人的誤解。

「他終於說出口了！他只想把你們脫光！無打算負責任的！」烈花等到入攝的空隙。

就算多難過，接下來在等烈花的，也是戰場。

「原來阿零你⋯⋯是這樣的男人。」卑彌呼配合著烈花。

戰場是無情，不會體諒你傷痛的地方。

「人渣⋯⋯」弗蘭是男人也看不過眼。

一刻的猶豫和失誤，會付出慘痛的代價。

「我回去告訴你老爸。」碧琪以家人身份說。

烈花明白這道理，而接下來的任務，是保護魔界。

「爸爸，你估四月咸濕點還是零哥哥咸濕點？」問題少女瑪麗問。

是她媽媽玉藻前會認同的事。

「咸濕不是罪來的，但要夠強囉⋯⋯」依芙好勝而且有自信。

然後除了瑪麗之外，一行六人的獵人團隊，向魔界進發，第一站，是翼之國吸血鬼城堡，阿零的哥哥，現任翼之國國王正等著他們。

⋯⋯⋯⋯

天涯之內，白翼正被四龍圍攻，全妖化的四條天龍和白翼展開空戰，暴風閃電，火焰冰結，四條天龍發揮自己擅長的屬性，魔界的天空妖氣驚人。

「不俗，和我交手過的龍妖相比，你們強一點。」白翼右手被炸斷，但回復力驚人的他瞬間再生。

「廢話！天龍妖氣！焚龍烈衝！」被火焰包圍的火天龍高速向白翼突進。

「天龍妖氣，冰龍結晶。」冰天龍在白翼附近盤旋，把白翼結成冰晶。

「天龍妖氣！雷龍轟天！」雷天龍呼雷陣雨，閃雷直劈冰晶，電雷讓白翼重創麻痺。

焚龍衝擊白翼，烈焰焚燒，把白翼燒焦。

三龍夾擊讓白翼重創等待回復，但風天龍口中的風炮已經準備就緒。

「天龍妖氣，風龍吼天！」風天龍發射重炮，焦黑的白翼被風炮吹散，灰飛煙滅。

「哼！老蒼龍王根本是杞人憂天！什麼白翼簡直不堪一擊！」風天龍傲慢地說。

但白翼的妖力並沒有除風散去，在風炮擊中的前一刻，白翼以霧化避開攻擊。

「老實說⋯⋯和雅典娜相比，你們還是遜色了點。」白翼重塑身軀，白色魔裝有如不滅的惡夢。

「吃了連番重擊⋯⋯怎可能絲毫無損？」冰天龍感到詭異。

「你們太依賴全妖化的力量了，雖然這狀態下龍妖的攻擊力強橫無比，但弱點也同樣無法隱藏。」白翼魔裝之手生出多條白蛇。

「剛才挨著你們的攻擊，目的只是找出你們弱點的位置⋯⋯龍的逆鱗，我已經找到了。」白蛇盯著四條天龍，龍在白翼面前也感到畏懼。

龍鱗之中存在一片逆鱗，而逆鱗正是龍族的最大弱點，如果逆鱗被摘下，龍的妖力就會完全喪失，龍的逆鱗，是最珍貴的素材。

以龍人姿態作戰的話，逆鱗一般無法被發現，但長期保持全妖化的四條天龍，有如在展示自己的弱點。

「我們有四條天龍，只要互相掩護就能萬無一失！別聽他妖言惑眾！我們是魔界最強的龍族！」火天龍再次搶攻，雷天龍守在後方，另外兩龍亦迴旋突進。

「倍化術，巨蛇纏絲手。」白翼身懷多種妖魔技能，不像九尾的裝填，而是從基因已擁有的自然力量。

而且白翼，是經歷最多戰鬥的妖魔，要怎樣運用那種招數，要怎樣向那種妖魔攻擊，白翼一清二楚。

多條倍化變大的巨蛇咬噬四龍，天龍被咬是聞所未聞的事，而白翼乘著混亂亦悄悄接近了第一片逆鱗。

火天龍背上，白翼的魔爪發動攻擊，但天雷從天而降，四龍準備為對方保護弱點。

「深血障壁。」深紅之牆保護白翼，白翼除了妖力，還擁有魔力。

「一條。」白翼擋下天雷，一爪扯下火天龍的逆鱗。

「混帳！」眼見同胞弱點被襲，風天龍和冰天龍想上前營救，但巨蛇纏身，雙龍串步難行。

而火天龍妖力盡失，在天涯高空化作人型墮下。

「你們三個，選擇讓路，還是步他後塵？」白翼指著墮下的火天龍。

「天龍族絕對不會向其他妖魔低頭！」三龍奮力掙脫巨蛇。

而下場，是和墮地身亡的火天龍一模一樣。

live

嘩！呢個好睇

仲有同瑪麗爭全國第一，比翼學園嘅Mark 仔

白翼國際學校

校園黑社會 撒旦

會唔會廢左d

新post留名 皮已正

揮手

被無視

其實白翼對呢四條龍仔算仁慈

你果不良學生！同我去見訓導主任！

op王白翼

如果係學園⋯⋯玩中學定小學好？妖氣小學雞

阿零

咁早有文

開新post嘛

中學好似多野玩d

佢戰鬥經驗太豐富
除左封印，應該好難可以一擊必殺／磨死佢

我諗起娛樂金魚眼 有無人知係咩

新post正皮繼續留名

畫q版插圖⋯⋯我可能應付到⋯⋯

係咁重生點夠佢玩

個

我係錯字老師 一齊去搵碧琪吖 去補課

我幫你教訓佢

係咪呀

不良牛

千歲

吊起補

你係扺吊既⋯⋯同學阿媽都唔放過

你都有份㗎

對唔住烈花

17分鐘

lm

妖氣報告 62

阿歷山大的傳說

白翼的地下基地內，除了在透明器皿內的兩個亡魂外，就只餘下黑尾妖狐妲己一頭妖魔。

「只是搶個魔具罷了，白翼怎會去那麼久的？」妲己在為湯試味，白翼不用進食，但妲己要。

「不會瘋狂到把天龍滅族了吧？」妲己對湯的味道很滿意，也對白翼的實力充滿信心。

「你在幹什麼？」而白翼亦帶著魔具回到基地。

「很明顯是在喝湯吧，筋斗雲呢？」妲己看到白翼兩手空空如也。

「在這裡。」白翼拿出了一個煙斗。

妲己向煙斗注入魔力，但彩雲並沒有出現。

「無反應，不是這樣使用嗎？」妲己不使用魔具，她喜歡裝填有用的技能在自己的尾巴上。

「看來它只願呼應孫悟空呢？」白翼知道伴隨用者太久的神器或魔具會出現不被其他人發動的現象，除非新的用者得到它的認同。

「如意棒呢？」白翼沒有發現悟空的金剛如意棒。

「上面。」妲己指著上方橫插的金剛如意棒，棒上更掛著兩條長長的龍脊骨。

「你不會⋯⋯在喝海龍湯吧？」白翼皺眉看著湯鍋說。

「癡線！普通滋陰湯水來的，我又不是美食家，那兩條龍骨拿來留念罷了。」像人類打獵一樣，拿走戰利品。

「那⋯⋯既然禮物準備好了，是時候為下一步作準備了。」白翼的計劃正一步一步進行。

「白翼⋯⋯手，你的手掉下來了。」妲己看到白翼的右臂突然斷裂掉落。

「是剛才的戰鬥消耗太大吧。」就算強如白翼，也不能在天龍領土絲毫無損地帶走魔具。

「天龍族真的有這麼厲害？」妲己面對兩條海龍很輕鬆便拿走了如意棒。

「原本不想大開殺戒的，但天龍一族的確實力非凡，我情急之下殺了四條⋯⋯其餘的，就稍微教訓了一下。」白翼深入天之邊奪走筋斗雲，途中被天龍圍攻，念在蒼龍王的恩情，白翼盡量減少殺生。

公會會長蒼龍王收留了一馬，為邁克安排藏身之地，更指引白翼帶瑪麗到魔幻樹海，對白翼來說，會長是他的恩人。

但他並不知道這位恩人，快面臨重大危機。

⋯⋯⋯⋯

聖研社下層內，米迦勒扮作若無其事回到聖研社，而兩大主神正忙得不可開交，完全無時間理會這百鬼夜行的倖存者。

而回到聖研總部的米迦勒，帶著白翼的陰謀暗中接近他認為合適的神使，狂熱於滅魔的一群，還有追求更強力量的一群。

「小子，只過了短短數天，你怎會變強了這麼多的？」神使阿瑞斯再次和米迦勒進行對打訓練，但這一次他連還手之力也沒有。

大天使的聖光輕鬆地破開戰軍神的盾，折斷阿瑞斯的矛。

「因為我找到了捷徑，能完全控制神力的捷徑。」而米迦勒只動用了大天使的神力已足夠壓低對手，百分百神力解放是神使的夢想，但從古至今能達到這境界的神使也少之又少。

如來停職候審，阿提蜜絲戰死沙場，阿瑞斯所屬的團隊崩潰，他只能等待被安排到其他隊伍。

「什麼⋯⋯捷徑？」被酒吞童子挫敗的阿瑞斯想變得更強。

「要變強，就要解放你被困的思想，去更廣闊的世界。」米迦勒知道和阿瑞斯一樣的神使，還有很多，多得能成為一支軍隊。

攻打魔界的軍隊。

而聖研社上層，三時女之間內，開始得到追蹤白翼和嬰兒的線索。

三時女之間，是聖研社隊長級或以上的神使才能進入的特殊房間，房間的主人，是諾倫三女神寄宿的三名女神使。

北歐神話中的諾倫三女神，被喻為支配命運的三姐妹，大姐「烏爾德」代表過去，二姐「薇爾丹蒂」代表現在，三妹「詩爾蒂」代表未來。

三名神使能以神力追溯人或妖魔的一生，所以有「三時女」的稱譽，而這三名神使，正向百鬼夜行的主腦進行調查，三道神力之光照耀邁克，被麻醉進入深層睡眠的他，被翻查著過去的記憶。

「調查進行了數日，還未有進展嗎？」兩大主神，宙斯和梵天亦在三時女之間內，白翼的威脅越來越大，兩名創辦人想盡快解決。

而被白翼扔棄的邁克，成為追蹤白翼的重要線索。

「我們還要多點時間⋯⋯這孩身上有驚人的魔力，這魔力在和我們的神力抗衡，不讓我們翻閱他的人生。」代表過去的神使烏爾德說。

「要快點了⋯⋯白翼正一步步實踐奧丁的計劃，如果他集齊了三條方程式⋯⋯世界便會走向滅亡。」宙斯很擔憂，當日達至神解的奧丁讓一眾最上級的神使陷入苦戰，一頭白翼足夠擊潰阿雅娜的團隊。

如果有更多完全駕駛神力的神使，如果有更多和白翼一樣的入造妖魔，一統三界並非夢話。

最大問題是統領三界的霸主，會是不受控制的人造妖魔。

而對大腦進行探索的，除了三時女，還有一個少女，擅長魔導學的少女。

⋯⋯⋯⋯

Lm

島龜基地內，瑪麗沒有被烈花所說的真相嚇倒，她在基地不只是等待家人回來，而是進行新的研究。

「阿當，對四周圍作全面警戒！航天魔炮隨時候命！」瑪麗向航天魔導炮作出保安命令。

「遵命。」瑪麗把保安重任交給阿當，因為她有更重要的任務。

「夏娃，我們開始吧！」瑪麗坐到研究室中央的坐椅，坐椅被多重機械裝置包圍，頭上位置更有大型掃描裝備。

「瑪麗主人，一切已經準備就緒。」自動傀儡夏娃擔當操作員。

「好！白翼你這混蛋⋯⋯我現在就先你一步找那混帳方程式出來毀滅！」瑪麗的重要任務，是找出藏在自己腦中的方程式毀滅。

「但瑪麗主人，我們還不確定這樣做會否有損主人你身體健康。」夏娃無權限阻止，但有權限關心。

「管什麼健康！我的家人每天在外頭浴血奮戰，要我安靜坐著我辦不到！」瑪麗為毀滅而生，她現在要毀滅這命運。

瑪麗的家人要戰勝白翼，而瑪麗自己要戰勝的是命運。

同一時間，瑪麗的家人，亦已經抵達目的地，翼之國首都，吸血鬼城堡。

⋯⋯⋯⋯

入造妖魔

人

阿歷山大的傳說，但無咸濕零出場

「嘩⋯⋯阿零你老家⋯⋯很狀觀呢⋯⋯」巨人弗蘭只在魔幻樹海生活過，吸血鬼城堡內藏巨大城市，而且建築華麗樓底極高，弗蘭很久無試過舉高手碰不到天花板。

「現在就驚訝？去到皇室重地你會更嚇一跳呢。」吸血鬼教官走在最前帶領真夜之獵人遊走古堡巨城。

「會見到⋯⋯阿零的家人嗎？」傀儡師卑彌呼在想該怎稱呼阿零的家人。

「當然會，我們是為此而來吧？碧琪。」九尾妖氣狐烈花環視著周圍說。

像古歐陸風格的建築，展翼妖魔的雕刻石像隨處可見，唯獨有如野獸的部份石像頭部被毀。

「我討厭這裡⋯⋯雖然我不知上一代發生了什麼事導致兩族缺裂，但這裡彌漫著不歡迎人狼的氣息。」依芙扁起嘴說。

「我也對這裡沒有好感，還是在人界看動漫有趣點。」阿零對在魔界生活的日子沒有好感。

並非所有吸血鬼族人也像碧琪一樣接受阿零，因為阿零是吸血鬼的異類，是禁忌的存在。

「我有聽過觸發大戰的原因⋯⋯但那時我也還只是小孩子，加上魔界流傳的版本眾多，我也分不清真偽。」烈花其實比阿零和依芙只年長一點。

「你們不知道也不出奇，畢竟這是阿零出身前的事⋯⋯」雖然提及這原因不算禁忌，但碧琪沒有向阿零提及過。

在翼之國長大阿零當然有聽過，就算是多醜陋的改編也聽過。

「是因為我的爸爸愛上了我的媽媽，還誕下了我吧？」阿零若無其事地說。

「吓？你有咁本事？」眾人異口同聲地說，除了烈花和碧琪。

「因為阿零的媽媽是人類，而且流著最特別的血脈。」碧琪略為解說。

「最強人類種族，阿歷山大的血脈。」阿零很清楚，他的母親不只是一等一的神使，還是長壽的阿歷山大後裔。

他們擁有強大的精元，能成為最出色的法師，魔力更勝魔女一族，神魔爆發的百日大戰中，最後也是靠始源魔法師和阿歷山大人為核心的第三勢力終結。

「就算吸血鬼王愛上阿歷山大女子，甚至生下孩子⋯⋯但這和兩族決裂有什麼關係？」依芙平日只顧打鬥和吃，對人類對歷史沒有多少認識。

「因為一個傳說⋯⋯阿歷山大的血，能把吸血鬼和人狼的感染結合，成為超越一切常理的生物。」烈花知道這傳說，這也是她把阿零召入隊伍的主因。

「人狼和吸血鬼的感染對對方來說是致命劇毒，他們結盟的條約中列明兩族嚴禁咬噬對方⋯⋯和⋯⋯不能和阿歷山大族人私交。」碧琪道出了缺裂的原因。

吸血鬼之王愛上阿歷山大之女，誕下兩種血統集結的男嬰，對人狼來說，這是宣戰。

我地9半繼續，追溯人狼同吸血鬼戰爭既起源，阿零出生前既魔界，因為e條中二病已大戰

推

世界大戰 抹黑宇宙了∼can you feel?

之後會唔會依芙口痕又想試下咬下咸濕零丫嗱

唔好亂食嘢

lm 等930

謝謝追看的每位

零同依芙融資整返件出黎

阿零會唔會有得威返次 人地白翼咁勁 阿零就成個小丑咁

因為一個傳說⋯⋯阿歷山大的血，能把吸血鬼和人狼的感染結合，成為超越一切常理的生物我係時侯要威威

算吧啦

吊打！中二病

係囉⋯⋯乖，做番自己，唔好咁多幻想

話晒都第一～男主角丫，點都應該或者有可能有機會威返一次丫

超越一切中二常理既生物

我要威呀 唔係要中二病

好故要留名

邊個想同你結合

一定係阿壹

壹仔

正呀

e條友中二得好嚴重，想威威

我明明好勁 你又寫到我咁

就夠鐘

妖氣報告 63

雅典娜

「你說過和那女人只是逢場作興的！現在孩子也有了！你當我們人狼是什麼？你當盟約是什麼？」上任人狼寨主親臨吸血鬼王臥室，為的是這打破禁忌的戀愛。

「我當你們是盟友，是兄弟，但我忘記不了這女人⋯⋯要我放棄她腹中的孩子，
我辦不到。」上任吸血鬼王妻子誕下大皇子不久便離世，喪妻之痛延續了漫長歲月。

而這段時間，吸血鬼王埋首在南征北討，領土擴大得超越歷代祖先所創，更和競敵人狼一族成為盟友，建立了魔界最大的勢力。

他把愛情忘掉，建造了豐功偉業，直至他到訪人界時，遇上了那與別不同的女子，而吸血鬼王認為這是命運的邂逅。

命運讓他徹底愛上不該愛的人，就算要他付出任何代價，他也要捍衛這愛情。

「當我兄弟便和那女人斷絕來往！只要她肯放棄腹中胎兒，我幫你把她藏到無人狼和吸血鬼找到的地方！對外宣布她已一屍兩命！」人狼寨主十分激動，吸血鬼王的決定不但會把辛苦經營的成就粉碎，更會留下禍根。

強大而不受控制的禍根。

「我們都很清楚阿歷山大族人是碰不得的！當日只是一頭混種妖魔就把我們上萬大軍摧毁掉了！我們承諾過不再作這種實驗的！」人狼寨主把寢室內的桌子轟毀。

「這次不是實驗！她是我愛的女人，那個是我們的孩子！」吸血鬼王激動回應。

把人狼，吸血鬼和阿歷山大族人三種力量結合，製造傳說中的妖魔，想擴大版圖的兩族之王曾想操縱這種力量。

但實驗以失敗告終，阿歷山大族人感染兩族之力後變成失控的凶獸，把上萬大軍消滅，餘下的就只有恐懼，還有不再進行這種試驗的承諾。

「有分別嗎？如果日後他感染了人狼的力量怎麼辦？你願意一輩子監禁著他嗎？倒不如在事情發生前毀了他就好！」人狼寨主怒氣沖沖地說。

「我是一國之君，如果連我的女人和孩子也守護不了，我怎守護這國家？守護這裡的國民？」吸血鬼王決不退讓。

「一國之君⋯⋯這裡何時變成你說了就算的國家？如果你一意孤行，我們就分道揚鑣！」人狼寨主也絕不擺休。

「你要對得住你的女人和孩子，我也要對得住我的族人！人狼和吸血鬼的盟約就此結束！」當權者，要有當權者的承擔，狼人堅守着契約。

⋯⋯⋯⋯

「嘩⋯⋯竟然是因為愛情⋯⋯」卑彌呼大感震驚，牽動兩族大戰的，竟然是因爲兒女私情。

「竟然不是因爲吃的⋯⋯」依芙非常失望，飢餓導致的搶奪和戰爭，不只是在人間會發生的事。

「除了伯爵⋯⋯連吸血鬼之王也是性情中人，看來吸血鬼一族都很浪漫呢。」弗蘭看到的吸血鬼，都為愛情不惜大動干戈。

阿零也一樣，為了阿若而踏上戰場，但他的規模和父親相比卻小兒科得很。

「碧琪教官！國王陛下和一眾公爵已在公會等待，我倆是負責護送各位的。」穿著銅鎧的兩頭半人馬拉著馬車迎接。

人狼和吸血鬼缺裂後，半人馬族就充當了吸血鬼城的護衛。

「有勞兩位。」碧琪對半人馬十分客氣。

「其實⋯⋯我可以用裂空之尾轉移過去的。」烈花不願坐上妖魔拉動的人力車。

「不要在城內胡亂散發妖力，會被視為適襲的。」碧琪搭著烈花肩膀說。

「你們也上車吧，故事的後續你們不想知嗎？」然後碧琪和眾人也坐上半人馬車，除了阿零情願以翼代步也不願上車，向皇室重地進發。

⋯⋯⋯⋯

「神使雅典娜當時在吸血鬼城內安胎，她的存在不被吸血鬼民眾接納，更導致兩族友好關係缺裂，就連吸血鬼王也被高叫下台。」半人馬車寬敞舒適，更有茶點供坐在沙發的來賓享用。

「但這是不可能的，上任吸血鬼王阿瑟不只功積，實力也是遠超歷代霸主。」烈花知道，有資格問鼎魔界之王的妖魔，上任吸血鬼王是其中一位。

「無錯，就算訪間流言蜚語，也沒有妖魔敢取代王的位置，爪之國和翼之國就始誕生，然後⋯⋯戰爭爆發了，在雅典娜快要誕下阿零時，爪之國偷襲吸血鬼主城，帶兵者⋯⋯是依芙的父親，銀狼卡路。」碧琪看著大口吃著茶點的依芙。

「偷襲？吸血鬼城在翼在國中心，路途遙遠⋯⋯怎可能帶兵突襲？」卑彌呼問道。

「爪翼兩國也是突然組成，當中假意投誠的種族是存在的⋯⋯阿零的父親把精神都放在雅典娜身上，忽略了突襲的可能性，吸血鬼城爆發大戰，這條通往皇宮的路上，染滿了鮮血。」半人馬車一路向皇宮進發，經過的路上爆發過妖魔大戰，不同種族的屍體鋪滿大道，為的是保護王，保護雅典娜，和她腹中的阿零。

「人狼為首的爪之國以獸妖為主，突襲的爆發力是很驚人的⋯⋯當時我的種族也有被招攬，但我媽媽玉藻前拒絕了，妖狐族並不主張戰爭。」烈花看著窗外飛行的阿零，他和烈花一樣經歷過喪母之痛，而仇人同樣是白翼。

「如果當時突襲的大軍有妖狐在內，或者翼之國真的會被擊潰。」碧琪沒有忘記當時吸血鬼城充斥的血腥味。

那時候的碧琪還未成為教官，未被安排上陣的她，職責是陪伴在戰火紛飛時分娩的雅典娜。

「快行了！快出來了！」碧琪比雅典娜更心急，她的同胞在皇宮外奮戰著，但她為了人類卻留守在安全的地方。

連吸血鬼王阿瑟也是。

「出來了⋯⋯」負責接生的吸血鬼抱著剛出生還染著血的阿零。

「辛苦了。」阿瑟親吻筋疲力竭的雅典娜。

「國王陛下！狼王⋯⋯銀狼卡路快攻進來了！皇子正奮力抵抗，快撐不住了！」趕往通報的紅眼吸血鬼被扯斷的手還未來得及再生。

「小雅，等等我，我去把外面吵鬧的聲音靜下來。」看到雅典娜母子平安，吸血鬼王是時候上陣退敵。

「老公⋯⋯萬事小心。」雅典娜累倒床上，外面卻戰火紛飛。

阿零的哥哥還只是年輕吸血鬼，但鎮守重地的主力軍，他卻身在其中。

因為他的實力得到公爵們的認同，被稱為千年一遇的罕見天才，皇子奧斯爾被皇室貴族都寄予厚望，深信他日後會擁有超越父親的成就。

而銀狼卡路的狼爪也殺到皇宮門外。

「小子，滾開！這戰場還不到你來逞強！」卡路曾教導大皇子奧斯爾近身戰法，曾經他視這後起之秀為侄兒。

「只要夠強就有資格上戰場，你不是這樣說的嗎？」奧斯爾不畏狼王，父親的好友有多強大他一清二楚。

「皇子，這裡有我等鎮守，請你稍微退後吧。」而德古拉伯爵，在這場大戰中也和其他擁有爵位的吸血鬼共抗外敵。

「不，作為皇室，作為吸血鬼，我沒有在國民面前退縮的理由。」奧斯爾想邁步向人狼之王強大的身影，但更適合的人選終於上陣。

「說得好，不愧是我的兒子。」吸血鬼王阿瑟飛到戰場。

他手叉著銀狼卡路的脖子繼續飛馳，長翼展翅把沿路的敵軍分屍，進迫的狼王被扔到戰線中央。

「終於那禁忌之子還是誕下了⋯⋯」狼王在戰火中看著的只有阿瑟。

「戰爭是因我而生，現在便由我來把它終結。」翼之國霸主駕到，衛軍士氣大振。

「原本突襲成功的話，只要囚禁你一段時間，兩國便能重回一體⋯⋯但你！到底還要錯到什麼時候？」狼王親自領兵，想要的只是殺掉雅典娜和她腹中的孩子，再囚監阿瑟一段日子，事情淡化後阿瑟還是能回復自由。

「是對是錯⋯⋯不是我們能定論的，但你侵犯我的領土，就算你是我視為兄弟的人狼，我也絕不手軟。」妖力爆發，吸血鬼王魔翼化作巨大魔斧，紫黑妖氣充滿殺意，周圍的敵人也不敢接近。

「兄弟嗎？我們曾經的確是⋯⋯但你現在只看著那個女人。」人狼之王妖力急漲，巨大銀狼妖氣包圍全身。

「翼之國的戰士們請緊守戰線，我們的援軍很快趕到，而敵方的總大將⋯⋯由我親自對付。」阿瑟很清楚，在翼之國中能抵擋卡路的，只有他一個。

「爪之國的突擊隊們！只要殺掉阿瑟，這班傢伙就會潰不成軍！」卡路知道只有取下皇的首級，才是最有效結束戰爭的方法。

城皇與寨主的大戰，便在戰線中央展開。

⋯⋯⋯⋯

「零的哥哥真帥，這麼年少便踏上戰場，英俊的詩人，還要是現任國君⋯⋯難怪這麼受女妖歡迎。」烈花點頭滿意地說。

「而且還是單身中，要介紹給你認識嗎？」碧琪以手肘推了烈花一下。

「但就算吸血鬼王加入戰線，以人狼和獸妖大軍的突破能力，戰況也不會有多大改善吧？」填飽肚子的依芙說。

「的確是這樣，就算擋得住銀狼卡路，突擊的大軍還是難以壓制，外圍的援軍被叛變的妖魔攔住，我們只能靠城內的兵力抵抗，皇宮被包圍，外頭的紅眼吸血鬼貴族們亦漸見力疲，戰況非常不利。」碧琪當年看到阿零順利出生後想往宮外助陣。

「那⋯⋯怎麼辦？阿零當時還是嬰兒，伯母也一定筋疲力盡，難以逃走吧？」卑彌呼叫阿零的母親伯母。

「雅典娜沒有選擇逃走，我本來很討厭害兩族決裂的這女人⋯⋯但她讓我改觀了，她的確有能讓吸血鬼王迷上的魅力。」碧琪沒有忘記，讓突擊隊大軍撤退，暫時停戰的，是雅典娜。

阿零在魔界成長，直至進入青少年時期才被雅典娜帶回人界，他沒有怪責母親，因為雅典娜是為了和平而犧牲看著孩子成長的寶貴時光。

⋯⋯⋯⋯

皇宮之內，雅典娜微笑親吻被戰爭吵得哭鬧的阿零。

「碧琪，麻煩你為我進行回復。」雅典娜不捨地把阿零放到嬰兒床上。

「你要⋯⋯幹什麼？」碧琪以魔法為雅典娜回復體力，剛分娩不久的雅典娜已經運起神力，神矛神盾，金黃戰甲，還穿著白袍的她已經全副武裝。

「我要停止這戰爭⋯⋯兩族之主正在開戰，無論誰先倒下，戰爭也只會更激烈⋯⋯報復後又再被報復，無完無了地繼續戰爭。」體力回復後的雅典娜看著在嬰兒床上的兒子。

「我要暫時離開阿瑟和這孩子身邊，拜託你了，碧琪⋯⋯好好教導我的兒子，讓他成為出色的戰士。」雅典娜走到窗戶。

「為什麼要離開？」碧琪不知道雅典娜的用意。

「戰爭因我而起，只有我離開魔界戰爭才有機會停止。」在成為母親前，雅典娜已是神使，她該去的地方，是戰場。

然後雅典娜跳出皇宮，神盾壓地神矛橫揮，把來襲的妖魔迫退。

「謝謝你，奧斯爾，為了保護我和我的孩子，辛苦大家了。」神使雅典娜突然降臨，來襲的妖魔無不震驚。

「是雅典娜！我們的目標！」人狼大將說。

「殺了她！是她害戰爭爆發的！」獨角妖獸叫囂。

雅典娜把神力集中到神盾之上

「我們上！」一眾妖魔上前圍攻，但雅典娜毫不畏懼。

雅典娜猛力擲盾，神盾在妖魔間反彈飛撞，一眾妖魔被擊飛倒地。

「奧斯爾，你的弟弟是個可愛的男生，你要好好照顧他啊。」雅典娜回眸一笑，然後以長矛插地，發出震耳巨響。

「爪之國的妖魔！我雅典娜就在這裡！想要取我首級的儘管放馬過來！」雅典娜高聲呼叫，想把敵軍的注意力全吸引過去。

「後母⋯⋯父皇命我在這裏守護你們。」奧斯爾無想過雅典娜會親自上陣，更無想到她會刻意吸引敵軍。

「我的孮子，阿零便拜託你了。」微笑的雅典娜換回戰士應有的嚴肅。

「妖魔！夠膽就跟著來！」雅典娜神力爆發，向戰線中央高速飛馳。

突襲的妖魔都被雅典娜吸引過去，本已攻打到皇宮的大軍，全都跟著她回到戰線中央。

「大皇子，無受傷吧？」碧琪來到皇宮外增援。

「沒有⋯⋯雅典娜為什麼要走出來？為什麼要向最多敵人的中央進發。」奧斯爾不理解人類的想法。

「是為了保住那孩子吧。」但同是女性的碧琪理解到，那是作為母親的想法。

老母好偉大

從呢篇第一句我認為狼王係想HeHe 吸血鬼老爹的！

老母

d老母真係..好好架姐

d吸血鬼真係呢⋯⋯成日玩ed既 阿壹小心呀⋯⋯

我哋兩情雙悅架

雅典娜好型

1日追到live lm

腦補成LOL既雷歐娜 不過手揸矛

臭燒

遲啲零仔比依芙咬翻啖
或者兩個啪啪啪生個b

點解阿零咁唔生性
好想快D睇佢阿哥吊打佢

頂你個肺⋯⋯阿若點算 你有無問體阿壹架

雅典娜媽媽
快d教訓阿零個衰仔

我有玩啵⋯⋯都⋯⋯似個外型既

阿哥真係要教訓下個死仔包 仲同我講想威威

咁著數⋯⋯

再度留名

阿零要做萬年處男

你以咩人做原型

你咁殘忍既

巴打有無睇我fb？有既話⋯⋯而如果你有玩lol既話，有d嘢⋯⋯你會似曾相識

追左兩日終於追到6
又真係幾好睇既

謝謝

突然覺得咸濕零有dd可憐

咬啖之後同白翼打

其實阿零又真係幾慘既
快d叫阿壹安慰佢啦

白衫就女神look
著甲就有d似雷神果個好打得個女人，唔記得左名

繼續正評留名

最後一更三錯字 太攰懶得記

四月byebye

等緊零哥哥出場

睇左咁耐姐姐，係時候睇下人地哥哥

落狗屎

邊隻妖係到喊搞到咁樣呀

鬼怪 孤獨又燦爛的神

黑雨

無得早收

妖氣預告

妖氣報告 64 吸血鬼王
阿零媽媽咁威威，阿零爸爸又幾威威，點解阿零你咁唔生性 你睇你大佬 你睇人地幾型棍

今晚六半，延續雅典娜同阿瑟既故事，仲有現任吸血鬼王，阿零大哥登場 佢係無中二病架

嗚好想快啲有得睇

六半見

唔係咁開心呀？

六半九半，兩更嘛

呀sir做野唔洗你教！

好耐無留名

謝謝你

正評一直俾

教官
e個表情公仔真係好神奇，無論我講咩只要一加落去就好意淫

多謝支持妖氣報告既每位呀，如無意外，e個post⋯⋯或下個應該到結局

咁快完

樣問題？

一講lol就想大叫Demacia!!

期待快d有下一季

係魔界有冇機會見到四月個師兄？？

快d出妖氣校園

我唔話你知

我應該會不定期更新下，唔想個fb靜太耐

我都係，妖氣既製作過程，係愉快既，爽既

咪撚打坦先呀

快也好耐也好，最重要係好睇

咁快又過咗一個月開心追post嘅日子

ap呀 adc呀

想加入我個後官

打暈隻法師啦⋯⋯

兄弟丼

亂倫 你個後宮咪已經有壹仔

你 實在令你媽媽好失望

四月都令師傅好失望

點解既

佢跛左咁耐都唔去探人 淨係掛住咸濕啊烈花

烈花

四月點同大皇子爭烈花

尾

妖氣報告 64

吸血鬼王

人狼和吸血鬼的戰爭因爲雅典娜而展開，現在雅典娜誓要結束這場血戰。

「老公，我來了。」雅典娜飛奔到阿瑟和卡路決戰之地。

「小雅⋯⋯你回去休息吧，這裡太危險了。」和銀狼卡路交手，吸血鬼王也只能拼過勢均力敵。

而雅典娜卻引來了更多妖魔。

「翼之國的眾妖！伏下！」雅典娜高舉神盾，石化光線火力全開，向四周掃射的光線把接近的眾妖石化固定。

「卡路！再打去只會死傷更多，如果你在這裡死掉，更多爪之國的妖魔會攻打到來，兩國就會全面開戰！你想這件事真的發生嗎？」雅典娜的石化只為拖延時間，從踏出皇宮一刻她就無殺過一頭妖魔。

她只殺在人間作亂的妖，不殺在魔界橫行的魔，魔界的規矩她願意遵守。

「雅典娜！你認為我銀狼卡路會死在這裏嗎？」卡路握著頸上項鍊，那裡掛著三十二顆獠牙。

吸血鬼以血晶傳承力量，而人狼是以獠牙，上任霸王的力量會成為新王的助力。

「小雅！不能讓他發動！」阿瑟很清楚，全套獠牙的力量能在短時間讓卡路爆發驚人妖力。

「了解！」雅典娜飛出神盾，但神盾被卡路一爪擋下。

「天真！這樣就想阻止我！」發動獠牙之力的同時，卡路想進行全妖化。

巨大的銀狼，全身閃耀銀色光芒，真正的人狼之王展現最強姿勢。

「得手了。」但神盾只是誘餌，雅典娜已偷偷來到到卡路的後頸。

神矛摘下項鍊，獠牙爆發的妖力隨獠牙離開用者而消失。

「老公，我們要暫別一段時間了。」雅典娜拿著項鍊向阿瑟微笑。

「小雅！」阿瑟看著狼的利爪襲向雅典娜。

「還給我！」銀狼狂嚎，雅典娜的臂上被爪得血流如往。

「罪孽讓罪人如背十字，跪在正義面前作出無盡懺悔⋯⋯」阿瑟詠唱出最上級的重力咒文魔法，把銀狼強行壓倒。

「老公，要保護我們的孩子⋯⋯時女的預言不會有錯，這孩子，會是拯救未來的關鍵。」雅典娜重新站起，她不惜讓兩族分裂也要誕下孩子，為的不止母愛，還因爲未來。

雖然只是短短的片段，但三時女曾窺看到未來，未來將會戰亂粉飛，而混血的吸血鬼皇子將會是終結戰火的關鍵。

「卡路！想拿回項鍊就過來追我吧！」然後雅典娜再次以神力飛弛，向通往人界的傳送門，引走突襲吸血鬼城堡的大軍。

⋯⋯⋯⋯

半人馬車之內，碧琪終於說完爪與翼的歷史故事，而皇宮亦已在他們面前。

「伯母很帥氣呢⋯⋯」卑彌呼對阿零的母親十分敬佩。

「她的確是位值得尊敬的人類女性。」碧琪憶起故人也不禁婉惜。

「但雅典娜說的預言，是什麼一回事？」烈花留意到預言和時女兩個關鍵詞語。

「我也不知道，上任國王阿瑟對此事絕口不提，而且雅典娜離開後，他一直活在失意之中。」而阿瑟漫長的生命，也接近終結。

愛情的威力，足夠毀掉一國之君，無論是吸血鬼王阿瑟，還是妲己深愛的紂王。

「阿零的媽媽⋯⋯是個偉大的好媽媽！是個好榜樣！」作為父親的弗蘭感動落淚。

「爸爸的⋯⋯項鍊。」依芙摸著頸上的項鍊，掛著的十六顆獠牙是卡路留給子女的力量結晶。

「我們該下車了，吸血鬼皇室的宮殿就在這裡，依芙還有阿零，你們跟我去一個地方，烈花和獵人們，半人馬守衛會送你們到房間休息。」碧琪終於帶同人狼公主回到翼之國，現任翼之國王奧斯爾正在等候。

「我們去那裡？吃飯嗎？吸血鬼是何時吃晚飯的？」依芙的腦構造中，戰鬥和進食各佔一半。

「吸血鬼是不需要進食的⋯⋯但我會命人為你準備⋯⋯我們要先去議事廳，國會大臣和國王正在等候。」碧琪對這小丫頭感到無言，國難當前還胃口十足。

「我不去不行嗎？我對沈悶的會議無興趣。」阿零從踏入翼之國後便渾身不自在，被白眼的記憶還未退去。

「你是翼之國的二皇子，這次是關乎兩國存亡的大事，你不要再任性了。」碧琪沒有辜負雅典娜的期望，把阿零訓練成善戰的吸血鬼，碧琪參與開發的魔裝術也是她親自教授給阿零。

「對，不要再用什麼機器人魔裝了，會被大人笑你的，還有不要在這裡性騷擾其他女妖，很失禮的。」烈花參了一腳。

「行了行了！我去就是了⋯⋯」阿零知道不乖乖跟隨碧琪，烈花便會繼續數落他。

而議事廳內，除了翼之國國王奧斯爾，公爵級紅眼貴族外，其他盟族代表也在場等候，等候負責解決兩國緊張關係的妖魔出現。

⋯⋯⋯⋯

翼之國國會議事廳內一片緊張嚴厲的氣氛，迎接阿零和依芙的不是酒會晚宴，而是不友善的目光。

導致戰爭的皇子，敵國的四公主，兩種身份也不受歡迎。

「阿零，人狼公主依芙，請就坐。」金髮束辮的奧斯爾算是在議事廳中態度最友善的人。

「大哥⋯⋯有什麼話就快說吧，我趕時間。」阿零坐在椅子上，雙腿蹺著放上長枱。

「二皇子流浪人界多年，變得越來越無教養呢。」雪妖族代表站在吸血鬼那邊，但對傲慢的罪魁禍首看不過眼。

「人狼族只說實力，禮節什麼的只對比自己強的人談。」依芙跟著阿零擺了相同姿勢。

「小公主，看來你忘了這裡不是爪之國呢。」夢魔族代表蔑視著依芙，夢魔一族也是在最早期加入翼之國陣營。

「那你要和我們隨便一個打一架嗎？我保證你一週後也站不起來！」阿零殺氣騰騰，不受歡迎的他被母親帶到人界，雖然在人界也受人界規則約束，但他起碼感覺自在。

現在他回到了這土地，為的是解決國家危機，卻還是受著當時的目光。

「阿零！不得無禮，在坐的長輩也是為翼之國盡心盡力的重要盟友。」碧琪喝止阿零。

收皮啦 柒頭夢魔

「什麼國事⋯⋯盡心盡力⋯⋯只要我和依芙能找到現任狼王，阻止戰爭爆發就行了吧？」阿零站了起來。

「如果二皇子想親自擺平這個由你導致的爛攤子就最好不過，但要快了⋯⋯爪之國已經開始暗暗調兵，目的當然是直搗皇城。」半人馬族主說出邊境面對的狀況，守護邊界的重任現由半人馬族擔當。

「既然諸位沒有異議，這件事就交由我弟和他的獵人團隊全權負責吧。」翼之國國王奧斯爾作出委任，讓不滿的國會大臣閉嘴。

「我們走吧。」阿零想帶依芙回到團隊身邊。

「阿零，你還要和我去一個地方。」奧斯爾叫住了不耐煩的阿零。

「依芙，大廚已經準備好你的晚餐，我帶你去吃東西吧。」碧琪很清楚依芙的弱點。

「阿零！我們晚點見吧！」在食物面前，依芙是不講義氣的。

「唉⋯⋯又要去那裡呀？」阿零感覺女生都信不過。

「父皇的寢室。」議事廳內眾人開始離開，上任國王的狀況他們都一清二楚。

「免了⋯⋯我和老爸無什麼好談的。」餘下兄弟二人，阿零還是不願逗留。

「無什麼好談也不要緊，反正這是最後一次了。」奧斯爾不是以國王的身份命令，而是用兄長的身份奉勸。

「老爸⋯⋯情況很差嗎？」上任人狼之王已逝，曾經和他出生入死的吸血鬼王亦時日無多。

「為了見你最後一面，醫療團隊正竭盡妖力為父皇續命。」因為阿瑟還有想跟阿零說的話。

你要尊敬長輩架

廢老

繼續

我地九半繼續，今晚有烈花

一提時女神就諗起pad三隻時女

我有玩 有無巴打有睇過一套日漫，叫我的女神，當中三時女就係女主

老豆病重,正式把皇位交給我

其實睇左咁耐妖氣報告我好多都係聯想pad啲插畫。濕婆，時女，戰軍，光暗天，奧丁
零仔就係水暗吸血鬼 因為都係無著衫

你有無問過你老哥？

俾大家多d幻想空間都好，我d人設分分鐘令你幻想破滅

快啲破滅我幻想 快

飛弛 馳
在坐 座

謝特警

快啲破滅我幻想 快！快～

還有不要在這裡性騷擾其他女妖，很失禮的

會唔會在這裡其他男妖性騷擾佢呢

錯 冇得性騷擾女妖 佢會去性騷擾男妖

阿零你對唔對得住媽媽呀

gay

點解唔打巨人弗蘭主意？

粗得滯 條腰

27分鐘

三分鐘

夠鐘

遲到

妖氣報告 65

父母

阿瑟的寢室在內，四名紅眼吸血鬼正貫注妖力給虛弱的老王，為他盡可能延續多一秒的生命，世上沒有不老不死的妖魔，就算最強的吸血鬼也會面對死亡。

除了白翼，由人類所創造，超越常規的存在。

「老爸，我回來了⋯⋯」阿零抓著頭皮，一臉不願意地來到上任國王的寢室。

「醫療隊的各位，退下吧⋯⋯這段日子有勞各位了。」阿瑟命眾人離開，最後的時間他只想和兩名兒子渡過。

「父皇，兩國缺裂的事就放心交給我倆去辦吧。」奧斯爾認為父親最掛心的，是這件事。

「翼之國有你肩負，我不擔心⋯⋯我最擔心的是阿零你。」阿瑟看著阿零和母親長得相似的眼睛，除了那緋紅的瞳孔。

「有什麼好擔心⋯⋯我在人界過得很快活，除了要辦你無為我媽辦的事。」阿零不願正視父親，因為父親沒有辦一件事。

為雅典娜報仇，殺死白翼。

「你知道你媽媽為什麼就算明知兩族會決裂，也堅決要把你誕下嗎？」阿瑟想見阿零最後一面是想把真相告訴兒子。

「不知道⋯⋯誕下我就離開我，到我長大後又接走我！」阿零的童年備受白眼，他的存在有如吸血鬼的污點，沒有朋友的他來到人間找到自己的世界。

動漫，機械人，玩具⋯⋯他能在封閉的空間得到滿足，而不是咒文，魔法陣和魔裝術，不停的訓練和訓練。

「小雅相信一個預言，混血的吸血鬼皇子，會在未日的戰火帶來曙光⋯⋯而這世上，混血的吸血鬼就只有當時在她腹中的你。」當日的戰爭，是為了未來。

遲一分鐘加一更

人狼卡路不相信神使的預言，但吸血鬼阿瑟相信，因為他深愛著雅典娜。

「我完全搞不懂你在說什麼⋯⋯預言，未日⋯⋯老爸你看太多漫畫了吧？」阿零不明白為什麼要在沒有媽媽的地方長大，伴隨成長的只有戰鬥，更不明白一家為何不能團聚，雅典娜帶他回人間又是對他作戰鬥訓練。

「你現在不是面對著嗎？未日的預言，企圖一統三界的白翼。」奧斯爾淡淡地說。

新的吸血鬼王，有強大的情報網，而且有份參戰百鬼夜行的碧琪也在基地聽到烈花和瑪麗的對話。

「要你背負這麼沈重的命運，是我和你媽媽最難過的事⋯⋯連一家人齊齊速整地共進晚餐的時光也沒有，是我一生最遺憾的事。」阿瑟閉上眼睛，他的生命已走到盡頭。

「我能留給你們的，就只有力量⋯⋯」當阿瑟逝去，上任國王的血晶會成為兩名兒子的力量。

「父皇，請放心離開。」奧斯爾向父親單膝下跪默哀。

「我⋯⋯不需要。」阿零強忍著淚水，他的母親死了，現在他的父親也要前往媽媽所在的地方。

「我和小雅，會眷顧你們⋯⋯」然後阿瑟沒有再呼吸。

一代王者成為過去，而現在的翼之國，要靠他的兩名兒子守護。

⋯⋯⋯⋯

寢室門外，碧琪和一眾公爵正在守候，雖然阿瑟已退倍讓賢，但上任國王駕崩會讓國民士氣低落，而這更是敵人發兵的最佳時機。

「父皇駕崩的事暫時要對外保密，一切待阿零平定兩國局勢後再說。」奧斯爾以國王身份下令。

「阿零，你和獵人們盡快準備出發，碧琪對爪之國的地理熟悉，這次任務她會從旁協助。」而真夜之獵人就是這次任務的特工。

「但依芙的大哥被藏在那裡？有頭緒嗎？」阿零收起悲傷，眼下最重要的是在局勢惡化前，找出人狼寨主。

「已經找到了，在人狼城寨邊緣的特殊監獄，狼牙之塚。」奧斯爾已查出人狼寨主被囚禁在監獄之內，叫天不應叫地不聞。

二皇子和三皇子合謀起義，把想重新簽定和約的現任寨主藏起，得悉此事的四公主依芙逃亡到人界求助，但換來被吸血鬼擄走的傳聞。

一切也是二皇子和三皇子的計劃，分裂然後侵略，爪之國是比翼之國強的，不需要停戰，更不需要和解。

抱著這想法的爪之國國民引發了更緊張的兩國關係。

「能通往那裡的傳送們已經準備就緒，我們明天一早便進行突擊。」碧琪隨行這任務，因為教官深得奧斯爾信任。

而同一時間，烈花正在碧琪為大家準備的房間議定策略。

「瑪麗不在真的很不方便⋯⋯什麼年代了，平面圖還要這樣一張張的⋯⋯」烈花為了解敵方地形正在補課，滿桌面的資料讓她頭痛萬分。

「不知道瑪麗有沒有好好吃飯？我準備了一星期的飯菜在雪櫃，應該夠完成任務回去吧？」弗蘭也想念瑪麗，女兒獨自在家父親都少不了擔心。

「完成或失敗也好，一兩天內我們應該能離開了，能讓寨主和依芙安全現身對公開澄清就最理想，不然任務失敗兩國開戰也無我們能幹得了的事。」烈花在確認寨主所在的狼牙之塚有多少守衛。

「但要是爆發戰爭，阿零就要留在這裡吧？我們⋯⋯不支持他嗎？」卑彌呼不想這事情發生。

「我們是賞金獵人，不是僱傭兵，在這裡爆發的是戰爭，和我們遇過的任務是完全不同規模的。」烈花蓋上了文件。

「我當然想此事能順利平息，碧琪和依芙說白翼接觸過二皇子三皇子，我肯定魔界大戰是白翼最想看到的結果⋯⋯問題是二皇子和三皇子從白翼身上得到了什麼？」吸血鬼高傲自大，而人狼亦自負無懼，烈花想不通白翼接近人狼，到底做了什麼交易。

「我也不知道⋯⋯大哥只把他持有的獠牙交給我，叫我逃到人界找獵人增援。」吃飽的依芙在沙發躺著。

「除了吃你有什麼是知道的⋯⋯」烈花想起依芙在基地暫住期間，基地的伙食費大增。

「我感應到阿零的妖氣，他為什麼不進來？」卑彌呼看著窗外。

「反叛期的男生是這樣的，我去開解他吧，你們早點睡，明天一早便向敵方陣營出發。」烈花取了兩瓶魔界的烈酒，飄浮到阿零妖氣散發的位置。

悲傷妖氣散發的位置。

⋯⋯⋯⋯

新月下的魔界天空，阿零在城堡上失神呆坐，喪父的感覺無喪母時般痛，但習慣得了壞事也習慣不了心痛。

「節哀順變。」烈花坐到阿零旁邊。

「這是吸血鬼族的機密啊⋯⋯你這麼快便知道。」阿零沒有看著烈花，他回想著和父親共處過的畫面，全都是父親在教導他怎樣戰鬥。

但每次他在學習中受傷，父親也會十分慌張，阿零試過為看這樣的父親而刻意弄傷自己。

「我人面廣，無什麼是不知道的。」烈花打開了烈酒，一瓶給阿零，一瓶自己在喝著。

「這種東西到底有什麼好喝？」阿零不懂欣賞杯中之物。

「妖狐一族全都愛喝酒，你知道原因嗎？」烈花微笑著問。

「為什麼？」阿零以為只有烈花是這樣。

「妖狐一族是三途之川的守護者，那裡是生與死的邊界，在那裡的亡魂遠遠超過妖狐的數量，他們大多帶著遺憾⋯⋯而妖狐便去聆聽這些遺憾⋯⋯不喝醉的話，很難入睡的。」烈花說得輕鬆，但當中的負能力足夠把妖魔也吞噬。

「那裡⋯⋯是地獄吧？」阿零皺著眉頭，喝著烈酒。

「這只是人類給的名字，妖魔和用過精靈族魔法之力的人類死後，亡魂會去到三途之川，而神明和神使去的，人類叫它做天堂，實際上⋯⋯也不過是亡魂聚居的地方。」烈花想像母親現在有如回到故鄉一樣。

「烈花，你媽媽⋯⋯」阿零知道玉藻前在百鬼夜行中喪生了。

「現在該和你老爸在揮手了，如果你老爸也好杯中之物，他們會很合得來的。」烈花和阿零在喝著，或者他們的父母也在另一個世界幹著相同的事。

阿零大口喝著烈酒，他心想這是成熟了的，大人的味道。

「可以哭的，人界有句說話，女人是水造的，但在生物結構上，男人也是。」烈花看著阿零，或者這男生會慢慢變得成熟，變得可靠。

「嘖⋯⋯」阿零不願在女人面前流淚。

「要借肩膀給你嗎？還是想在姐姐懷抱中好好哭一下？」烈花張開雙手狡猾地微笑。

「免了，免得回到大家身邊時你又說我佔你便宜⋯⋯」阿零識穿了烈花的詭計。

「天真，我會周圍跟人說二皇子你借醉行兇，強行推倒我對我上下其手。」烈花笑著說，她感覺空氣中瀰漫的妖氣無剛才般悲傷。

「原來這瓶酒也在你計算之內⋯⋯」而阿零亦開懷地笑著。

「所以你以後不要頂撞我，得罪女人無好結果的。」相同的傷痛，會讓不同的人惺惺相惜。

而相同的命運也會讓不同的人聚集在一起。

阿零的誕生，是為了結束未來的戰爭，而瑪麗的誕生，是為了展開未來的戰爭。

瑪麗在島龜基地內，正和自己的大腦作戰，尋找奧丁留下的滅世方程式。

老豆

明天六半，正式殺入爪之國，有人就黎，拎便當

連一家人齊齊速整地共進晚餐的時光也沒有

還我老豆

今次唔關我事呀⋯⋯

退倍讓賢

位

傳送們

門

不會是教官嗎

但當中的負能力足夠把妖魔也吞噬。

係咪負能量

四月你係咪要殺晒我啲家人

我要在姐姐懷中大哭

齊齊速整 未日 未日 未日
唔係因為好重要 係因為你錯左三次

冇你份

聽日考完試一次過睇

考試加油

錯字

我都試過比個姐姐問要唔要抱住我喊
好懷念

嘩⋯⋯ed經歷，畢生難忘

狗衝

又有人要死

講零同爸爸相處嗰段好有感覺

佢老豆個仔唔生性

兒子生性病......

雖然生左性病，但話哂都係男主角⋯⋯俾佢出場多番少少啦

得唔到父母愛，父母離異，家族成員排擠，仲要冇左條女，個人變得內向，只專注動漫逃避現實

好中現代毒L心聲

四月巴寫角色有一手

俾D機會佢威威啦～～

e個唔係同阿壹合體既充分理由囉

晨早推post

佢仲要甜笑住打開雙手
此情可待成追憶

好有畫面

姐姐 咁你最後點先

130分鐘

之前話妲己駕馭翠炎之後燒黑左d尾，咁佢全妖化係全黑定白身黑尾

白身黑尾

45分鐘

9條尾都黑化？

無錯

嘩屌。呢張靚到

妖氣報告 66

啟航，滅亡

人界深海之下，瑪麗正和自己的大腦在戰鬥。

「瑪麗主人，你已經二十四小時無休息過了，這樣會影響思考速度⋯⋯」夏娃一直協助瑪麗找尋腦中的方程式。

「閉嘴，我現在正和時間比拼，不把這方程式找出來毀滅我絕不休息！ 」瑪麗的頭部被裝置固定，手腳放軟攤在長椅上。

「但不補充營養，大腦糖份不足，對進展會造成反效果。」瑪麗沒有進食過，也未有上過洗手間。

「把吃的榨成汁送來，本小姐連吃的閒暇也沒有。」瑪麗反覆在找尋，她的大腦有如迷宮一樣。

「遵命。」夏娃唯有盡力提供主人身體的基本所需。

「連白翼也找得到，本小姐貴為天才少女，無可能會敗給白翼的⋯⋯」瑪麗接受不到在智力上落敗。

而和島龜基地相反，瑪麗忙得不可開交，另一個基地的主人卻樂得清閒。

⋯⋯⋯⋯

地底基地之內，白翼正在養尊處優，和天龍族交戰讓他受損不輕，他決定暫時停下步伐，稍作休息。

「想不到你會喜歡看書呢？什麼書本來的？」黑尾妖狐妲己走到白翼養息的洞穴，這樣的洞穴在地底基地有成千上萬個。

「人類的愛情小說。」白翼把書本蓋上。

「我以為是戰爭歷史呢⋯⋯你也會對愛情感興趣？不會是迷上我了吧？」妲己眼中白翼是件戰爭武器，火力過大的戰爭武器。

「我對愛情有興趣，但對談戀愛無興趣⋯⋯過去十二年我看的都是人類的貪婪和戰爭，但現在我對人類的愛情感到有興趣了。」白翼的身體已經完全回復，接近地心的基地，這顆星球的生命力正療癒白翼。

「因為那女吸血鬼的亡魂？」妲己不明白為什麼白翼會把一無所用的綠眼吸血鬼亡魂帶回來。

「試想像一下，一個神使和一頭吸血鬼的愛人被我害死了，所以他們想向我報復，如果我把這個愛人綁上絲帶送給他們，他們會露出怎樣的表情？」白翼不自覺地微笑，他對這畫面充滿好奇。

「你真的很壞，壞得足夠讓世人痛恨。」妲妃被愛情所折磨，現在白翼想玩弄別人的愛情，玩弄生命對於他已是易如反掌的事，他現在想玩弄難度高一點的。

「愛情能讓人變強，又能把人廢掉，這種無形的武器，你不覺得很神奇嗎？」白翼像孩子得到新的玩具一樣燦爛地笑。

「當你真正愛過一個人，你就無法說出剛才那番話了。」妲己不視愛情為武器，也不當作玩具，她的愛情是兩顆靈魂的共振，但有一顆先走一步了。

「你來找我不會是為了討論愛情的吧？」白翼無打算愛任內人，他的任務裡無這一項。

「對了，剛才米迦勒來電，他說聖研從邁克腦中找到其餘兩個孩子下落的線索，梵天正帶著他的特殊部隊前去搜尋，恐怕已經到達了。」妲己顧著和白翼閒聊，忘了米迦勒的通報。

聖研社內，信奉白翼的神使正逐漸增多起來，從邁克腦中取出的方程式，是他們夢寐以求的神蹟。

「梵天親自帶兵？目的地是？」白翼逃亡多年，宙斯和梵天從未親自上陣，這次主神親自出擊，目標一定是重量級人物。

「公會會長的藏身之所，龍王龍妃所在的龍穴。」妲己說出的名字和地點，讓剛才露出笑顏的白翼展露殺氣。

「我要出去一下。」白翼穿起了魔裝，雙翼分配了大量妖力，因為他要盡快趕去一個地方。

「你要去那裡呀？」妲己向準備起飛的白翼說。

「還人情。」白翼欠蒼龍王一個人情，收留過他，為他安排嬰兒去向的人情。

⋯⋯⋯⋯

回到魔界之內，這一個清晨就是真夜之獵人向人狼城寨的狼牙之塚進發的時候，眾人整裝待發，在城堡的傳送門前集合。

「烈花，人狼城寨那邊很熱的，你不用穿外套啦。」依芙脫下了紅坡肩，白色的連身短裙和白絲就是她上陣的輕裝。

「不，阿零會盯著人家看的。」烈花刻意扭擰著說。

「對呀，我會借醉行兇把你推到，再上下其手嘛。」阿零堅持著造型，熱死也不脫大衣。

「我無說呀，你自己說的⋯⋯」烈花扮作受害者的模樣說。

「吓！你不是周圍對人說了嗎？」阿零以為烈花真的抹黑了他。

「這麼羞家的事⋯⋯我怎說得出口⋯⋯」烈花演得七情上面。

「阿零，你是男人的恥辱。」半身鋼鐵的巨人弗蘭檢查好機械臂冷淡地說。

「阿零你別再碰我⋯⋯我對你很希望。」整理好裝著傀儡大箱的傀儡師卑彌呼說。

「好了，我們該出發了。」碧琪手執魔杖，紮起曲髮的她以教官的貼身黑制服上陣。

「目標，營救人狼寨主，然後高速突破到城寨廣場把二皇子和三皇子的惡行公諸於世！」指揮官烈花發號施令。

「出發了！」依芙一馬當先跑入傳送門。

「這丫頭真衝動⋯⋯」碧琪跟著進去。

「大家，瑪麗的事想必大家那晚也聽到了吧？」烈花在出發前和大家作最後訓示。

當然，各人也已經知道瑪莉和仇人白翼的關係。

「無論她是誰創造，為何而生，我已經當她是自己的家人，你們每一個也是，我不想再失去任何一個家人了⋯⋯」烈花已經失去了玉藻前。

「這次任務可能會兇險萬分，爪之國中傳說級的敵人也可能會出現，就算救到寨主，要突圍到城寨廣場也並非易事，我們每一個也要打醒十二分精神，每個也要活著回去基地！回瑪麗身邊！」烈花的命令只有一個，活著回家。

「當然，我還要和白翼算帳。」阿零進入了傳送門。

「快點完成任務回去吧，瑪麗會悶得發慌的。」卑彌呼亦向狼牙之塚進發。

「謝謝你，我們的大姐。」弗蘭無言感激，人界和魔界也沒有再能容納他們的藏身之所。

「瑪麗⋯⋯一定要平安無事等我們回來。」自瑪麗在百鬼夜行中亮相後，烈一直很擔心，擔心白翼會找到基地所在。

但現在白翼沒有找瑪麗的閒暇，因為他要清還欠下蒼龍王的人情債。

⋯⋯⋯⋯

「蒼龍王！滾出來！當日白翼抱著一個孩子從這裡離開，我應該早就想到其餘的是你藏起來，三時女已經追溯到邁克的過去！你把其餘的兩個孩子一個由白翼帶去魔界，另一個自己撫養成人，把那孩子交出來，不然我等神使今日就血洗龍穴！」梵天親自領軍上陣，陣中全是隊長級精銳部隊，梵天今日沒有打算放過蒼龍王。

三時女已經突破是第一道防線，窺看到邁克嬰兒時期的片段。

戰神毘沙門天，智慧之神象頭神，太陽神阿波羅，神后赫拉，每一個也是高強的隊長級神使。

「會長⋯⋯要通知公會三巨頭嗎？梵天一定不是為談判而來，我怕⋯⋯」跟隨蒼龍王多年的龍妖侍衛說。

「不必了，他們是衝著我而來⋯⋯我和神使的恩怨，也糾纏得夠久了。」蒼龍王轉換為半龍人的姿態，老爺爺的身軀頭上長著龍角，蒼藍的龍尾擺舞，飄浮空中的蒼龍王無打算退縮。

「你和老太婆，從秘道離開吧，去魔界，找七夜回來⋯⋯」蒼龍王知道這一仗將會是他漫長生命的最後舞台。

「黑袍法師的大弟子？那危險的法師七夜？」龍妖侍衛感到震驚，在蒼龍王身上留下長長的傷痕，主張戰爭的法師，四月的師兄。

「或者我和四月都錯了⋯⋯從我留下白翼開始就鑄成大錯。」四月和七夜也是蒼龍王視為公會繼任人的人選，但四月不夠強。

唯有七夜，雖然理念不同，卻有充份的實力，而公會現在，正處於實力不足的形勢。

「老頭子，我們活得太久了，我那裡也不去。」龍妃也以半龍人的姿態顯現。

「老太婆⋯⋯會死的。」蒼龍王看著陪伴身邊多年，支持他創立公會的妻子說。

「那我們，就同生共死。」龍妃牽起蒼龍王的手，他們曾一同經歷無數戰爭。

龍王龍妃飄出龍穴，風與火的傳說臥龍，以妖力回應神使。

「看來你不打算告訴我孩子的下落呢⋯⋯那我唯有把你們生擒，送去三時女之間審問吧。」 梵天煉起兩頭水龍，生命由水開始，創造之神是馭水專家。

「小子，老夫在百日之戰咬噬神明時，你還未出世呀。」蒼龍王漫長的人生，參與過侵略的戰爭，創造過共存的公會。

「蒼龍王，我早就想領教龍族霸主的厲害，希望你不要令我失望。」手持黃金寶塔的毘沙門天，當日放過了龍妃，他只想殺最強的龍。

「領教⋯⋯好，我們讓你見識下龍，為何被視為最強妖族！」風生火起，蒼天之龍王讓炎龍妃的火燒得更盛。

「諸神！讓妖魔知道神明有多強大！」梵天一聲令下，四名神使爆發出強大神力。

而白翼，正高速向龍穴接近。

d妖狐真係好難對付架 我指實力

去佢個fb有好多J圖睇

有張呢⋯⋯有烈花同妲己一齊 咪住 咩j圖，p圖黎架

可唔可以留番龍王龍后條命。。。

⋯⋯

愛任內人
何

我對你很希望
失

烈花一直擔心呢個烈花會好嬲你

瑪麗果張都好好J

零好似冇勁過咁 一直都係咁既實力

犯法架⋯⋯

被吊起的男主角

又係潛力股

紅坡肩
披

再之前張烈花妲己圖 明明仲見到妲己個豐滿大脾既性感紋身 依張冇左

妲妃 (#284)
己

妖氣報告 67

狼牙之塚

魔界爪之國囚禁重犯的特殊監獄，狼牙之塚內，真夜之獵人已經靜靜闖入，目標是營救人狼寨主。

「很靜呢⋯⋯不會是陷阱吧？」烈花察覺周圍雅雀無聲，和預期的一群雄性在大吵著放我出去完全不同。

「囚犯都被鎖上霧岩造的手銬，妖力被鎮壓，渾身乏力的，而現在這麼做，守衛應該還未醒來吧。」依芙作出解說，霧岩是從人魚和水妖的領土，霧海中提取的素材，擁有封鎖妖力和讓妖魔乏力的效果。

「那就分頭行事吧，兩人一組，阿零和依芙去東面，弗蘭跟著我往南面，碧琪帶著卑彌呼去西面，然後在北面集合，以耳機保持聯絡，明白嗎？」烈花盡量保持兩人一組，避免孤立無援的狀態。

人狼族最可怕的不是單打獨鬥的情況，而是默契極佳的團體戰，特別是新型戰鬥兵器，狼兵道的出現，把人狼族帶上另一個境界。

「依芙，你跑太快了⋯⋯」以魔翼飛行的阿零說。

「狼牙之塚很大的，慢吞吞的話午飯時間過了也行不完。」高速潛行的依芙環顧著左右兩邊的監倉。

「這裡和美食家的地下層很相似呢⋯⋯只是怎會關起這麼多人狼的？」美食家的監獄瀰漫著血腥惡臭，而這裡充斥著深沈的妖氣。

守衛們散發的，深沈妖氣。

「我也覺得有古怪⋯⋯阿零！這邊！」就算有霧岩鎮壓，人狼依芙仍能靠敏銳的嗅覺找到熟悉的人狼的妖氣。

「找到了嗎？」阿零跟著依芙加速。

「叔叔！你怎會被囚禁在這裡的？」依芙找到的不是大哥，而是人狠城寨的四大分堂堂主之一的東堂主。

「四公主⋯⋯你回來了？真的是你嗎？」乏力的東堂主連視力也變得模糊。

「我來找大哥的！爪翼兩國不該發動戰爭的！大哥和吸血鬼王想簽訂和解協議，是二哥三哥從中作梗！」依芙握著囚牢的骨制白柱發力，但堅硬的狼骨難以折彎。

「依芙⋯⋯爪之國變得不一樣了，你的二哥三哥聚集了主戰的獸盟，他們根本不想和解，全國三份二的國民也站在他們那邊，你的大哥，寨主撒加名存實亡了！」東堂主站在寨主一方，被其餘三堂主力壓囚禁，把想和解的勢力通通關在狼牙之塚。

「依芙！不要！」阿零看著妖力急升的依芙，她的專用兵器六門白刃已經顯現。

「爸爸一死，各路盟軍就想作反！我和大哥不是好欺負的！」激動的依芙連環拔刀斬破骨柱，她要把被囚禁的同胞解放。

「紅色警報，紅色警報，有敵人入侵，守衛馬上迎擊。」依芙的行動觸發了警報系統。

「唉呀⋯⋯原來有警報系統呢。」依芙看著阿零扮作無辜。

「狼人的教育制度看來很有問題呢，監獄有警報系統是常識吧⋯⋯」阿零無好氣地說。

而另一邊，烈花和弗蘭才剛開始搜尋，警報便突然響起。

⋯⋯⋯⋯

「我們進來多久了？這麼快便被發現⋯⋯」烈花開始頭痛起來。

「十分鐘不足，看來敵軍警覺性很高呢。」弗蘭以妖力讓鋼鐵之手發出電光，警報響起守衛已被驚動。

「八成是依芙那笨蛋闖的禍，應該讓碧琪看著她才對的⋯⋯」奈落業火燃起，烈花準備作戰。

「妖狐和巨人⋯⋯夠膽襲入人狼城寨的重地，是翼之國的雇傭兵吧？」南面守衛到達，獅妖族族主，黑身金尾巨獅帶著獅群包圍烈花和弗蘭。

獸妖大多支持人狼一族，獅妖更是人狼最早期的盟友。

「近戰專家嗎？弗蘭你出發前已充夠電了吧？」烈花飄浮到弗蘭背後。

「當然，我今天力量充裕得很！」弗蘭在百鬼夜行中戲份甚少，今天他要一展身手。

「那就一人一面，看我烤熟的多，還是你電焦的多。」烈花凝聚狐火，誓要在獅群殺到近距離前消滅對手。

⋯⋯⋯⋯

而西面的搜尋進度良好，吸血鬼教官碧琪放出黑甲兵團加快了搜尋進度，坐在須佐傀儡之上的卑彌呼亦有良好表示。

「黑甲兵團繼續搜尋，卑彌呼，我們準備迎接來賓吧。」碧琪感覺到眾多妖魔已經接近，狼牙之塚的守衛馬上來到。

「來了！」卑彌呼一躍而下，以須依之劍把突擊擋開。

「妖力寫出的弓箭⋯⋯是狼兵道。」碧琪看著被擋下的箭，除了箭頭是像手指的白骨，其餘的都是虛無妖力。

「吸血鬼教官和人類傀儡師嗎？非法入侵爪國是重罪來的⋯⋯你們作好入獄的心理準備了吧？」守衛趕至，四名人狼追上西面，帶頭者正是以狼兵道射箭的人狼大將。

「卑彌呼，小心一點，現在的人狼不再只擅長近身戰，狼兵道彌補了這缺陷。」碧琪魔杖化劍，拖延時間讓黑甲兵團搜尋是她的目標。

「那就不輕敵了，龍鎧發動！」卑彌呼向耳環注入魔力，龍鱗鎧甲護身，從四月手上得到的魔具讓她戰力大增。

而天狗長老的死，教會了她無論什麼時候也絕不輕敵。

在戰鬥正要開始之際，整個特殊監獄響起震耳狼嚎。

「所有被困的國民聽著！我是爪之國四公主依芙，二皇子和三皇子發起叛變，我現在以大哥爪之國國王名義特赦各位，大家請等候釋放，準備到外頭平定內亂！」依芙想到的辦法是大赦犯人，把被囚禁的忠臣和犯罪的重犯帶到外頭參戰。

因為二皇子和三皇子，已經準備好向爪之國開戰。

「依芙這丫頭原來有腦袋的，大伙兒聽著，一邊擋住守衛，一邊打破囚室！製造混亂然後找尋寨主！」與其和全個監獄的守衛作戰，不如製造混亂繼續任務，烈花看出依芙狼嚎中的玄機。

而東面的依芙和阿零已經在解放囚犯，東面一片混亂，被解放的妖魔正等待妖力回復。

「就是你兩隻小妖⋯⋯在監獄搗亂吧？」除了人狼大將和獅妖族主，東面的守衛頭目也帶著大軍趕到。

「猴妖？我見識過最強的一頭了。」阿零看著頭目，想起以一敵百的大妖，金尾猿魔孫悟空。

「哼！猴妖不是只有那頭蠻猴強橫的！我通臂神猿一樣是猴中之王！」兩隻巨臂的灰猿帶領一群猴妖叫囂，東面傳來吵耳的嘰嘰聲。

「這妖力⋯⋯孫悟空比你強太多了。」依芙沒有理會通臂神猿，繼續高速解放囚犯。

「可惡！不準無視我！猴妖！上！」通臂神猿漲紅了臉，他是四大妖猴之一，但人魔只懼孫悟空，他討厭這種被輕視的感覺。

靈明石猴孫悟空名震天下，赤尻馬猴，通臂神猿和六耳彌猴卻相對遜色，四大妖猴只有孫悟空被廣泛傳頌。

「依芙你繼續釋放囚犯，這班馬騮仔我來擋住，魔裝術，一號！」阿零一直以來只使用二至四號的魔裝，以機械人為藍本的魔裝是他自己創造的。

而一號，是碧琪為他度身訂造，最適合阿零，最能發揮長處的魔裝。

「這感覺⋯⋯像神使的聖甲⋯⋯」依芙被阿零的魔裝吸引了。

「雖然我討厭這套魔裝，但毫無疑問⋯⋯這才是最適合我的姿態。」黑色的長盾和刻上蛇髮魔女頭臚的盾，貼身的騎士鎧甲和蝙蝠巨翼，那是以神使雅典娜神裝作藍本的黑甲魔裝。

「媽媽，不管你說的未來會發生怎樣的戰爭，放心交給我吧，我來結束這集的播放時間！」阿零妖力飆升，魔裝術之強大在於用者能調配魔力任意改變姿態，拘泥於機械人造型只會讓阿零固步自封。

擊敗過伯爵，殲滅了大蛇，見識過魔猿，阿零知道不能再停滯不前，因為還有更強的敵人，白翼的存在。

東面有通臂神猿，南面有黑身金毛獅，西面有人狼大將，還有鎮守北面的大妖，這所特殊監獄的獄長。

「寨主⋯⋯有人想來⋯⋯拯救你⋯⋯還想把⋯⋯囚犯⋯⋯都放走。」口吃的獄長鎮守北面，因為人狼寨主撒加被困在北面盡頭。

「牛魔王，現在放我出去還為時未晚，我保證不向牛妖一族追究。」撒加被牛妖族族主親自看守，因為監視寨主的必須是最有實力的大妖。

「寨主⋯⋯三份二國民⋯⋯支持戰爭⋯⋯你應該⋯⋯順應民意⋯⋯時代⋯⋯改變了。」牛魔王本來站在和解一方，但魔界是弱肉強食，少數服從多數的地方，他選擇順應這主流。

「爪與翼本是一家，兩國勢均力敵，這一戰只會讓雙方傷亡慘重。」撒加不主戰的原因是不想生靈塗炭。

「本來是⋯⋯但一切也改變了⋯⋯」牛魔王拿出一瓶藥水，和魔劍士龍馬，魔槍手千代服用的藥水非常相似。

「白色的妖魔⋯⋯把大量⋯⋯這種強化藥⋯⋯送給二，三皇子⋯⋯人狼⋯⋯將會壓倒吸血鬼。」牛魔王手握的，正是白翼改良過的美食家秘藥。

以藥物強化爪之國的妖魔，這是白翼接觸二皇子和三皇子的原因。

以百鬼夜行削弱公會獵人的力量，以解放神力的方程式引起神使脫離聖研，然後挑起魔界大戰，讓各種勢力也元氣大傷。

待白翼集齊三條方程式，奧丁的理想就能成現，然後白翼會把腦中黑盒放在新的身軀，讓他的真主看新的世界，三界一統的世界。

黑色的長盾和刻上蛇髮魔女頭臚的盾
兩個盾？

應該係劍，我估

郭政鴻

狼兵道係咪又係做咪兵器都得？
雷射炮果類得嗎

矛

得

之前講過四大妖猴會有兩隻加在妖氣報告中，最後⋯⋯屎忽痕加多左隻，結局我差一兩話就準備好，如無意外應該係90，計番應該10日後就到了

期待第二季

估你唔到喎～

雅典娜係揸矛冇錯

這麼做 早?
妖力寫出 射
魔女頭臚 顱

得返十日

同魔裝、牛妖武器好似

呼呼對阿零好希望

推~
今個禮拜六有無絕命四更

著阿媽神衫的戀母情結

講笑，估唔到1號係雅典娜裝，繼承亡母戰衣又幾型

係呀

吸血鬼的新型戰鬥技巧是魔裝術，彌補沒有人狼保護的攻守兼備模式，而本身體能強勁而且再生力高的人狼，發展的路向是進一步提升戰鬥力。

狼兵道，是人狼妖力的結晶，參考盟軍牛妖族的傳統習俗，人狼族以自己的獠牙，因應個人作戰風格鍛造成專用武器。

摘自妖氣報告38

啲錯字多到唔知扣你幾多分好

咁⋯⋯你係黎睇錯字定睇故事？

我地仲有三個加更，六，日更用一個啦

仲有一個留黎最後一次煲爆佢

終於都追哂喇
繼續支持

up

個盾有無石化功能

今晚話你知

仲會唔會補返雅典娜大戰白翼嘅對戰過程

如果補圓篇的話，我想做前傳百日戰爭多d

上機前追番，太耐無留言了

1號魔裝先係最適合零，畫面出晒嚟

謝謝你，說好的一號魔裝，係老母

瑪麗得一個人留係屋企
等哥哥我 去保護佢

獨留兒童在家中係好危險既事

仲有6分鐘

按耐不住喇

妖氣報告 68

兵分三路

人狼城寨主寨之內，一眾人狼已經整裝待發，他們有的穿上鎧甲，有的為利刃作最後檢查，他們只是在等待，等待領導他們的兩頭人狼發號施令。

「你真的不懷疑白翼的動機嗎？菲力？」三皇子看著手中的藥瓶。

「不需要懷疑，我們想向翼之國開戰有多久了？你看有多少國民支持我們？是大哥那動軟弱膽小的人狼才會想和解的！」二皇子菲力激動地說。

「菲爾，我們是銀狼卡路之子，我們是最強的！我只當你是兄弟！我們是一同長大，一同出生的！」菲力和菲爾是只相隔兩分鐘出生的雙胞胎，他們的感情特別深厚。

甚至只視對方為親兄弟，菲爾和菲力長相一模一樣，同樣把頭髮全向後梳，唯獨能區分他們的，是臉上一個在左，一個在右的一大片胎記。

「好吧！只要二哥你說是對的，我就說是對的，人狼們！聽到沒有！」菲爾讓在場的人狼激動地吼叫。

「我們才最強的妖魔，我們今天就去打那班瘦弱的吸血鬼！」在三份二國民眼中，菲力才是寨主的合適人選。

主寨中本該只有人狼，但卻有一股妖氣突然出現，以裂空之尾，無人能阻地來到人狼城寨，讓眾狼戒備起來。

「士氣高昂呢，看來你們準備好發兵了吧？」黑尾妖狐妲己到訪，帶著人狼都渴望的東西到訪。

「白翼的同伴，黑尾妖狐。」二皇子菲力揚手示意解除警戒。

「我是來送速遞的，白翼叫我在開戰前把這東西送給你們。」妲己扔出魔具。

「這是！二哥！這是爸爸被搶去的上上任寨主的獠牙呀！」三皇子菲爾十分激動。

當年雅典娜搶去卡路頸項的獠牙，卡路怎樣追趕也抓不住雅典娜，而這條頸鍊就被雅典娜帶回人間掛在頸上，直至追逐白翼時遇害，頸鍊就落入白翼手中。

「三十二顆獠牙！菲爾！我們平分了它！加上爸爸給我們的八顆，我們便無人能擋！」菲力和菲爾每人帶著二十四顆獠牙，力量進一步提升。

「祝願你們旗開得勝。」妲己微笑地說，然後再次消失在虛空的裂縫之中。

「二哥⋯⋯那妖狐很漂亮⋯⋯」菲爾迷上了妲己。

「我們打勝仗後！帶著翼之國王奧斯爾的首級向她提親！我們會勝利！土地！資源！女人！我們想要什麼也可以！」人狼的思想很元始，勝者為王，敗者為寇。

「二皇子，半人馬族發來通報，邊境已為我們打開，隨時可以進攻！」人狼大將說。

間諜，叛變，每一個時代也在發生，吸血鬼的守衛半人馬族早有異心，他們為人狼打開邊境通道，讓爪國大軍能輕鬆入侵。

和當年對阿瑟在位時一模一樣的突擊。

而同樣在爪之國內，戰鬥已經展開，地點是特殊監獄，狼牙之塚。

⋯⋯⋯⋯

狼牙之塚東面，阿零以一號魔裝迎戰通臂神猿帶著的妖猴部隊，依芙繼續解放東面囚犯，他們或許是帶罪之身，當他們和被陷害的撒加支持者一樣，是爪之國國民，特赦更吸引他們增援。

「阿零，撐得住嗎？」依芙以六門白刃破開手銬，已經回復的囚犯開始幫忙解放其他囚犯。

「無問題，這班小妖只是樂高小鬼的層次，麻煩在數量眾多罷了。」以母親雅典娜聖甲為藍本的魔裝攻守兼備，黑盾擋下群猴，然後黑翼化作戰斧退敵，再以黑矛逐一擊破。

「上！全部給我上！」漲紅了臉的灰猴，通臂神猿還躲在妖群中等待偷襲的機會。

「一隻廢物和一百隻廢物是沒有分別的！魔翼變換！方陣掃蕩炮！」阿零以魔翼變化為黑甲古鐵肩上的擴散炮。

擴散攻擊強力爆發，群猴被爆破重創，通臂神猿也失去了掩護。

「無路可逃了，馬騮仔。」阿零雙手握矛向通臂神猿揮擊。

「吸血鬼，我想你太小看四大妖猴了。」通臂神猿的大手握拳，妖力瞬間爆發，被比子彈還快速的重拳正擊阿零腹甲。

四大妖猴中孫悟空最為高強，除了霸道的妖力更是法術高手，加上兩大魔具在手，的確是力壓三猴的傳說大妖。

但不等於其餘三猴是等閒之輩，通臂神猿的強項，是一瞬的爆發力。

「阿零！」依芙一直留意著戰況同時解放囚犯。

「我無事！你繼續吧⋯⋯」硬接重拳的阿零口吐鮮血，腹部魔甲碎裂復原。

「小看我是要付出代價的，你殺多少猴妖也無用，因為我能創造更多。」通臂神猿拔下自己的毛髮，更多小猴妖出現在戰場之上。

相同的技法悟空也擁有，因為這種小分身之術是猴妖族的固有技能。

「依芙⋯⋯我想你要動作快點了，這傢伙不好對付呢。」以為處於優勢的阿零發現剛才的對戰只是白費氣力。

要鎮壓東面必須先幹掉通臂神猿。

「四公主，讓我們來釋放囚犯，你去幫那吸血鬼吧。」東堂主回復了妖力助陣。

「叔叔，大家⋯⋯拜託了！」依芙向一眾妖魔鞠躬致意，然後向通臂神猿方向奔跑。

烈花安排二人一組，就是相信只要有戰友協助，就能彌補每個戰士也存在的盲點。

而狼牙之塚南面，烈花和弗蘭也是二人一組力戰群獅。

⋯⋯⋯⋯

「奈落業火，蒼炎蝕日！」直線形的戰場只要守住前後兩方就能避免被包圍，烈花和弗蘭守住對方後背，近戰派的獅妖難以發揮實力。

「局部倍化！巨人直拳！」而這樣的地型更有利弗蘭的發揮。

只要把手倍化塞滿通道，獅群就難以接近。

「弗蘭，你那邊還有多少大貓？」烈花知道這樣會演變成持久戰，但他們需要盡快找出人狼寨主撒加。

「四頭，三名女獅和獅王。」弗蘭看著對手，這四名獅妖一直沒有接近。

「很好，那就合流吧！冰吹雪！」烈花以從雪女身上裝填的技能把她那邊的最後兩頭獅妖冰封。

「巨人直拳！」然後弗蘭再以倍化怒拳殺敵。

「好了⋯⋯還餘下最後四頭。」烈花和弗蘭配合甚有默契，守衛只餘下四名。

「精彩，你是我見過最強最美麗的女妖，跟隨我吧？我乃是獅妖之王，地位崇高！」黑身金尾的巨獅說。

「只懂躲在女人身後，你是我見過最弱的無品男妖。」烈花看過更強的美女妖魔，像碧琪，像妲己。

「看來唯有把你壓倒才能讓你成為我的女人呢。」黑身金毛的巨獅兩腳站起，三頭女獅也同樣作出作戰準備。

「我對不尊重女性的妖魔是不會手下留情的，弗蘭！上！」烈花命令男性巨人弗蘭進攻。

「作為萬獸之王，妻妾成群是平常的事，很快你也會和她們一樣，戴上我的頸圈。」三頭女獅率先上陣，她們的頸上都戴著金頸圈，代表她們被獅妖之王所擁有。

「我們誓死保護獅王！妖狐！納名來！」短紅髮女獅妖力包圍四肢，向烈花高速接近。

「巨人之拳！」弗蘭想再以倍化巨拳拉開距離，藍短髮的女獅中拳墮後，但紅和綠短髮的兩獅躍上巨手繼續進迫。

「奈落業火，蒼炎追月。」在弗蘭身後的烈花以追蹤狐火攻擊。

綠獅躍起旋轉，以包圍著妖力的手腳把追月之火擊散，讓紅獅繼續向烈花接近。

「赤獅爪！」紅獅進入攻擊距離，妖力集中右手化成紅色巨爪。

「女妖絕對有自主的實力，不應受男妖擺佈。」 巨爪當前，烈花沒有迴避，九條白尾追上紅獅，三尾擋爪，三尾擒拿紅獅手腳。

「雷拳震怒！」弗蘭以鋼鐵之手打出帶電的重拳，紅獅全身麻痺乏力倒地，烈花再以白尾破開紅獅頸上的金圈。

「來吧女士們，我來為你們解放。」烈花敵視著黑皮金毛獅。

「我越來越喜歡你了，妖狐。」妖力飆升，獅王的手腳開始變成金色，妖力包圍的手腳散發不尋常的妖力。

「我越來越討厭你了，大貓。」烈花回到弗蘭身後，法師的角色是後方炮台，前線工作交由巨人負責。

南面戰鬥正式展開，而西面的兩名女士亦正面對人狼強襲。

「還以為吸血鬼教官會有多強悍，看來名過其實呢。」人狼大將帶同三名人狼決戰西面的入侵者。

碧琪和卑彌呼陷入苦戰之中。

「碧琪⋯⋯他們的速度太快了，我操縱傀儡的速度比不上他們的動作。」卑彌呼雖有龍鎧護身，但用作攻擊的傀儡須佐，動作追不上野獸的運動神經。

「最麻煩的是射箭的那頭，遠程攻擊威力十足，把那三頭人狼的破綻保護著。」碧琪的魔杖之劍每次快刺中人狼要害也被狼箭擊開。

「失禮了，我是人狼族的遠攻訓練隊長，我訓練的人狼都是百發百中的射擊專家。」人狼大將高傲自大，遠攻訓練隊長不放吸血鬼教官在眼內。

「碧琪，還要多久？」卑彌呼輕聲地問。

「五分鐘，不⋯⋯撐多三分鐘便可以了。」碧琪在等待。

等待援軍到來。

那動軟弱 (?)
元始 原
納名來 命

獅妖同人狼都係用下體諗野 一見面就話鍾意人
獅王係黃 另外有紅綠藍 差一隻就湊夠五色戰隊

d獸妖真係要好好調教下 咪住⋯⋯依芙⋯⋯都係人狼

半人馬族好仆街呀，二五到丫

依芙只係掛住食

吊打佢

吃貨依芙

隻獅子係咪mh隻金獅

你知道 係呀，2g果袋我沈迷左，金獅好難打

你沉迷邊個個袋

金獅子果個袋

妖氣報告 69

增援

戰爭爆發，爪之國大軍正進入翼之國邊境，半人馬為敵軍打開大門，爪國大軍的威脅已迫在眉切，但翼之國卻還未發兵，奧斯爾正在國會議事廳進去審問。

「你真的以為我什麼也不知道嗎？」翼之國國王奧斯爾問。

「哈哈⋯⋯知道又如何？邊境通道已開，人狼皇子率領的大軍很快便能突圍，一切也太遲了！」半人馬族族主被鎖上手銬，叛國的行為已被發現。

「半人馬啊⋯⋯翼之國對你們如此器重，為何你要幹出如此惡行？」雪妖族族主大感失望。

「你們⋯⋯太懦弱了，身為妖魔卻害怕戰爭，我等半人馬是戰鬥民族，並不是拖車送客的代步工具！人狼大軍已經順利入境，你們這班居於安逸的妖魔很快就會被撕開兩邊！」半人馬族主帶著族人向爪之國投誠。

「他們的確很快會來到，而且暢通無阻無人攔截地來到我面前。」奧斯爾把魔翼架在半人馬頸上。

「我早已知道你有變異之心，你為爪之國打開了門，而我已為他們清理好通道，通往吸血鬼主城的通道會沒有任何守衛，因為大軍已經被我調配好。」魔翼慢慢刺入半人馬的喉嚨。

「待他們進城，就會被翼之國大軍包圍，他們暢通無阻地走上的，是死路。」然後奧斯爾割下了半人馬的首級。

「幸好國王早有預料，不然我國恐怕會被殺個措手不及。」夢魔族族主說。

「人狼驍勇善戰，但思想還是沒有進步過，父皇當日犯的錯誤，我又怎會重蹈覆轍⋯⋯大家作好作戰準備吧，這一戰，將會比過去的大戰更激烈。」奧斯爾早已知道人狼已經按捺不住，但還是安排阿零等人拯救寨主。

「阿零⋯⋯要快點了⋯⋯」這是和時間的競賽。

爪之國大舉進攻，主寨留下的將會是反戰的寨主撤加支持者，如果阿零能成功把撤加帶回主寨，撤加帶同餘下的三份一部眾兩面夾攻，菲力和菲爾便不得不投降，這是能把傷亡減到最低的方案。

但奧斯爾算漏了兩件事，白翼為人狼帶來的秘藥，還有三十二顆獠牙。

翼之國成為了戰場，爪之國狼牙之塚亦在爆發戰爭，而人界內，蒼龍王的龍穴外亦展開了激戰。

⋯⋯⋯⋯

龍穴外，梵天率領四名隊長級神使圍攻蒼龍王和龍妃，目的是要得到當年蒼龍王所收養那嬰兒的下落。

「蒼龍王，那孩子和你非親非故，為了奧丁製造的東西而喪命，值得嗎？」梵天以神力造出兩條水龍，水龍從左右兩邊襲向公會會長蒼龍王。

「東西嗎？那孩子是有生命的，和你一樣有血有肉，會笑會哭。」以龍人形態作戰的蒼龍王以兩手捲起疾風把水龍擊散。

「在你們眼中，他只是盛載方程式的容器吧？」龍妃高舉兩手，巨大火球在手上燃燒。

「只要把方程式取出，我不介意放他回你們身邊。」梵天退後，太陽神阿波羅準備以火球和龍妃比拼。

兩個火球猛烈相撞，熊熊烈火蔓延四周。

「不肯說的話，就讓我斬斷你的手腳帶回去給三時女審問！」戰神毘沙門天以黃金寶搭包裹神力巨神，以黃金巨人姿勢衝破火焰向蒼龍王揮劍。

「現在的神使，比百日戰爭的神明更大口氣。」蒼龍王揮尾擋劍，毘沙門天和蒼龍王也向後飛退。

而下一波攻勢又再牽起，大地崩裂，無數尖銳的石柱從地面襲向蒼龍王，神后赫拉能操控大自然的力量。

龍妃緊抱蒼龍王，以龍尾和龍翼保護，但亦難免被石柱貫穿身軀。

「老太婆！」激動的蒼龍王以風刃還擊，狂風化刃襲向赫拉，但象頭神及時回防煉起黃金障壁。

但風刃還是穿透了障壁，斬傷神使的肉身。

「龍王龍妃的確不簡單。」赫拉搭著象頭神的肩膀，以大自然的力量治癒象頭神被斬傷的身軀。

「能在百日戰爭迫退神明的大妖當然份量十足，但歲月催人，他們已經是強弩之末。」梵天知道只要拖延下去，龍王龍妃很快便筋疲力盡。

「太可惜了，蒼龍王⋯⋯在你的全盛時期斬殺你，那才是我想要的榮耀。」毘沙門天感覺勝券在握，兩龍難敵五神。

「就算我兩今天葬身此地，你們也不會知道孩子的下落⋯⋯」蒼龍王視一馬為自己的兒子，十二年的養育是快樂的時光，他深信一馬不會是追求破滅的孩子。

「三時女還在翻看邁克的過去，當中一定會有其他兩名孩子的線索，奧丁的計劃是不會成功的。」梵天再以水龍包圍蒼龍王和龍妃，只要活足其中一人，一馬的身份便會敗露。

但蒼龍王的確不知道一馬身在何方，因為如來已經把一馬帶走。

「奧丁的計劃是對是錯⋯⋯我一直想不通，但如果成功實行是天意，我便順從天意吧。」蒼龍王明白那三條方程式有多大威力，這的確是保障人類的唯一方法。

只要落入抱著善意的人手上，那是保護人界的工具，但落入邪惡的人手中，會是破滅的開端。

「實行這偉業的不是天意，是我。」水龍被深紅的擴散魔炮擊破，發炮者正飄浮在五神身後。

「如果會長你堅持這是天意，那我就是天意。」白翼，終於趕到戰場。

「白翼⋯⋯想不到不用我浪費人力物力去找，你自己送上門呢。」梵天提高了警覺。

只要在這裡殺死白翼，他就能私吞奧丁的方程式。

「本來我還未想和神使開戰的，但龍王龍妃對我有恩，你們要帶走他⋯⋯就要先過我這關。」白翼以妖力造出朗基努斯之槍。

為了償還昔日的恩情，白翼向神使宣戰。

⋯⋯⋯⋯

回到魔界狼牙之塚西面，碧琪和卑彌呼被四頭人狼圍攻。

人狼的團戰默契非常良好，讓碧琪和卑彌呼吃盡苦頭，特別是指揮的箭手，以指骨作箭頭，無限再生，無限發射，成為極大威脅的遠攻手。

「火精解放，憑依！烈焰天叢雲！」卑彌呼向魔法陣紋身注入魔力，火魔法加持須佐木劍。

「太慢了。」兩頭人狼向左右閃開，戰斧和長劍向卑彌呼突襲。

人狼的速度遠比傀儡師的動作快，須佐連番揮劍也落空，卑彌呼以魔力絲線擋下長劍，碧琪以魔杖之劍擋下戰斧。

而人狼大將的箭已經向碧琪眉心射出。

「慢嗎？那我讓你們再慢一點吧，重力精靈解放！十倍重力！」須佐的劍並非胡亂揮舞，而是暗中畫出大型魔法陣。

而兩名被人狼圍攻的女生，一直在等待人狼如此接近，重力魔法讓人狼動彈不得，狼箭亦被重力壓下。

「得手了。」碧琪以吸血鬼的牙咬上拿著戰斧人狼的脖子，而卑彌呼舞動魔線讓須佐一劍刺穿另一頭人狼的頭顱。

「要殺死再生能力其高的人狼，除了吸血鬼的感染，就是摧毁人狼的心臟。」碧琪再伸手襲向人狼，取出他的心臟，兩頭人狼在瞬間被擊斃。

「吸血鬼教官果然身經百戰⋯⋯我承認我太小看你了。」人狼大將妖力急升，他和還餘下的人狼變成巨大的狼頭人身大妖。

「半妖化嗎⋯⋯碧琪，還未行嗎？」卑彌呼和碧琪一直在等待援軍。

「吼！你們以為這裡只有四頭人狼嗎？」大將大吼，身後趕來十多頭人狼。

狼牙之塚乃特殊監獄，守在這裡的獄卒當然不是這麼少。

「這麼多人欺負兩個女生，人狼真無紳士風度⋯⋯幸好我們也有增援。」黑甲兵團回到了碧琪身邊。

然後碧琪身後的，西面被囚的妖魔全數步出囚房。

碧琪和卑彌呼的拖延戰術，是為了讓黑甲兵團解放囚犯，大批妖魔出來向人狼守衛發出殺氣和怒吼。

「大家，想報復的就隨便吧。」然後碧琪牽著卑彌呼走進妖群之中。

「我們不上場嗎？」卑彌呼問。

「不，我們的戰場在北面，我的黑甲兵找到撒加了。」製造混亂然後救出人狼寨主，這是碧琪和烈花的目標。

時間一分一秒過去，爪之國大軍已經越來越接近翼之國主城，要讓戰爭的傷亡減到最低，真夜之獵人便要把握時間，但烈花和弗蘭，阿零和依芙也正被大妖苦纏。

我係時候要開外掛

你被吊打左咁耐，我無理由咁對你落去既

終於追返

hi錯字王

精彩呀，三條大戰線係咁爆發，爽！
龍王果邊好想白翼收果5隻野皮
同埋⋯⋯白翼都唔係咁壞je，有恩報恩

無錯，係老夫

我壞d

輕輕一推先～～

喂，多謝你呀夢巴

pushpush

我都係mh迷黎 見到你講話變左金色就即刻諗到

白翼有情有義真漢子！

個句「我就係天意」好型棍子

好精彩
已經等唔切聽日喇

洗唔洗我出埋黎幫拖

wtf

MH迷呀 好正架真係，就黎要買switch啦

狐尾裝填其他種族技能係算奪取定複製？同埋裝填狼兵道、牛角武呢類靠身體呼應原種族既技能之後係咪最高只可以發揮到被奪取前既最高水平？？

你⋯⋯玩住手機先

係複製，不會和原用者的實力掛鉤 ，狼兵和牛妖的兵器也是呼應用者而誕生，複製者也是

謝謝你⋯⋯真的，下星期應該結局了

型都應該要被吊打的

突然覺得 白翼都幾有人性 唔似人造人

「大家，想報復的就隨便吧。」然後碧琪牽著卑彌呼走進妖群之中。
姑姐 好型

掛住玩zelda搞到文都唔記得睇

十三年既經歷，頭一年仲只有戰鬥
但都要吊

打既

大

有人夠班吊打佢咩？

我都係吊番起阿零啦

如果個故出到一隻open world的game都咪話唔吸引

正呀喂！

其實個故設定都部署左好多game 元素

有素材有魔具，有超巨型大Boss

仲有女僕同老夫

公會戰！

好似現在救狼王咁，開特殊限時任務，要玩家組隊分幾線去打，最後打大Boss 都咪話唔正

FF太多

早晨

open world

大家早晨

可唔可以出左漫畫先出game呀

你地幻想力勁過我

FFer

四月搵遊戲公司傾傾佢

唔⋯⋯我寫既時候，係有ff過，拎到人氣就去撩一d漫畫出版社⋯⋯如果得，就真係可以撩遊戲公司，寫既時候落左好多團戰，又刻意著重一d角色職業既分野，覺得做隻lol咁玩既手機遊戲都不錯。

如果有朝一日出，我一定課金以示支持！

但可唔可以連登正評左嘅巴打一人一隻限定角色先

我覺得整隻三國無雙XGTA咁既ps4 game好似仲正
畫面又可以整到好靚
世界觀又大角色實夠
又有online連線過任又有型棍同正妹實受歡迎
仲可以整啲部分人物先有既支線
好似一馬同瑪麗係學校打妖魔嗰到咁
會好正

我想請大家幫過忙，我fb post左個圖，係我同我阿哥各自畫左隻烈花bb，可否過來撐下我，俾個心心我ko個pk

得個想字

限平台有咩好吖

唔係話限平台⋯⋯想你過去支持下姐⋯⋯

死咗圖

冇嘢喇

我睇到既

我都睇到

寫故又好睇 畫畫又靚 仲要咁咸濕
完全就係作為男人我嘅夢想

不過其實四月呀哥同四月畫嘅烈花只係唔同時候嘅烈花
做正經事就呀哥版
挑逗處男啊零就四月版

P.S 投左四月

感謝你，畫畫不敢當，寫故⋯⋯我盡最大努力，想每個故都令大家喜歡。

咸濕黎講⋯⋯我認為男人應該正視自己既咸濕 咸濕有咩問題，我又無性騷擾人

烈花bb

因為我平時打開ps4所以下意識一諗就係PS4 game

開始寫故後，我就戒打機了，除左一兩隻手機game留黎同fd玩之外，都無時間打機了

咁你又啱喎，烈花BB都唔係人

四月玩開咩手機game

以前玩pad，跟住沈迷左最終榮耀，皇室對決，而家手機淨番一隻傳說對決，有時同朋友飲酒玩
老夫係無得用攻擊手，只能行前被強姦的，坦克

但我接受到既

倒數，happy saturday

妖氣報告 70

狐妖的尾巴

狼牙之塚東面，阿零和依芙正和通臂神猿惡戰，通臂神猿的一瞬爆發力讓敏捷的人狼也感到頭痛，而沈重的巨拳更擁有把吸血鬼魔裝打穿的威力，再加上以毛髮做出的大量小猴妖，東面戰線還未明朗。

「雖然不及孫悟空，但這猴子也不易對付呢。」阿零以魔盾擋下通臂神猿的猛拳，依芙馬上拔刀撲上。

「雖然不及孫悟空，但這猴子身手也很敏捷。」白刃落空，通臂神猿在依芙的刀斬上前瞬間後躍。

「你兩個說夠了沒有！開口埋口也是孫悟空！還有我不是猴子！是神猿！」非常介意被拿來和孫悟空比較的通臂神猿十分氣憤，以一雙巨臂猛力敲打胸口。

「依芙，這猴子自卑呢，所以才放這麼多小猴保護自己。」阿零刻意激怒通臂神猿，黑矛橫揮擊殺包圍的小猴妖。

「真懦弱，孫悟空一個單挑我們近十人也未有後退過。」通臂神猿的爆發力讓兩人難以捕捉，依芙想透過言語讓通臂神猿失去冷靜魯莽接近。

「夠了！臭丫頭！我通臂神猿絕對不下孫悟空！」通臂神猿猛力一躍，有如炮彈一般飛向依芙。

「輪迴刃舞！」依芙拔刀旋轉，有如帶著利刃的陀螺保護自身。

「神猿霸氣，通臂怒拳！」惱羞成怒的通臂神猿一躍避開刃舞，從後爆發出妖力驚人的重拳。

「依芙！」阿零眼見依芙刃舞被破，馬上飛上前保護隊友。

「怒拳如雨！通臂百烈拳！」妖力在通臂神猿兩臂凝聚，有如重機槍的連發重拳轟向阿零黑盾 。

「魔裝強化，雅典娜黑盾！」阿零把魔裝之力都加諸到黑盾上，黑盾變得更巨大，盾上的蛇髮魔女頭像彷如有生命一般，蛇髮更襲向通臂神猿。

「轟爆你！我要把你兩個討厭的小鬼打成肉醬！」通臂神猿把妖力全集中在這一擊，暴拳無視蛇髮，阿零的黑盾開始出現裂痕。

「這招還真夠狠呢⋯⋯」雙手撐盾的阿零奮力抵擋，但機槍重拳完全沒有停下之勢。

「死吧死吧死吧！小看我通臂神猿的全部都要死！」連拳的高溫讓通臂神猿的拳頭起火，火拳如雨落下。

「撐⋯⋯撐不住了！」黑盾破碎，連拳直擊阿零，魔裝碎裂，但裂縫卻冒出黑煙。

「變成肉醬吧！」狂暴的神猿沒有留意到，猴妖一族擁有毛髮分身的特殊技，而吸血鬼一族，懂得霧化。

「肉醬意粉，弗蘭造的肉醬意粉超好吃！」依芙在阿零擋著狂拳的時候已潛行到通臂神猿身後。

依芙兩刀插入通臂神猿後背，再以兩刀插入後腰，然後把最後兩把白刃插上通臂神猿的後腿。

「你們是⋯⋯卑鄙小人⋯⋯」不憤的通臂神猿大勢已去，重創的他只能靠兩隻巨臂撐起身體。

「還是孫悟空厲害得多。」霧化重現的阿零補上致命一擊，黑矛刺穿通臂神猿的心臟。

「他一提起肉醬我又開始肚餓了⋯⋯」依芙抱著肚子說。

「快點結束這事情回基地吃飯吧。」阿零解除了魔裝術。

「各位，我找到人狼寨主撤加了！北面盡頭！大家快來集合！」碧琪透過耳機向各路獵人通報，他們的目標被困在北面。

「在這裡！入侵者在這裡！」增援的監獄守衛又再出現，阿零和依芙用上了太多時間對付通臂神猿。

「這裡交給我們吧，四公主⋯⋯寨主就拜託你了。」人狼東堂主帶領被釋放的妖魔上前迎戰。

「吸血鬼⋯⋯雖然我們兩族勢成水火，但我認同你，你是位出色的戰士。」東堂主搭著阿零的肩膀說。

「哼⋯⋯人狼⋯⋯也無我印象中這麼壞，依芙，我們走吧！」然後阿零張開魔翼，向監獄北面進發。

「叔叔，大家！拜託了！」依芙向各人鞠躬後亦跟上阿零。

阿零和依芙擺脫了東面守衛，碧琪和卑彌也成功脫出西面，還餘下南面的烈花和弗蘭，真夜之獵人就能集結在北面人狼寨主被困之地。

⋯⋯⋯⋯

「既然碧琪已經找到撤加，那我們就速戰速決吧。」烈花透過耳機得知眾人已向北面進發，決定盡快了結面前的三頭獅妖和大伙會合。

「妖狐，你那裡也走不得，你能到的地方只有我的懷抱。」黑身金尾巨獅迷上了烈花，萬獸之王想擁有面前的女妖。

「想抱我嗎？會著火的。」烈花燃起奈落業火之餘，其中一條尾巴散發著另一種妖魔的妖氣。

在百鬼夜行中和妲己一戰後，她領會到同是九尾妖狐也會存在極大差距。

這差距除了是妖力的蓄量，作戰的經驗，還有九尾最大的特長，技能裝填。

妲己除了具備法師的大火力攻擊外，近戰之力一樣超越常規，裂空之尾，分裂之尾靠她能在近戰中來去自如，而狼兵之尾更大大提升她的近戰能力。

所以在來到魔界前，烈花在還空著的尾巴裝填了新的技能。

「依芙，我需要你的技能，幫幫我。」烈花在深夜去到依芙的房間，為了得到人狼的技能。

「烈花⋯⋯妖狐一族擅長法術攻擊，你確定要裝填人狼的技能？」依芙知道九尾的技能一經裝填就無法卸下，每一個決定必須慎重考慮。

狐火之尾，裂空之尾，紫電之尾，吹雲之尾，蒼炎之尾，偵察之，尾烈花已經裝填過六種技能，現在她渴望得到新的技能。

「妲己⋯⋯無論近戰遠攻也毫無破綻，要替我的母親報仇，我需要你的力量。」烈花看到了新的方向，讓自己更上一層樓的方向。

「好吧，但作為交易條件，我要你答應我一件事。」依芙把妖力注入烈花尾中。

「什麼？」而烈花早已想到依芙的要求。

「白翼導致人狼內亂，害我的兄長自相殘殺，這筆帳我一定要和白翼算，我想加入你的團隊，討伐白翼的團隊。」依芙決心加入真夜之獵人。

「老實說⋯⋯我還在考慮繼不繼續下去，我的媽媽被白翼殺了，我們連擊敗妲己的實力也沒有⋯⋯但為了瑪麗，我還不能停下⋯⋯」人狼的特殊技正注入烈花的尾巴。

「我們還會變強的，會強大得讓這些想天下大亂的妖魔畏懼。」依芙參與過無數戰鬥，讓她一步一步變強的，就只有戰鬥。

所以烈花現在能使用人狼的一種技能，為了和吸血鬼作戰而研發的新型戰鬥兵器。

「出來吧，我的狼兵道！妖火狐鞭！」有如椎骨的節鞭被妖火連起，烈花的狼兵道是火焰長鞭。

「大姐，你越來越像個女王呢⋯⋯」看著烈花鞭打地面的弗蘭感到屁股有一陣寒意。

「來吧，想擁抱老娘就準備挨鞭吧！」有點興奮的烈花嘴角上揚地說。

「太美麗了⋯⋯你讓我越來越想擁有你！」黑身金尾獅爆發最大妖力，整個獅身包圍金黃妖力，毛髮直豎向天。

「上！」三頭獅妖同時奔向烈花，南面大戰進入白熱化階段。

而在人界龍穴外的戰鬥，同樣進入到白熱化階段，蒼龍王加上白翼，打戰五大神使。

黑身金尾獅妖表示：

因為髮色俾左個心你

鞭打本王

謝巴打

星期六冇加更

加一更啦

妖氣報告 71

龍王隕落

「黃金牆壁！四面楚歌！」象頭神以神力造出四面金牆，想把白翼圍困。

「想困住我？你未夠資格。」白翼的朗基努斯之槍兩端伸長，把壓迫的牆壁撐破。

「神力爆發！阿波羅烈陽彈！」太陽神阿波羅全力打出火球，火球直射向白翼。

「魔炮充填，發射！」白翼右手魔炮射出妖力和魔力夾雜的深紅魔炮，把火球擋住。

「白翼！納命來！」戰神毘沙門天巨劍一揮，還在和太陽神比拼的白翼破綻大露。

但劍沒有劈中白翼，化作全妖姿態的蒼龍王以身體擋下巨劍。

「蒼天龍捲！」風之龍王捲起龍捲，毘沙門天的黃金聖甲被捲散，血肉之軀被白翼盯上。

「退下！」白翼擲出朗基努斯之槍，雙尖紅槍刺入毘沙門天肩膀，把戰神釘在樹上。

「我叫你退下！」妖力飆升，白翼的魔炮進一步提升，打穿太陽神的火球把阿波羅擊倒地上。

「水龍！」「冰結之大地！」梵天和神后赫拉二人合擊，水龍咬上白翼的一刻被赫拉的神力凍結成冰，想把白翼就此壓倒。

「深紅十字架！」白翼的魔裝滲透紅光，巨大的深紅十字妖力從身體爆發，冰龍被一擊瓦解。

「奧丁到底創造了什麼怪物⋯⋯合五神之力竟也難以佔優。」梵天以神力為阿波羅治療。

「而且妖力有增無減⋯⋯受傷的地方瞬間又再生。」赫拉拔出朗基努斯之槍，為傷重的毘沙門天治療。

白翼擁有多種妖魔的基因，包括人狼的再生能力。

「蒼龍王，你不用保護我的，在我的再生能力面前，這種攻擊只是小菜一碟。」

「哈哈⋯⋯或者在世人眼中你是滅世的魔頭，但在我眼中⋯⋯你還只是個孩子。」蒼龍王引領過迷途的白翼，在他生命接近結束時能重遇這孩子，他認為是緣份。

毘沙門天的劍深入龍骨，蒼龍王已經大限將至。

「蒼龍王和白翼暗有私交，我們聖研社不會放過公會的⋯⋯」梵天多年以神力減緩衰老，他的實力已大不如前，連番強攻也拿不下白翼，梵天開始擔心要殺退白翼，在場的兵力並不足夠。

「對公會出手只會讓人界更混亂⋯⋯你們神使自以爲高人一等，獵人是不會認同你們的。」蒼龍王創辦的公會，並沒有和聖研社對立，但聖研社卻一直看公會不過眼。

以妖魔保護人類，這是神使不認同的理念。

「梵天從來無想過得到獵人的認同，因為他只想追求神力，而你想要的東西卻已在我手中。」白翼以緋紅的眼睛看著梵天。

「一直向宙斯隱瞞追蹤我的進度，你以為我不知道嗎？」白翼道破了真相。

不能讓宙斯的心腹知道的真相。

然後毘沙門天以神劍刺穿了赫拉的心臟，梵天把阿波羅體內的水份全部抽乾。

「呼⋯⋯果然不能少看你呢，奧丁的孩子。」梵天帶來的象頭神和毘沙門天是對他忠心耿耿的神使，但阿波羅和赫拉卻是宙斯的心腹。

「解放神力，是你想要的方程式。」白翼從邁克身上得到的，正是這條方程式。

「你怎樣證明你已得到這力量？」梵天想和白翼交易。

「回去聖研找米迦勒吧，他就是活著的證據。」白翼早已看穿梵天的慾望，把信奉他的神使全數解放，聖研社就會成為他一人的天下。

再沒有守舊的宙斯，再沒有公會的需要，能完全掌控神力的新世代神使將會是人類唯一的依靠，而帶領這班神使的，會是梵天。

「沒有我，就算你找到其他孩子也拿不出方程。」白翼不介意滿足梵天所求，反正解放神使是奧丁所願。

「我們會再見面的，代我確認了製成品後。」梵天帶著毘沙門天和象頭神離開。

雖然找不到孩子的下落，卻找到能完成他夢想的白翼。

留下的白翼，首次感覺到悲痛。

蒼龍王被巨劍所傷，龍妃被石柱貫穿，曾在百日戰爭中立下輝煌戰功的兩頭龍妖，最終在自己的龍穴前迎接漫長生命的終結。

「白翼⋯⋯想不到最後⋯⋯會是你送我們最後一程呢。」龍妃沒有忘記第一次和白翼見面時，那迷茫的孩子模樣。

「這種感覺⋯⋯很難受，是我連累了你們。」白翼說不出這種感受，這是人類經常經歷的，生老病死帶來的感受。

「就算神使不來襲，我們也太老了⋯⋯世界應該留給新的一代接掌。」蒼龍王經歷了十二年的苦惱，到底為白翼和孩子提供藏身之所是對還是錯，最後他還是得不到答案。

他的生命結束前，也得不到答案。

「我欠你們的恩情，請原諒我無法償還。」白翼沒有發覺，他的眼睛分泌了淚水，他看過人類和妖魔流淚，但沒有試過從自己眼睛落下淚水。

「白翼⋯⋯奧丁讓你隨心而行，讓你自主生命，我相信她是信任你的眼睛，從新生的人造妖魔，去看這世界，判斷這些武器怎樣運用⋯⋯我相信這是她不惜犧牲自己也要留下你的原因⋯⋯」蒼龍王奄奄一息，他看著的不是能擊敗神使的妖魔，而是雪白的初生之犢。

「我的答案恐怕會讓你們失望⋯⋯」白翼經過為戰而生的一年，然後把三個嬰兒藏起，在人魔兩間潛伏了十二年，他的答案從未改變過。

種族停不了互相侵略，虛假的和平下造出更大傷殺力的武器，和平，只有在一人號令天下時才會出現。

「世俗會把我們的死和你連上，但其實我們，也是隨心而行⋯⋯那是沒有對錯之分的⋯⋯如果奧丁的方程式落入梵天手中，那會是虛榮的產物，但在你手中⋯⋯我反而更覺安心。」蒼龍王用餘下的力氣說完最後的話。

「老頭子⋯⋯我們陰間再聚吧。」龍妃亦一樣，流淌的血液把她的生命力帶走，她的眼睛，到最後還是看著蒼龍王。

「如果只有殺戮才能換來和平，那就盡情殺戮⋯⋯媽媽⋯⋯你說得無錯，妖魔為一丁點力量不惜血戰，神使為此殺害同胞也面不改容⋯⋯」白翼的眼淚停住了。

「被蒙在鼓裏的人類啊⋯⋯你們憑什麼保護自己？憑什麼扺抗外敵？」自翼感覺過悲痛，然後悲痛栽種出憐憫之心。

對人類，對奧丁所愛的人類產生了憐憫之心。

而白翼的同伴，正身處魔界爪翼邊境的空中，一邊喝著烈酒，一邊看著爪之國大軍暢通無阻地向翼之國首都進發。

⋯⋯⋯⋯

「白翼不來觀戰嗎？這樣的大戰可不是常有的啊⋯⋯」妲己正悠閒地看著戰爭爆發，她不在乎誰勝誰負，只想看到屍橫遍野。

妲己並沒有被安排協助爪之國作戰，她來的原因除了想看屍橫遍野的盛況，還想看看故友的女兒。

「烈花會趕得及嗎？看管人狼塞主撤加的⋯⋯不是普通角色啊⋯⋯」牛妖族族主，是孫悟空也欣賞的大妖，那份欣賞更大得兩妖結為義兄弟。

狼牙之塚的獄長，牛魔王，正等候入侵者到北面集結。

「但如果連牛魔王也敵不過⋯⋯玉藻前啊，你的女兒還是不要招惹白翼為妙⋯⋯」妲己在長空奠酒，記念故友的同時也在祝福烈花。

而拿著新武器的烈花，正興高采烈地鞭打獅妖。

⋯⋯⋯⋯

狼牙之塚南面，烈花和弗蘭花在守衛上的時間最多，主要原因，是她不想殺死兩頭頸上掛著頸圈的女獅妖。

「你們啊⋯⋯沒有身為女性的尊嚴嗎？什麼年代了？」烈花的妖火狐鞭輕易地把想接近的獅妖鞭退，狼兵道的武器是以用者的性格和專長產生，是比任何魔具也更易上手的武器。

「獅妖族的女性生來為了侍奉族主，千百年來如是！」紅獅的身上已經挨上好幾下重鞭，為了保護正在發出金光的獅王，她不斷主動攻擊。

「儘管鞭打我吧！我會用我的身體擋下所有襲向族主的攻擊！」綠獅說。

「無救了⋯⋯我感覺綠色那頭在享受鞭打呢⋯⋯」烈花無好氣地說。

「哈哈⋯⋯這樣的種族幾有趣呢⋯⋯」弗蘭看著一邊挨鞭一邊發出奇怪叫聲的女獅妖面紅了。

「那裡有趣？你們這些男妖，每一族也一樣好色。」然而烈花一直緊盯著妖力爆發的金獅。

雖然藏頭露尾，但妖力卻是貨真價實。

「弗蘭！來了！」烈花持續揮鞭擊開兩名女獅，而慢慢靠近的金獅其實在等待進攻的空隙。

「金獅妖氣！獸王衝！」待烈花的鞭被綠獅緊扯，金獅立即高速撞向目標。

原始的撲擊有如原野狂獅，但狂獅的攻擊還有弗蘭守護著。

「雷拳震怒！」弗蘭以帶電的鋼拳擊向金獅，但金獅狡滑無比，一手拉紅獅過來當人肉盾擋下雷拳。

「把女人當真盾牌⋯⋯無恥。」烈花的鞭被扯著，綠獅無懼鞭痛甚至顯得陶醉。

「你自己好好反省一下，紫電之尾。」上級雷電從狐鞭傳向綠獅，把綠獅電得發麻倒地。

「金獅妖氣！獸王吼！」掩護盡失，藏頭露尾的百獸之王再無退路，反而轉守為攻。

妖氣音波在近距離擊開弗蘭，烈花也失去了守衛。

「妖狐，我來抱你了！」咸濕巨獅終於接近到烈花，獅妖擅長的近戰一直被二人夾擊拉開距離，無法發揮。

「太受歡迎也不是好事呢⋯⋯」金獅一躍而上，但一向以法術還擊的烈花沒有退縮。

因為妲己面對更強的夾擊也沒有退縮。

「你是避不過我深情擁抱的⋯⋯」金獅兩爪揮擊，但烈花巧妙地以鞭擋下，兩手把鞭用作纏繞捆綁之道具，金獅回過神來時而發現被五花大綁。

「我說過想抱我會著火的吧？你就在這裡被燒成像你身體一樣黑漆漆的黑炭吧，金獅！」以妖力強行摧谷的金色不過是金玉其外，獅王只是利用女人掩護自己的敗類。

「奈落業火！」烈花的狐鞭由紅焰連結變成蒼炎之獄。

「而你們⋯⋯現在自由了，要找我報仇也好，悉隨尊便。」烈花解開了兩頭女獅的頸圈，女獅的眼中充滿了迷茫。

「自己的路，由自己走出來，不要當男人的附屬品。」而烈花對迷茫的女獅能做的只餘下微笑。

「大姐，囚室都打開了。」弗蘭解放了南面的囚犯。

「好吧，我們到北面和大家會合吧。」而這次救出人狼塞主的任務亦進入最後階段。

率先到達北面的眾人，已經和牛魔王展開對決。

其實白翼唔係邪惡的存在，寫得好立體

白翼好似數碼暴龍隻黑戰鬥暴龍獸既感覺

遇怪魔我即刻變大個

5分鐘

妖氣報告 72

牛魔王

人界公會之內，在場獵人一片混亂，魔界大戰的消息已傳到人界，部份妖魔想立即辦理回魔界的手續，為自己的種族出一分力，造成大規模回鄉潮。

而公會內只有四名員工，負責辦理這項手續的，偏偏是當中脾氣最差，最怕人潮洶湧的四月。

「你們冷靜點⋯⋯戰爭很快會停下來的。」四月被獵人圍困。

「冷靜？我的同胞正和爪之國的暴徒開戰呀！」公會的獵人當然有翼之國的國民。

「已經有專人在跟進了，請耐心等候。」四月說的專人，是烈花的團隊。

「暴徒？你們翼之國的妖魔卑鄙狡猾！我要盡快回魔界助陣！」亦當然有爪之國的激進份子。

「你說什麼！夠膽就和我打一場！」爪翼兩國的國民自然在公會鼓燥起來。

「公會之內嚴禁私鬥，要打的麻煩滾到出面。」四月對這種情況感到厭煩。

當然激動的獵人不會理會四月的勸阻，在場的獵人已經開始動手動腳。

「肅靜！想打就來和我打！極限魔法陣！」四月的坐位下早已畫上大型魔法陣，公會是他的地盤，他當然早有準備。

「我說最後一次！你們這班無名字的二打六給我聽清楚！」四月的身後出現了撒旦的手指向眾人。

「公會已經委託了能信賴的獵人團隊解決此事！爪之國國王和翼之國國王本無開戰之意，誤會很快會化解，兩國會簽訂新的和約！你們再搞事就先吃我一記撒旦巨拳！」 四月的不耐煩除了因為爭吵的獵人，還因為一個原因。

獵人無再糾纏下去，除了害怕撒旦的大手，牛佬的菜刀和濕婆的神戟也是不好招惹的東西。

「四月⋯⋯無人接聽。」莎耶拿著手機走到四月身邊。

「會長那屎忽鬼這時候來玩失蹤嗎？不會是膽固醇過高入院了吧⋯⋯」四月心想在這敏感時刻，蒼龍王不會突然消失，除非他連接電話的閒暇也沒有。

「連會長夫人和龍妖侍衛也聯絡不上。」莎耶亦有不祥預感。

「莎耶，你替我去龍穴一趟，我還要等烈花和如來的消息。」四月需要留在公會，除了等待消息，也是以防萬一，知道烈花基地所在的只有他一個。

但世事無絕對，只有瑪麗一人的在基地的時間，是進行襲擊的最佳時機。

⋯⋯⋯⋯

島龜基地之內，持續進行腦袋大作戰的瑪麗還是未能突破腦中的迷宮，方程式藏在那裡她還是一頭霧水。

「唉呀⋯⋯不行了，我要上廁所⋯⋯」瑪麗終於離開了研究室，她已超過一天時間無離開過坐位，天才少女也是需要上廁所的。

「瑪麗主人，需要透過通訊裝置和弗蘭先生聯絡嗎？」夏娃提到的，是瑪麗在弗蘭身上裝上的特殊裝置，就算弗蘭在魔界瑪麗還能和他保持通話，而這裝置更是以防萬一的法寶。

「不用了⋯⋯他們應該還在忙吧。」瑪麗現在只想找出方程式，把它盡早消毀。

「整個迷宮也走了一遍，沒有出口也沒有上下層，那方程式到底可以藏到那裡？」瑪麗洗臉後，看著鏡中的自己。

「我是天才少女！是機魔女帝！是人肉戰艦！我是不會輸給白翼的！」瑪麗重新走到研究室，繼續腦袋大作戰。

而身在魔界的真夜之獵人，也正展開狼牙之塚的最終決戰，而對手是監獄之長，牛魔王。

⋯⋯⋯⋯

狼牙之塚北面，囚禁人狼寨主撒加的盡頭前面，牛魔王正恭候一眾入侵者。

「吸血鬼教官⋯⋯混血二皇子⋯⋯還有我國的四公主⋯⋯難怪能⋯⋯突破至此。」身形比巨人弗蘭還大的牛魔王手持巨棒，身後更有長長的披肩，面對敵眾我寡還是毫不畏懼。

「為什麼牛妖說話都是這樣的？是太多肌肉阻嗎？」阿零想起遇過的黑牛和赤牛也有語言障礙。

「阿零，認真點，牛魔王之名聲威十足，我在翼之國亦早已聽聞。」碧琪提醒著總是欠缺認真的阿零。

「牛魔王！你是大哥信任的妖魔！怎會連你也叛變的？」依芙和牛魔王有過數面之緣，大哥信任的大妖她亦視為長輩。

「四公主⋯⋯時代變遷了⋯⋯國民⋯⋯支持二三皇子起兵⋯⋯他們認為⋯⋯這才是對爪之國⋯⋯有利的事。」牛魔王的選擇是順應時代改革，跟從人民所願。

「無論是那一個時代，有一件事是不會變的，弱肉強食。」烈花和弗蘭也趕到北面了。

「終於人齊了。」卑彌呼和須佐已經作好準備。

「牛魔王，這裡的守衛已經被囚犯壓下，就算你再強也敵不過我們六人圍攻的，讓路吧，我們的目的只為救出撒加。」烈花不想作無謂的戰爭。

「牛妖的路⋯⋯只有向前⋯⋯沒有退後⋯⋯要救國皇⋯⋯就拿出實力來！」牛魔王有鬥士的尊嚴，不戰而屈是他無法接受的事。

「牛魔鬥氣！解放！混鐵棍！」人狼的狼兵道，是參考牛妖的兵器所創，而牛魔王的兵器更是殺敵無數的超強鋼棒。

「這頭牛蠻不講理，但妖力⋯⋯更在公會赤牛之上。」和牛佬比試過，拍檔過的弗蘭感受到更深沈的妖力。

「牛妖族族主，是孫悟空的義兄弟，牛魔王不是普通的傳說級妖魔⋯⋯」碧琪看著牛魔王的黑鋼棒，回想起孫悟空金剛如意棒的威力。

「講多無謂！儘管放馬過來！」阿零再次穿起一號魔裝，以雅典娜聖甲為藍本的黑甲神裝。

「原來阿零不只是色鬼和宅男，還有戀母情意結。」烈花使出狼兵道手握長鞭。

「不是呀！全部都是你胡說的！」阿零感覺和自己有關的形容都不太正常。

「畢竟媽媽不在了，童年又缺乏母愛，精神是較易扭曲的⋯⋯」碧琪以同情的眼神看著阿零。

「不是！這套魔裝是你設計的！」阿零說的的確是事實。

「阿零⋯⋯我們明白你的傷痛，放心，這件魔裝很漂亮。」卑彌呼發自內心地說。

「阿零！堅強點！」天真的依芙也相信其他人的說話。

「放心，只要阿零你不是戀童的，我都不會嫌棄你。」而當爸爸的弗蘭已經握緊拳頭衝向牛魔王。

「到底我為什麼會和這班人組成隊伍的⋯⋯」阿零也跟著弗蘭飛向頭目。

「牛魔鬥氣⋯⋯翻天覆地！」鐵棍磓地，威力直破地面，衝擊衝向弗蘭和阿零。

「局部倍化！巨人之拳！」弗蘭巨拳擋下衝擊波，阿零飛往上空展開攻擊。

「方陣掃蕩炮！」阿零兩翼再變化出黑甲古鐵的擴散武器。

「軟弱⋯⋯無力。」牛魔王無視火炮，伸手想捉住空中的阿零。

「依芙，上！」但伸出的手被烈花的長鞭攔下，而依芙亦已經準備就緒。

「白刃狼爪，三之切！」依芙兩手融合六門白刃，雙手各合三刀，向牛魔王的手臂劃上三條白色爪痕。

「唉呀⋯⋯割不開呢！」依芙尷尬地笑著說。

「你還笑！我被抓住了！」烈花的鞭只能拖延牛魔王的大手一會兒，阿零還是被緊緊抓住了。

「須佐！墮劍式！」既然攻打手部無效，卑彌呼選擇以傀儡攻向牛魔王的眼睛。

「這種東西⋯⋯只是玩具！」鐵棍橫揮，須佐應聲倒地，攻擊沒有成功摘下牛魔王的眼球。

「奈落業火，蒼炎纏鞭！」烈花把蒼炎加諸把狐鞭之手，迫牛魔王放開阿零，但追命的火被牛魔王的妖氣驅散了。

「雷拳震怒！」弗蘭馬上以鋼鐵雷拳擊向牛魔王，但能和孫悟空以兄弟相稱的傳說大妖並非只靠龐大的身軀和蠻橫的力量稱霸。

「翻天七十二變⋯⋯借風！」牛魔王吐出一口強風，弗蘭的雷拳還未命中已被迫退。

「牛魔王和孫悟空一樣精通法術，大家不要掉以輕心。」碧琪按兵不動，她一直在找尋牛魔王的弱點。

「姑⋯⋯姐姐，或者你應該早點說呢⋯⋯」第一輪攻擊無功而返，阿零在想怎樣才能攻破牛魔王堅厚的防衛。

「你們不進攻⋯⋯那我就不客氣了！翻天七十二變！佈霧！」牛魔王噴出白煙，白煙籠罩身軀，更讓決戰之地煙霧瀰漫。

和孫悟空一樣，牛魔王勇武之餘更擅長法術攻擊，傳說妖怪之強能突破法師坦克這種框架。

「退後！全員退後！」烈花發示號令，蒙蔽視野的白霧充滿深沈妖力，牛魔王正準備向目標施襲。

「神樂疾風！龍捲！」卑彌呼以羽扇捲走白煙，牛魔王正雙手握棒，目標是指揮官烈花。

「弗蘭！」烈花沒有迴避，反而爭取時間凝聚蒼炎火球。

牛魔王從上而下揮擊的重捧被巨人兩臂交叉擋下，震力讓大地陷裂，但這一擊沒有傷及烈花。

「奈落業火！九重蒼陽！」烈花以大妖力消耗的殺著還擊，九個蒼炎火球襲向破綻大露的牛魔王。

「翻天七十二變！坐火！」牛魔王未能防衛，但法術之力還能扺消四個蒼炎火球。

有如爆炸的一擊直擊牛魔王身軀，但牛妖的妖力未有下滑，反而殺氣十足。

阿零，碧琪還有卑彌呼同時戒備，他們很清楚這級數的敵人不會被一兩發攻擊打敗。

戰鬥，讓獵人變得更熟練。

「混鐵棍！霹靂亂舞！」牛魔王的巨棒有如悟空的金剛如意棒變化成分散的密集攻擊，無數亂棍向烈花和弗蘭來襲。

「重力精靈解放！曼陀羅陣！」卑彌呼解放重力魔法障壁為兩人提供防禦。

「罪孽讓罪人如背十字，跪在正義面前作出無盡懺悔⋯⋯」而阿零和碧琪同時使出最高級別的重力魔法，把牛魔王和亂舞狂棍阻攔。

「魔導炮⋯⋯充填完畢！」弗蘭在空隙中完成了下一波攻擊的準備。

有如白翼魔炮的設計，是瑪麗的製成品。

「發射！」近距離魔炮直擊被重力壓制的牛魔王胸膛，弗蘭終於在團隊發揮貢獻。

「要攻破我⋯⋯還未足夠！」牛魔王雖然寸步難行，但妖力聚胸，魔破還未足夠貫穿牛魔王的防禦。

「白刃狼爪，四之貫！」 依芙雙手合上，四把兵刃集結白狼妖氣向牛魔王右角突襲。

人狼的攻擊力沒有讓眾人失望，依芙的攻擊把牛魔王的牛角折斷，讓牛魔王一時分神，而魔炮亦成功直擊牛魔王，牛魔王受創退後，讓碧琪有時間達成她的目標。

「行了！人狼撤加經已救出！」除了詠唱咒文外，碧琪一直未有以魔裝術迎戰，因為從一開始任務就不是討伐，而是營救，碧琪黑甲兵團暗中釋放了撒加。

「黑鋼鐵巨磓！別動！敢動的話我便敲下去！」而結束重力魔法後，阿零把妖力集中到黑矛，魔裝之矛化作勇者巨磓。

阿零沒有直擊下去，因為依芙從東面轉移到北面的路程中，和阿零說過一番話。

⋯⋯⋯⋯

「阿零，盡可能不要殺死牛魔王⋯⋯」那時候依芙還在高速奔跑。

「為什麼？他是負責禁錮你大哥的叛徒啊。」在空中飛翔跟著依芙的阿零說。

「牛魔王叔叔是開國功臣，也是大哥信任的長輩，如果不是二哥三哥的野心⋯⋯如果不是因爲白翼⋯⋯」依芙說著眼泛淚光。

野心，足夠讓同族分岐，讓兄弟殘殺。

「行了，不殺就行了吧。」阿零不敵女性的眼淚，他的任務是停止戰鬥，殺戮並不是任務裡必要的事。

⋯⋯⋯⋯

「有趣⋯⋯當不同種族⋯⋯願意集結起來⋯⋯」牛魔王拿出了白翼改良過的美食家秘藥。

「小心！那是強化藥物！」撤加知道這是白翼送來的禮物。

「這東西⋯⋯和美食家那裡的⋯⋯」烈花到現在才想通為何自負的人狼願意和白翼接觸。

這短短的時間足夠讓牛魔王服下秘藥。

「你們⋯⋯勝利了⋯⋯」但牛魔王沒有服用，秘藥被他摔毀地上。

有些妖魔願意為力量不擇手段，甚至放下尊嚴借助外力，但牛魔王並非美食家飼養的黑牛，他是牛妖族族主，是視以自身力量得到勝利為榮耀的，傳說大妖。

抱歉，遲左

我覺得自己很偉大

講下笑啫唔做道歉嘅

笑左⋯⋯

都⋯⋯係既 sor，我太緊張

點解要話我有戀母情意結

話說女朋友從來都唔睇中文小說
但係我介紹下 第一本睇嘅就係輪迴

邊個咁衰咁話你

牛魔王完得有d 急。。。

有個鹹濕佬咁樣話我

咁真係好多謝，輪迴後，我一直突破唔到個迴響，其實我好在意，但在意都無用

因為我地⋯⋯後面有d大鑊野

圍抽都係55波，牛魔王係孫悟空級數？

我愛悟空，悟空勁d，悟空萬歲

牛魔王好型，完全係宗師對一班後輩咁，同埋一改以往牛魔王係無腦得牛力既傳統
四月你呢個超強牛魔王拍得住和仔大人個牛小妹

狡滑無比 猾
魔破 炮

啊牛 做得好

七夜就返 四月要失業了

你真係慘，成日俾全部人一齊抽水

各位請繼續抽

仲又GAY 又鹹濕 又戀母 仲有咩阿零未比人話過

有啊 濫交

仲係青頭仔

濫J

係要有d新意既⋯⋯和仔個牛小妹有趣d

牛牛男人的霸氣

美食家之選

阿零真係要被儉舉下囉

why me

其實七夜喺魔界周圍獵殺唔會俾人圍咩？定係已經勁到冇人敢尋仇？(可以做成蒼龍王既傷痕)

師兄 係勁勁既

因為繼承人只得一個

辛苦哂四月睇住個場咁耐 可以收工了

阿零要威威了

我都係做個報導員姐 我仲要睇住莎奈架

無啦四月又要人吊打啦

王子萬歲

四月都慣架啦

慣了

慣左做下把 同某童貞一樣

習慣左卑微

講到好似自願咁

M

M系法師

M系法師咸濕佬

七夜師兄係時候入嚟講兩句

師兄你番黎未呀

佢返嚟第一個就收你皮
睇下你到時仲會唔會咁想佢返嚟

做咩收我皮呀師兄，你做大的做細咪幾好

唔收你皮點獨佔莎耶呢

獨佔牛佬咋下話

莎奈

玩

牛佬: 邊個叫我

妖氣報告 73

緊急任務

「原來是因為秘藥，讓妖魔能在短時間爆發強大妖力，在開戰時就能殺翼之國一個惜手不及⋯⋯」烈花凝視著地上破碎的瓶子，白翼讓自負的人狼得到更大的力量。

而白翼就能看到魔界大亂。

「大哥！有那裡受傷嗎？」依芙檢查著撒加的身體，撒加是一國之君同時是疼愛妹妹的大哥。

「沒有⋯⋯牛魔王沒有加害我，真正該受罰的是菲力和菲爾。」人狼寨主開始回復妖力，救出撒加只是第一步，接下來的任務卻更加凶險。

「你的確是位硬漢，如果單打獨鬥，我們都打不過你。」弗蘭敬重最後也沒有向秘藥屈服的牛魔王。

「傳說級大妖，名不虛傳。」阿零越去戰鬥，發現自己不敵的妖魔越來越多，而在傳說級站在頂峰的，較牛魔王更可怕得多。

「能集各家所長⋯⋯你們⋯⋯是出息的團隊⋯⋯妖魔當日⋯⋯能力敵眾神⋯⋯也是靠這種⋯⋯團結的力量。」牛魔王看著爪翼兩國分裂，最大的感觸就是同胞相殘。

「現在只要送撒加回主寨，我們任務便結束了吧？」烈花還未知道，菲力和菲爾的大軍，已經殺到吸血鬼的城門之外。

「不！」碧琪和依芙同時說。

依芙透過東堂主得知戰鬥已經爆發，而碧琪，早已知道奧斯爾的策略。

⋯⋯⋯⋯

狼牙之塚外，把守衛都擊敗的囚犯和忠臣也在等候號令，而烈花眾人亦終於知道局勢發展。

「碧琪⋯⋯你是早就知道的吧？」烈花又再開始頭痛起來。

「抱歉⋯⋯但我需要你們的幫忙，要減少戰爭的傷亡，這是最好的策略，我們帶著這裡的增援回人狼主寨，把餘下聽命於撒加的三份一大軍帶回去兩面夾攻，只要國皇能守住城堡，菲力和菲爾便不得不投降。」這才是碧琪和奧斯爾制定的策略。

「唉⋯⋯這是戰爭呀！不是我們⋯⋯」烈花的話還未說完，團隊的成員已經行動起來。

「我要回去城堡幫大哥！」阿零說罷便張開魔翼準備起飛。

狼牙之塚外能看到爪之國大軍進攻的路線，要先越過爪之國邊境必須要高速避開各個城鎮的守衛。

「阿零！我也去！二哥和三哥！我要親自對付！」依芙想摘下頸鏈，把屬於撤加的部份獠牙歸還。

「依芙，你留著吧，慢事小心。」撤加知道秘藥的威力，向前線的菲力和菲爾挑戰將會凶險萬分。

「嗯！阿零！等等我！」心急的阿零已經進發，而不會飛的依芙以白狼妖氣包圍全身，像野狼一般高速追上。

「唉⋯⋯你們都不聽我說話了⋯⋯」烈花不想團隊再次身陷險境，百鬼夜行的經歷還記憶猶新。

「我也去，阿零是我們的家人，他的事即是我的事！」卑彌呼替換了夠適合群體戰的天式傀儡千手，但她沒有阿零和依芙的速度。

「我同意，讓我助你一把吧。局部倍化！」弗蘭把手巨大化，讓卑彌呼和千手坐上。

「哈哈⋯⋯可以溫柔點嗎？」卑彌呼知道接下來會發生在她身上的事。

「溫柔的話就擲得不夠遠了！」弗蘭聚力在手，把卑彌呼擲向遠遠城堡的方向。

「唉⋯⋯一班有勇無謀的傢伙。」烈花運起了裂空之尾。

「所以我們才需要大姐你，我們最棒的指揮官。」弗蘭目送烈花，他只能尾隨碧琪和撤加帶援軍支援。

「回去再炮製你⋯⋯」然後烈花以裂空之尾作出長距離移動。

「救⋯⋯救命呀！」在空中有如炮彈的卑彌呼和千手沒有著陸的安全裝置，弗蘭的臂力把卑彌呼送得比阿零和依芙更遠。

「係飛機？」阿零問。

「係雀仔？」依芙問。

「係老娘。」虛空之中烈花拉著開始墮下的卑彌呼的手。

「烈花！」阿零知道烈花不會拋棄隊友。

「卑彌呼⋯⋯你很重⋯⋯最近吃太多了嗎？」烈花同時承受著卑彌呼和千手的重量。

「不是！是因為傀儡⋯⋯是千手重。」卑彌呼漲紅了臉望向阿零。

「全部給我聽著！現在是緊急任務！目標是協助翼之國防禦敵襲，等待碧依和撒加增援！清楚嗎？」烈花兩手扔起卑彌呼和千手。

「清楚！」阿零和依芙異口同聲說。

「阿零和依芙從陸路入侵！我和卑彌呼以裂空之尾潛入！記著！我們是來防衛的！不要深入敵陣！」烈花打算繼續以裂空之尾帶卑彌呼和千手作長距離轉移。

「阿零！坐上來！」依芙以白狼妖氣保持狼形高速奔跑，而阿零坐上去就能減輕妖力消耗。

狼牙之塚戰役的消耗還未回復，而吸血鬼城堡還有大批人狼，這一場戰鬥不確定因素太多了。

白翼的秘藥，還有眾人還未知道的三十二顆獠牙。

「被發現了⋯⋯」阿零發現越接近爪之國邊境，敵軍的警戒越高，飛箭長矛正向阿零和依芙襲擊。

「魔裝術擴張！黑甲狼騎！依芙！上！」阿零把魔裝伸延至能保護依芙的範圍，騎狼勇者不輸伯爵和新娘的奇美拉魔騎。

「嘩⋯⋯阿零越來越無恥，騎在女生之上還大叫上。」烈花刻意轉移到阿零附近說。

「阿零真的很過份⋯⋯對女生越來越粗暴。」卑彌呼想起阿零硬扯她龍鎧的情境。

「阿零你夾緊一點好嗎？我怕再快一點你會掉出來。」依芙準備再進一步加快速度。

「是掉下去！不要說得像我放了什麼進去一樣！」阿零惱羞成怒地叫嚷。

「處男。」烈花冷眼看著阿零。

「色情狂⋯⋯」卑彌呼別過臉去。

然後烈花回復長距離轉移拋離阿零和依芙。

「還是作弄阿零最能讓心情變好⋯⋯好了，翼之國邊境已到⋯⋯這條路暢通無阻呢。」烈花回復心情後再重新審視路線。

「國王引軍進主城包圍，但面對爪之國的人狼精銳，真的行得通嗎？」卑彌呼和依芙對打訓練無數，深知狼人的突破能力有多強。

「如果沒有古怪秘藥的話還好，阿零的大哥是著名戰將，而鎮守城堡的原生吸血鬼全部是伯爵級別以上⋯⋯但我總是覺得心諸不寧⋯⋯那班人狼像對能瞬間突破城堡信心十足。」烈花在懷疑除了秘藥，人狼主力軍還留有秘密武器。

「現在也管不了那麼多，阿零和依芙快追上來了，我們繼續吧。」卑彌呼再捉緊烈花準備轉移。

「你當老娘是交通工具嗎？想我把你被阿零性騷擾時口裡說不身體卻很誠實的事告訴他嗎？」烈花戲弄著靠她轉移的卑彌呼。

「你怎知道⋯⋯不！不是這樣的！」卑彌呼慢慢接受自己是女生，而要當上陣殺敵的戰士，女性之軀也不是問題。

「轉移！」然後烈花和卑彌呼繼續向城堡進發。

而人狼城寨的廣場，被拯救的撤加和東堂主招集反對兩國開戰的國民，對被囚經過和菲力菲爾的叛亂作出交代。

「諸位，現在正是爪之國最大的危機，翼之國是我國的盟友，我和現任翼之國國皇早已經議定和解，修復兩國關係的事，現在我們必須同心協力，讓被兩位起義的王子迷惑的民眾停戰，把傷亡減到最低。」撒加正進行演說，但民眾仍然心存疑惑。

「但三份二國民已深入了翼之國，如果吸血鬼王反口，我們的同胞豈不是白白犧牲，我們反成了出賣他們的叛徒？」民眾處於兩難的局面，他們需要一份肯定。

「我以吸血鬼皇室之名擔保，我等絕不食言，平定這場戰爭之後，就是兩國重修舊好之時。」碧琪是先皇親妹，也是現任國皇姑姐，她有足夠的代表性。

「是吸血鬼教官⋯⋯」而且吸血鬼教官之名在爪之國亦是不陌生的名字。

「這是上任吸血鬼皇阿瑟的血晶，先皇在日前駕崩，為免消息促使戰鬥展開我國才隱藏下來，我願與這血晶留在這裏，直至戰爭平息，說是我國對盟約表示的忠誠。」碧琪之所以被安排參與營救任務，因為翼之國需要給爪之國看到誠意，停戰結盟的誠意。

「但⋯⋯只靠不足三份一的軍力從後夾攻，真的有用嗎？」留在此地的國民包括不敵合參戰的老弱婦孺，軍力其實在三份一以下。

「大家不用擔心，這次除了我撒加親自上陣之外，狼牙之塚的牛魔王亦會親自領軍，我們只要從後進迫，待菲力和菲爾被擒下就能結束戰爭！」從狼牙之塚增援的除了囚犯，還有傳說大妖牛魔王獄長。

「既然這樣⋯⋯我們出發吧！在更多同胞喪生前盡快結束戰爭！」碧琪自願作俘虜，而強大戰力願意加入，民眾燃起了信心，結束戰鬥的信心。

「太好了⋯⋯快些完結這件事就能回去瑪利身邊了⋯⋯不知她有沒有按時吃飯呢？」弗蘭開始掛念女兒，他按著胸甲藏著的特殊通訊裝置說。

戰爭有了突破性的進展，在島龜基地內進行腦袋大作戰的瑪麗也是。

「整個迷宮也行了兩次⋯⋯不可能有遺漏！方程式跟本就不在迷宮之內！」瑪麗氣憤地脫下頭部的固定裝置。

「瑪麗主人，不如先休息一下，待思緒回復清晰再繼續好嗎？」夏娃正在電腦前整理投射螢幕的資料。

「夏娃，這是什麼來的？」一直在迷宮遊走的瑪麗忽略了一件事。

「是主人腦中迷官的立體素描，從結構上來說我認為主人沒有看漏任何一處。」夏娃轉動著整個立體迷宮。

「慢一點！」瑪麗發覺到這迷宮的形狀似曾相識。

「這部份⋯⋯和人類手臂的線條⋯⋯夏娃！給我看迷宮的完整平面圖！」瑪麗找到了迷宮真正的入口。

「果然！整個迷宮就是靠人類結構而造出！難怪我行來行去也一看所獲！」瑪麗感覺自己和答案很接近。

「瑪麗主人，這結構圖頸部下方的位置像欠缺了什麼⋯⋯相信填補過後就能找到主人想要的方程式。」夏娃標示起欠缺的部份。

「難道是⋯⋯」瑪麗看著自己胸前。

從她被白翼帶到魔界開始，她就帶著這條掛著鐵牌的頸鏈，頸鏈上寫著「瑪麗」這名字。

唔知係吸血鬼傳統定咩
不過人類既話 國王就夠 唔洗用皇字 好似係
錯字少左

緊張刺激，又吊人胃口
真係停得啱啱好
好吊癮啊！

我當你讚我架 謝謝你

今日有幾多更

"措"手不及啊 會計師！記低

都就結局了，跟番兩更新啦，最後幾日三更咁去

又嚟

唔⋯⋯

之後係接住出第二季定停一排

休息好似係

有冇人記得條數

要回到工作崗位先啦，長故更新應該無咁快再做了，會搞下d不定期新故更新既⋯⋯都會玩下妖氣學園e個題材

不過書展有新書

嗯，不過果個⋯⋯無網上連載過⋯⋯我要承認未必岩後生仔口味

等我去書展調教下你

咁快

今次post得好心急，不過想大家睇得爽快係真既，e個故事未必多人睇，但我好鍾意 到最後仲有追看既巴打，我當贏左架啦

唔好太大力

組隊一人一個窿

妖氣報告 74

王

魔界翼之國首都，吸血鬼城堡。

人狼菲力和菲爾為首的爪之國大軍已攻到城門重地，一路暢通無阻的大軍除了花上力氣和挨過小量遠程伏擊外，戰力還是十分充裕，現在只要攻破城門，和翼之國決勝負的時刻就會來到。

「奧斯爾！我們已經打到你門外！既然你有意引渡我們來這裡，打開城門和本皇作戰吧！」二皇子菲力已把自己當成新的國皇。

但一分鐘⋯⋯兩分鐘⋯⋯五分鐘過去了，城內還是鴉雀無聲。

「二哥⋯⋯該不會⋯⋯整個翼之國的人也逃走了吧？」無人應門，也沒有聲響，三皇子菲爾覺得被騙了。

「不可能！一個國家有多少妖魔啊，躲得到那裡去？吸血鬼是以這城堡為發源地，絕對不會逃走的！」這種寧靜得烏鴉叫聲也能聽清楚的冷清，讓菲力覺得氣憤。

「一定是奧斯爾搞的鬼！攻破城門！我就不信裡面一隻妖魔也沒有！攻城隊上！」菲力一聲令下，一群牛妖全追撞向城門，和巨人族一樣以力量聞名的牛妖族以最原始的方法想攻破城門。

城門受到憾動但還未破碎，而城門上方正式展開反擊。

「冰天雪柱。」雪妖一族以凝水結冰的技法作出從上而下的遠程攻擊，前排爪軍難免受襲。

「終於來了嗎？牛妖們繼續！狼人遠攻隊準備攻擊！」得到狼兵道幫助，人狼解決了遠攻力不足的問題，城門上的雪妖被漫天箭雨威脅。

「鳥人們，落雷。」領軍者發司號令，天雷暴擊把箭雨轟滅。

和爪之國一樣，翼之國的領軍者同樣是軍中最強核心。

「奧斯爾！我今天就要把你的黑翼折下來！」菲力的頭號目標，吸血鬼王正坐在鳥人背上親身來到前線。

「斷了也會再生過來的⋯⋯」奧斯爾在陣中仔細看著敵軍的勢力分佈。

「射他下來！馬上射他下來！」菲力的性情急躁，人狼大多也有這通病。

「族主，有勞了。」奧斯爾騎坐的是鳥人族族主，作為空中守衛軍主力，她讓奧斯爾可以全神貫注在觀察和部署之上。

「能被國王你騎著，比比真的很開心！國王放心！有我比比在！絕對不讓任何人傷害你優雅的身軀！」鳥人的領袖，鷹身女妖比比是奧斯爾粉絲俱樂部的高級會員，明明不會用詠唱咒文也珍藏著奧斯爾筆下的詠唱咒文魔法書。

「紫雷天網！」雖然垂涎奧斯爾的美色並經常忽視族中要事，但她的實力得到奧斯爾的認同。

因為菲力的指揮，遠攻隊把攻擊都集中到奧斯爾身上，但奧斯爾沒有理會，因為比比的雷網從未被物理攻擊擊破過。

「狼兵道！冰牙重機槍！」平常的物理攻擊雖然擊不破，但三皇子菲爾的狼兵是遠攻隊數一數二的武器，灰藍毛髮的半人狼姿勢，在加上冰牙重機槍，菲爾誓要把奧斯爾擊落。

「迅雷！」比比加速迴避，機槍射出的子彈有如獠牙，冰屬性的妖力更讓被擊中的妖魔被減速，比比提防著菲爾的攻擊。

「前方是牛妖人狼，中央由半人馬帶著蠍尾妖族，最後排是重戰型的獨眼巨人和巨鱷族⋯⋯」奧斯爾的偵察快要結束。

「奧斯爾！納命來！」菲爾鎖定了奧斯爾，對最受歡迎男妖魔，人狼雙生兒非常痛恨。

「你們先和它玩一下吧，黑甲海德拉。」奧斯爾放出大型魔裝巨獸，和碧琪的黑甲軍團一樣，黑甲海德拉擁有自動作戰的能力。

海德拉，西方大妖中的九頭巨蛇，和東方的八岐大蛇同樣強大而稀有。

「無膽匪類！下來！下來和我一決勝負！」菲力沒有能作遠攻的狼兵道，更沒有飛行的能力。

「我在皇宮等你，如果你們有這本事⋯⋯」奧斯爾需要盡快回指揮總部作出軍事調動。

因為城門快要被爪之國大軍攻破。

獨眼巨人部隊正拿著巨大的岩石，準備投擲向城門，就算鳥人加上雪妖的遠程法術也難以阻擋衝擊力十足的巨石。

而阿零和依芙，列花和卑彌呼也接近爪國大軍的後方。

「是大哥的魔裝術！依芙！快點！」阿零已經能看見奧斯爾的魔裝，看見被毀的城門。

「已經過了午飯時間⋯⋯我肚子好餓⋯⋯」依芙被白狼妖氣包圍，以狼形姿態全力奔跑，被阿零的黑甲保護。

「回人界我請你吃大餐，肉醬意粉！牛扒！燒春雞！」阿零開始擔心，就算在這城堡沒有多少愉快的經歷，這裡也是他的老家，他長大的地方。

「大餐！我要吃自助餐！要吃足一整天！白狼妖氣！爆發！」依芙進一步提升妖力向後方大軍邁進。

「這孩子竟然還有這種爆發力！阿零一定會後悔誇下海口的⋯⋯阿零！記得先去找奧斯爾！由他安排作戰呀！」烈花的轉移被反超出，在負重的情況下持續使用裂空之尾，對烈花的妖力同樣造成負擔。

「烈花！我們快跟上去吧！」想追上阿零的卑彌呼心急地說。

「再吵我把千手扔下去，再在人狼推中掉下你，好讓你被那班粗暴的雄性好好蹂躪一番！」烈花最討厭體力勞動。

「堂堂美女指揮官竟成了搬運工人⋯⋯被靚仔國皇奧斯爾看到怎麼辦！」烈花鼓氣腮子說。

而靚仔國皇奧斯爾已經回到皇宮指揮總部，一眾公爵和族主級議會成員正進行作戰會議。

「一切和我估計的差不多，最麻煩的獨眼巨人和巨鱷在最後頭，如果被這兩批妖魔進入城內，破壞規模將會大增⋯⋯」奧斯爾從鳥人比比身上躍下。

「國皇⋯⋯那我們怎麼辦？」夢魔和雪妖等種族的族主都年事已高但不肯退位，所謂會議其實都只是依賴奧斯爾指揮部署。

「只要各位前輩願意把各族主力軍長交給我調配，吸血鬼皇宮一定不會被攻陷。」奧斯爾需要兵權，也需要把沒有衝勁的老一輩革新。

「全軍聽候吾皇奧斯爾號令！」而議會成員都樂意把兵權交由這被寄予厚望的新皇帶領。

舊的皇朝過去，而由奧斯爾帶領的年代終於降臨，奧斯爾步出議事廳，外頭迎接他的是各族的新力軍。

「我的皇啊！我們夢魔大軍已經準備好被你搓⋯⋯差遣了！」長有惡魔的角和翼，穿著性感貼身服裝的夢魔總大將同樣是奧斯爾粉絲俱樂部的骨幹成員。

「謝謝你，莉莉絲⋯⋯」奧斯爾習慣了這種心瞇瞇的目光。

「我們雪妖大軍已經準備就緒！奧斯爾大人盡情調教⋯⋯不！調配我們吧！」穿著毛毛外套的萌娘，雪妖頭目是粉絲俱樂部的創辦人。

「謝謝你，雪娃⋯⋯」奧斯爾早已和各族的未來繼任人打好關係，為了未來更多的硬仗。

「既然得到議事會的信任，吾皇為何還一臉愁容？」善於近戰的無頭騎士隊亦是翼之國的盟友。

「從剛才的偵察來看⋯⋯菲力菲爾這兩兄弟之所以夠膽來犯，恐怕和那頸鏈有關。」奧斯爾細心地留意帶軍的兩大人狼。

他們各自頸上，也掛著二十四顆獠牙，但先王阿瑟的血精，正和碧琪一同留在人狼城塞，他無法得到更多助力。

「吾皇啊！不但英俊瀟灑，為人還慬慎細心！太誘人了！」無頭騎士團團隊也是粉絲俱樂部成員，他的床上放著一比一等身大的奧斯爾攬枕。

「這班人雖然實力不容質疑⋯⋯但腦袋都壞掉了⋯⋯帶這樣的團隊上陣真的行嗎？」奧斯爾產生了疑問。

「皇啊，只要有我等公爵鎮守，你的皇朝一定長久耀眼。」公爵乃是吸血鬼皇室的最高爵位，每一個公爵也擁有不下碧琪的實力。

「幸好有你們在⋯⋯這場戰爭就拜託各位了。」奧斯爾還是覺得吸血鬼一族最可信賴。

「大家一齊為國皇歡呼！奏樂！魔裝大樂隊！」然後公爵們煉出全隊魔裝交響樂隊奏起樂曲。

「我的頭痛又發作了⋯⋯算吧⋯⋯你們一起被戰爭消滅吧⋯⋯」其實八成吸血鬼族人也是奧斯爾的狂熱粉絲。

「國皇！敵軍已開始入城！」來通報的吸血鬼說。

「馬上迎擊吧。」看到一眾身居要職的腦殘，奧斯爾已作好苦戰的心理準備。

「敵軍後方好像受到突擊！線報指碧琪教官已完成任務！撒加帶著爪之國的盟軍已到達翼之國邊境！」通報的消息舒緩了奧斯爾的頭痛。

「碧琪果然信得過⋯⋯幸好你也沒有讓我失望呢，弟弟。」奧斯爾看著遠方，黑甲九頭蛇所在之地，阿零和依芙正在高速突破。

「幸好⋯⋯還是⋯⋯我快一點⋯⋯」虛空中劃出了裂縫，烈花帶著兩件行李快阿零一步到達皇宮。

「烈花⋯⋯你無事吧？」卑彌呼扶著撐牆快要嘔吐的烈花說。

「老娘⋯⋯快死了⋯⋯」而烈花狼狽的模樣被奧斯爾看到了。

「你一定是照顧著我弟弟阿零的，獵人團隊指揮官，烈花小姐吧？」奧斯爾從碧琪口中聽過真夜之獵人的事。

「好靚仔，你一定是連續三連勇奪最受歡迎男妖魔的暢銷魔法書作者，高富帥，奧斯爾陛下了。」烈花馬上換成端莊賢淑的樣子。

「吓⋯？」奧斯爾心想，看來弟弟的指揮官也和國中要臣一樣，腦袋有問題。

「國皇階下，我是魔女一族的後人，傀儡師卑彌呼。」卑彌呼伸出友誼之手。

「啊⋯⋯幸會。」奧斯爾心想終於有個正常一點的人。

「阿零他⋯⋯雖然很好色！但我會好好照顧他的！」羞紅了臉的卑彌呼握著奧斯爾的手抖著說。

這刻奧斯爾心想，這種沒有一個正常人的世界，不如乾脆由它毀滅算了。

吸血一族太靚仔
對女性黎講應該等同妖狐咁吸引

我去欣賞下d妖狐先

咁即係唔岩我睇喇

烈花都會發姣

「奧斯爾早已和各族的未來繼任人打好關係」
你就好啦 有時間就教下你細佬啦

烈花 佢唔岩你架

信得過我構思既故事的話⋯⋯支持下⋯⋯應該不會令你失望的

細佬唔生性

風頭俾大哥搶晒

我？

叫左你咪掛住阿壹架啦⋯⋯

鍾意人有錯咩

我都唔係後生仔丫
可以講咩類型㗎？

類似深夜食堂的，但搞笑d既，都市溫馨小品

你又好似有道理

我遲咗添

你被三小時調⋯⋯查緊

無頭騎士隊長又係女黎

仔仔

到烈花會唔會考慮下我
我都係皇族黎

感覺白翼好似魯魯修咁

btw 大哥好正

貴姓呀陳先

生

其實白翼也不太壞，我壞d

皇族萬歲

人類萬歲

但我仲好後生

加更萬歲

哈哈

睇到公爵整隊魔裝大樂隊個下笑左出聲

伯爵專訪個陣講過以為爛gag來

竟然有人記得

老夫唔後生

充分想像到奧大哥果種無力感

唔夠喉喎

唔夠深，唔夠喉

嘩你好呢味

沙奈: 四月係個變態 四月最討厭

下？ 你地講咩？

扮唔明 沙奈嬲你架

有變態佬呀

邊個？

就黎六月

遲左

妖氣報告 75

吸血鬼兄弟

吸血鬼城外，阿零和依芙已經與大軍後方的妖魔短兵相接。

被魔裝包圍的黑甲狼騎穿梭敵軍之中，獨眼巨人想伸手擒拿也無功而還，想以含著毒液的尾巴刺向兩人的蠍尾妖亦被阿零的黑矛擊斃。

「依芙！前面！」兩人的突襲吸引了大批敵軍注意，而且巨大的黑甲九頭蛇還在敵軍中央搗亂，爪國大軍的後方亂成一團。

「白狼妖氣！三之切！」狼妖之氣包圍的狼形依芙向前方的一眾半人馬揮爪震擊。

「依芙！上方！」阿零遵照烈花指示避免被重重包圍，依芙一躍而起，黑甲狼騎從屋頂走向城門。

「我們留下你哥哥嗎？」依芙看著被獨眼巨人們夾攻的魔裝九頭蛇說。

「這只是大哥的魔裝術，和姑⋯⋯姐姐的黑甲兵團一樣，施術者不在裡面。」奧斯爾的魔裝術也是由碧琪親自傳授，阿零還是孩子時而看過這條黑甲海德拉。

「嘩⋯⋯這麼大的東西也能造出來，你哥很厲害呢。」依芙一邊迴避敵軍的遠程攻擊，一邊向城門接近。

「翼之國內，應該無人打得過他吧⋯⋯」黑甲海德拉的蛇頭被獨眼巨人拉址，巨鱷趁機把它咬噬。

而人狼菲力，也拿出自己的狼兵道，以半人狼姿勢向九頭蛇打出致命一擊。

「狼兵道！焚狼雙戰斧！」菲力的狼兵是一雙燃燒的骨斧，旋轉的火焰戰斧擲中黑甲海德拉的中心，奧斯爾的魔裝術被瓦解。

阿零和依芙同樣注意到菲力的頸上，掛著那密密的獠牙。

「牙的數目變多了⋯⋯」依芙很清楚四兄弟姐妹中，每人理應只持有八顆。

「看來要結束這戰爭不會容易呢⋯⋯」牙狼之塚營救戰，再加上長途移動的消耗，餘力不足將會是阿零和的的隊友面對的問題。

「唉呀⋯⋯阿零⋯⋯你可以叫他們停手嗎？」全力衝刺的依芙發現上前方凝聚了不尋常的妖氣。

「有人狼高速入侵！攻擊！冰天雪柱！」雪妖守衛誤以為是敵襲，向依芙和阿零發動攻擊。

「魔裝術解除！局部強化！」阿零飛躍向前，把魔翼化成利刀劈開冰柱。

「停手！我是翼之國二皇子！我們是來增援的！」阿零從不提及這身份，但現在不是執著的時候，戰爭正把生命一個一個奪去。

「二皇子？那個經常色瞇瞇看著女妖魔的咸濕仔？」雪妖頭目說。

「各位請停手，吾弟和人狼四公主是來助陣的。」奧斯爾亦和一眾軍長回到前線。

「大哥！那兩頭人狼很古怪，城門已破，他們率領的前線大軍已經殺入城內。」阿零來到大哥身邊滙報戰況。

就算再討厭這地方，它始終是阿零的家園。

就算再討厭這血統，他始終是奧斯爾的家人。

「負責第一度防線的戰士已經上陣，我們也準備出擊吧。」從決裂開始的時代，奧斯爾已經是上陣殺敵的戰士，他領軍的方式是在前線調兵。

「不！你是我們的主帥！怎可能由你冒險！依芙！我們去協助前線士兵吧！」和指揮官一樣，主帥身負重任，阿零想代大哥站在最前線。

「可以先吃午飯再出發嗎？我好餓啊⋯⋯」依芙沒有敗在奧斯爾的美色之下，因為她只想著吃。

「打完再吃吧！這場戰爭結束後我請你吃足三天自助餐！」阿零太小看依芙的食量，人界大部份酒店放題已把依芙列入黑名單，都市中流傳著毀滅飲食界的小紅帽傳說。

「阿零，你果然長大了，不再是偷偷舔隣班女同學魔笛的變態仔⋯⋯」奧斯爾對積極保家衛國的阿零感到恩惠。

「閉嘴！那是誤會！只是角度問題看起來⋯⋯」阿零的童年過得一點也不輕鬆。

「原來阿零自小已經是這樣⋯⋯」一直未有插口的烈花說。

「阿零你⋯⋯這一定是缺乏母愛導致的，我們不會用有色眼鏡看你的！」卑彌呼試著為阿零解釋。

「算了⋯⋯反正你們不會聽我說⋯⋯依芙，我們上吧。」阿零放棄了無謂掙扎。

阿零選擇以霧化逃離現場，而依芙雖然餓著肚子也硬著頭皮上陣。

「兩位獵人請支援第二條防線的防衛。」奧斯爾張開了魔翼。

「國皇陛下⋯⋯你還是要親身上陣嗎？」烈花扮作擔心含淚的樣子想討好奧斯爾。

「阿零說得無錯，主帥的確不宜在前線殺敵，但他忘記了最重要的一點。」奧斯爾沒有穿起魔裝，而是把妖力集中到魔翼之上，讓魔翼變得更巨大。

「在翼之國裡，我才是最強的妖魔。」自信源自於力量，就算還未得到先王血晶的力量，奧斯爾也有自信把掛著二十四顆獠牙的人狼擊倒。

「奧斯爾大人很帥啊！」其他粉絲俱樂部的成員叫囂著。

「奏樂！魔裝大樂隊！」擁有公爵之位的吸血鬼們若練多時的特殊魔裝術又再大派用場。

「算了⋯⋯你們還是被戰爭消滅吧⋯⋯」然後奧斯爾向第一道防線進發。

⋯⋯⋯⋯

翼之國首都，吸血鬼城堡城門被打破，發動戰爭的主謀，菲爾和菲力率領認同他們為王的人狼和獸妖大舉入侵，而奧斯爾為他們準備的第一度防線是夢。

「夢魔大軍！全體發動夢墮之術！」由夢魔總大將莉莉絲率領的一眾夢魔，負責以幻術拖延敵軍，意志稍為薄弱的妖魔便會到幻術迷惑。

「是龍！有很多龍妖呀！」例如以敵人心存的恐懼製造幻視。

「美女⋯⋯翼之國真的有很多優美的女妖⋯⋯」例如把敵軍隱藏的慾望釋放，摧毀士氣。

「紫雷暴雨！」然後以鳥人族主比比為首的鳥人部隊，再以電雷把敵軍擊昏。

「戰士們！不要被這種卑劣的招數迷惑！我們今天無所畏懼！殺光藏在皇宮的妖魔後！我們要什麼有什麼！」而意志力強的菲力並沒有受幻術迷惑，一雙燃燒的戰斧已經把數名鳥人擊斃。

「我們⋯⋯牛妖！是不會被⋯⋯迷惑的！」視力量和戰鬥為榮耀的牛妖大軍也長驅直進。

而第一度防線的近身戰隊，是以魔裝術護體的原生吸血鬼族。

「魔裝術，黑甲狂戰士！」一眾使用以近身戰型魔裝的吸血鬼和人狼牛妖展開搏鬥。

「冰狼重機槍！冰牙掃蕩！」但開發了狼兵道後，像菲爾這種擁有重火力遠攻的狼人彌補了傳統人狼的缺憾。

「可惡⋯⋯這班野獸殺傷力太驚人了！」一般魔裝面對菲爾的重機槍只有破碎的份兒。

「雅典娜黑盾！」而阿零已到達前線，以強化防禦的雅典娜黑盾硬擋菲爾的攻擊。

「二皇子！你不應該來這裡的！」吸血鬼的爵位，是以實力和貢獻區分，而能成為皇室成員的吸血鬼，一定是流著當代最強的血脈。

「少廢話，大敵當前還談什麼皇不皇子！」就算是阿零的黑盾，面對菲爾的攻擊也感受到壓力。

「說得好，但別硬碰硬，吸血鬼優勝的地方，是變幻莫測的攻擊模式。」奧斯爾也親身上陣，菲力和菲爾頸項突然變多的獠牙讓奧斯爾十分之意。

本以實力超群的兩大人狼，在新的獠牙加持下可能而遠過奧斯爾的想像。

「魔翼，散。」奧斯爾的黑翼化成無數蝙蝠，擴散攻擊向敵軍大規模爆發。

「奧斯爾！」菲力一直等著奧斯爾，他討厭這個受女性歡迎，得天獨厚的王者。

「霧化。」但奧斯爾刻意避開菲力。

霧化消失的奧斯爾在人狼群中又再出現，利爪一伸貫穿人狼心臟，魔翼防禦對方的狼兵，奧斯爾再咬上另一頭人狼的脖子。

感染，是吸血鬼和人狼最有效殺死對方的方法。

「輔助型魔裝獸，黑甲海怪。」奧斯爾使用的魔裝術不是裝甲，而是聽命於他的魔甲獸。

「把他們吸乾。」奧斯爾以手帕抹去嘴邊的鮮血，巨大的黑甲八爪魚以觸手纏着敵軍，把他們的血液和妖力也吸乾。

「奧斯爾大人～我也想被你的觸手疼愛啊！」夢魔莉莉絲和鳥人比比異好同聲地說。

「吓⋯⋯會死的⋯⋯」奧斯爾無好氣地說。

「焚狼雙戰斧！」怒火中燒的菲力一雙炎斧直劈把黑甲海怪一分為二。

「我討厭你！討厭你這一出生就得天獨厚的吸血鬼！討厭你這受女妖歡迎的吸血鬼！」菲力和菲爾因為臉上的一大片胎記有受女妖歡迎，而上任狼王卡路亦早已決定把皇位交給長子撒加。

他們痛恨這兩個新的國君，他們想要的，奮鬥的目標，奧斯爾和撒加早已擁有，無論他們怎樣努力，也只是兩人的陪襯品。

所以他們想奪位，想發起戰爭，但他們實力不足。

而白翼的出現，成為他們兩人的救贖，改良了的美食家秘藥，還有屬於先王卡路的獠牙項鍊，力量能夠改變命運，令他們變成能呼風喚雨的霸主。

「原來是用了獠牙的力量，難怪能一擊摧毀我的海怪，但這樣做是無用的。」奧斯爾以妖力讓魔裝海怪復原，菲力被觸手纏身。

「二皇子！」人狼的利爪把觸手切斷，四大堂主叛變的其餘三人解開了被困的菲力。

「菲力菲爾，加上三大堂主⋯⋯他們全妖化的話我軍會傷亡慘重的。」奧斯爾霧化到阿零身邊。

「阿零，退後作戰，把菲力和菲爾引向地下城。」皇城的低部是廢置的地下城，而這禁地正是當年阿瑟和卡路秘密向阿歷山大族人進行實驗的地方。

「但是其他人⋯⋯」阿零能想到這會讓更多敵軍進城，傷亡人數將會大增。

「其他大將已經知道這計劃，相信我，這是最佳方案。」把最危險的敵人引到無人禁地開戰，這是奧斯爾的策略。

「我能打倒菲力，你有信心能解決菲爾嗎？」單對單的皇者對決，把敗者的頭顱掛在勝利者的劍上，戰鬥就會馬上結束。

「你都說到這份上了⋯⋯我能說不能嗎？我們兩兄弟把這對人狼收拾吧！」阿零感到興奮起來，對手是人狼中數一數二的強者，但奧欺爾無不打算退縮。

要對抗白翼，阿零也不能在這裏退縮。

sor

終於到我發威

你肯定？

訓吧

輕輕留名

又係時候吊打你啦 中二病吖拿 男主角吖拿 父幹吖拿

Hi 想加入我個後宮？

「奏樂！魔裝大樂隊！」

打緊仗㗎大佬
你班人好似好輕鬆咁，頂！太強既證明

好緊湊呀！

大哥魔裝術全部係妖獸？

呢個堅好笑！緊湊得來好胡鬧

妖氣報告 76

誘敵

翼之國首都，吸血鬼城堡前線，阿零和奧斯爾準備把防線退後，把菲力和菲爾兩名主帥引到皇宮地下城，而依芙還在和自己所屬的爪之國同胞作戰。

「六門白刃！輪迴刃舞！」穿梭大軍之中的依芙只攻擊牛妖們持兵器的手，就算是叛變的同盟她也不忍心殺害。

「四公主⋯⋯你竟然站在翼之國這邊⋯⋯背叛我們⋯⋯」手部被依芙斬傷，兵器被奪的牛妖說。

「背叛的是你們，我們的國皇是大哥撒加！你們怎能把他關起，和二哥三哥一起謀反的？」依芙雖然手下留情，但步步進迫的爪國大軍沒有留力，大量守兵陣亡，依芙亦已被包圍。

「撒加思想守舊⋯⋯我們爪之國⋯⋯比翼之國強！和解⋯⋯無必要！」更多的妖魔隨人狼和牛妖打開的路線入侵，夢魔的夢墮之術已沒有功效。

「方陣掃蕩炮！」阿零保持輕便的雅典娜黑甲上陣，隨意更改部份魔裝配合戰鬥需要。

擴散攻擊為依芙打開缺口，一躍而起的她在空中被阿零接著。

「我們退後吧，這裡已經守不住了。」第一度以阻礙和拖延為主的防線已被擊潰，他們是時候去下一條防線支援。

因為奧斯爾已把最具威脅的人狼吸引到更深入的戰線。

「突擊吧！半人馬部隊！」隨著戰線被鎮壓，爪國大軍中部的半人馬們帶著背上的半身蠍妖進擊。

「冰結！」退到第二度防線的雪妖聽雪娃號令讓大地結上平滑的冰霜。

「減⋯⋯減速！」想高速突破的半人馬鐵蹄無法在冰上靈活走動，部份半人馬更已滑倒地上。

「無頭騎士團！殺呀！」負責第二度防線的亦包括久經戰火洗禮的無頭騎士精銳部隊。

戰斧對長槍，無頭騎士對半人馬的肉搏戰正式展開，但伴隨半人馬突破的，還有擅長以毒針殺敵的半身蠍妖。

「森林，眷顧我的伙伴，修補破損的血肉⋯⋯」以詠唱咒文支援戰友的候爵吸血鬼們齊集在此，吸血鬼的傳統魔法技術並沒有被時代淘汰。

「冰精解放！憑依！冰之舞！」以千手傀儡迎戰的卑彌呼已穿上龍鎧身處大軍之中。

「吹雪之尾！冰吹雪！」飄浮半空的烈花一邊以裝填自雪女的冰屬性技能助陣，一邊以狼兵道鞭打跳躍突襲的人狼。

「雪妖們，繼續發動寒冰技能！獸族的體質在低溫下難以發揮全力，我們要在這裡把爪國大軍壓下。」烈花謹守在中央位置，隨戰況改變策略，盡顯指揮官本息。

和奧斯爾的想法一致，寒冰地獄是翼之國的第二度防線。

「不愧是阿零也服從的指揮官，烈花小姐的指揮十方出色。」奧斯爾已把人狼大將引到寒冰地獄，但靠著獠牙之力進攻的雙生人狼並未有受冰雪影響。

「陛下！我好凍啊！請你溫暖人家吧！」烈花想撲向冷血動物吸血鬼奧斯爾取暖。

「霧化！」經常面對這種襲擊的奧斯爾使用霧化的熟練度冠絕一眾原生吸血鬼。

「厲害⋯⋯果然不愧是吸血鬼王⋯⋯」烈花有以裂空之尾和奧斯爾展開追逐戰的衝動，但眼下的形勢並不允許。

「冰牙追魂彈！」菲爾的狼兵道除了重機槍還附有追蹤型飛彈，讓獸妖頭痛的雪妖是他的首要目標。

「千手！散！」卑彌呼高舉雙手讓千手分散。

「奈落業火，蒼炎追月！」烈花和卑彌呼同時向追蹤導彈攻擊，但菲爾的彈藥源自妖力，在獠牙幫助之下菲爾像能無限發炮。

「罪孽讓罪人如背十字，跪在正義面前作出無盡懺悔⋯⋯」阿零詠唱出最大級別的重力魔法，把襲向大軍的導彈停下。

「白刃流星連！」全身散發白色妖氣的依芙像流星般劃過，把追蹤導彈擊落。

「依芙！幹得好！」烈花慶幸阿零和依芙及時趕到，不然奧斯爾就沒有足夠的時間反擊。

「黑暗的霸主，請把你的怒火借給我，讓我釋放你狂爆的靈魂，讓恐懼重臨大地⋯⋯」奧斯爾集中妖力在他攻擊咒文之上，菲爾身處之地被四個魔法陣包圍。

「是黑炎爆裂魔法！」卑彌呼從魔女的古籍中看過這種魔法陣，但從未看過有人能以詠唱方式使出。

轟裂的大爆炸在菲爾身上發生，但菲爾的妖力還在不斷上升。

「阿零，細心看著他頸鏈上的獠牙，菲爾和菲力是借助這些力量來提高戰力的。」奧斯爾察覺持續消耗之下，菲爾的二十四顆獠牙已經有六隻妖力耗盡。

「在人狼的回復力面前！這樣的攻擊只是搔癢！」急速再生被爆裂魔法損毀的血肉，菲爾再有兩顆獠牙失去了妖力。

「好餓⋯⋯而且好冷⋯⋯阿零我快掛了⋯⋯」依芙抱著肚子說。

「你身上不是也有十六顆獠牙嗎？用了它就不冷了吧？」阿零盯著依芙頸項說。

「不要⋯⋯那只能在危急關頭才使用呀，而且有一半是大哥暫借給我的。」依芙瞪著阿零說。

「奧斯爾大人！獨眼巨人和巨鱷族快進城了！」在前線帶領鳥人落雷的鳥人族主比比回到後方通報。

「撤加呢？他的援軍還未到嗎？」夢魔的拖延和雪妖的寒冰，是奧斯爾的緩兵之計。

待真正的爪之國國皇來到，便會有在戰火中選擇投降的敵軍，菲力和菲爾這些叛亂者就會變得孤立無援。

「剛到了！我在城門看到他和牛魔王正高速趕來增援！」 夢魔總大將莉莉絲也借機回到奧斯爾身邊。

「很好，那就重關城門吧，伯爵隊！按照原定計劃作戰！」奧斯爾為各部隊分配了不同的工作，現在一切跟從劇本進行，他是時候和菲力菲爾有決勝負。

「遵命！」伯爵部隊霧化到前線城門之上，特別為這場戰爭訓練的集體魔裝術是時候派上用場。

「集體魔裝！黑甲長城陣！」數十名伯爵以妖力造成連接的黑甲團牆，牆上更有自動鎖定目標的炮台，把城門持閉，阻止大型妖魔入城。

「可惡！奧斯爾你引我們深入敵陣就是盤算著把我軍分隔！」菲力就算悉穿陰謀亦已經無法改變局勢。

「現在才知道？太遲了吧？」奧斯爾的計劃中只餘下除敵大將首級，就能結束戰爭。

「公爵們就位！侮辱之歌！」而第二防線後的皇官突然出現大批魔裝士兵，每一個也手持樂器。

「魔裝交響樂團！奏樂！」負責指揮的公爵以魔杖指揮黑甲大隊。

「混帳！奧斯爾你這囂張的臭小子！我要把你斬開十份！」菲力氣得炸裂，高傲的吸血鬼還有閒情逸致奏樂。

「我要把你打成蜂巢！我要朝你那張臭臉開槍！」菲爾已按奈不住想衝上前。

「好，我給你們機會，有本事就跟著來！」奧斯爾的挑釁得到預期效果，他放棄霧化選擇以飛行向地下城進發。

「站住！」菲力和菲爾以人狼妖氣包圍，以狼的姿態追向奧斯爾。

「大哥！」阿零也跟上去頭目戰的最終決戰場所。

「我也去！人狼引發的戰爭，我有必要親手結束！」飢寒交迫的依芙提起精神跟上去。

但除了菲力和菲爾，其他爪之國的戰士並沒有強行衝上前，反而氣定神閒地繼續作戰。

「總覺得有點不妥呢，就算有秘藥在手，這兩頭人狼也未免太易受挑釁了吧？」烈花從牛魔王身上知道白翼提供了秘藥的事，但戰鬥至此她還未看到有妖魔使用秘藥的力量。

「烈花，人狼們的眼神改變了⋯⋯」身經百戰的卑彌呼對戰士的神情觀察得很敏銳，因為眼神，是騙不過的。

「的確⋯⋯明明傷亡已不少，後援亦被分隔，但他們⋯⋯反而更集中在一起。」烈花看著爪國大軍開始反被圍困，明明勝利在望但卻有不祥預感。

「我聽過一個傳聞⋯⋯是關於美食家的。」卑彌呼想起惡貫滿盈的美食家，除了吃食妖魔製作以妖魔為食材的盛宴外，還有過更瘋狂的想法。

「我好像⋯⋯有印象呢⋯⋯」把妖魔當食物的同時，折磨妖魔也是美食家的樂趣，把妖魔當玩物和畜牲，美食家做過一項以失敗告終的實驗。

「而且人狼軍中其餘三名堂主也不見⋯⋯麻煩了！我們快去增援！」烈花想到敵軍冷靜的原因，也想到菲力和菲爾為何情願一直消耗獠牙之力也不服用秘藥。

殺著，是在最後關頭才用的，不輕易被敵人發現的東西。

美食家的秘藥被白翼改良了，美食家失敗的實驗白翼也完成了。

一個和當年阿瑟與卡路想完成的，類似的實驗。

「白翼還不來嗎？差不多是看實驗成果的時候了吧⋯⋯」一直在隔岸觀火的妲己喝著烈酒欣賞著戰鬥。

「奧斯爾這孩子的確有大將之風，但能否敵得過白翼的瘋狂想法還是未知之數⋯⋯烈花⋯⋯你又有能力撐過去嗎？」妲己這次的任務是觀察，觀察這特殊秘藥的成效。

今日仲有冇故睇

唔通係呢個實驗。。

追到喇

屌你老母

今日放假喎

邊有假放呀

我地禮拜日大結局好無？結局係90，禮拜六日加更加左佢

你點話點好啦

但追完又冇野追
每日6點幾9點幾就上fb睇

謝謝，雖然e個題材係我既任性，但多謝喜歡妖氣報告既每位

講故台仲有好多好故吖
謝謝，謝謝e個五月同我一齊中二既大家

唔捨得

可唔可以快D開第二部？

同問

咪係
其實我遲啲有個故出

我都唔捨得
應該會做個短故先，其實一路睇住個反應，係有擔心太長既故睇既人會悶，但俾時間大家可以回下氣，我又回下氣⋯⋯

妖氣二既確實連載日期暫時未答實到，有落實時間既會係fb預告既⋯⋯

中二？

非常中二

Ozil好撚型

正！

今日屈原節 會唔會有加更

期待

屈原都關事 係都星期六日先加啦

妖氣報告 77

融合妖魔

皇宮地下城內，奧斯爾高速飛行，菲力和菲爾在像迷宮般的地下城內拼命追逐，而阿零和依芙在後方緊隨，奧斯爾確認眾人入場後啟動了地下城內的機關，把通往城外的出路徹底封鎖。

「這地下城真大呢。」一直跟隨在後的依芙說。

「這裡曾經是吸血鬼和人狼的秘密實驗場所，廢置之後就成為禁地，小時候我和大哥經常來這裡進行對打訓練的。」阿零回想起在這裡曾被奧斯爾的魔裝九頭蛇追得哭著逃跑。

「來到這裡⋯⋯該可以了。」既然目標已進入地下城，阿零打算把菲力和菲爾分開。

「雅典娜黑盾！蛇髮綑綁！」阿零以盾上的蛇髮魔女頭像作出攻擊，把菲爾從後拉下，奧斯爾繼續向深處飛行，務求把菲力引走。

「二皇子⋯⋯既然你急著送死，我也不用再跟你客氣，我就先殺了你再對付奧斯爾。」半妖化的人狼保持著速度和力量同時體積較少，避免成為巨大的靶子。

「那倒要看看你是否有這種實力，我們這邊有兩個人！就算你再多獠牙也難以以一敵二！」在實力水平上，菲爾雖然較強阿零和依芙強，但經過多次拍擋，阿零和依芙已經建構出良好默契，這輕微的差距而不存在。

「三哥！現在投降還為時未晚的！」依芙盡可能也不想狠下殺手。

「誰說我得一個人的？」菲爾竊笑著說。

「天真的奧斯爾想引開我們，但我們可是從不落下對方的孖生兄弟啊！」菲力從石柱後出現，雙生之人狼以合作戰法而聞名。

「依芙，你能下手嗎？一有機會我們就要殺死你的兄長，如果辦不到你就去找我大哥來，我擋著！」阿零妖力急升，這形勢超出了奧斯爾的預期，而且久經沙場的二狼合戰是最難應付的對手。

「如果辦不到，外面的傷亡就會更多，既然我踏上了戰場！就沒有理由退縮！」依芙運起狼兵道，六門白刃閃耀白色光亡。

「很好⋯⋯只要撐到大哥回來他們就死定了。」阿零把黑矛強化，要貫穿體質強狀的人狼，半吊子的攻擊沒有作用。

「居於安逸的吸血鬼就是這麼天真，誰說進來地下城的，只有兩頭人狼？」菲爾陰險地笑著，當奧斯爾以為一切按照他的計劃發展時，事實卻是走向菲力兄弟最理想的狀況。

⋯⋯⋯⋯

同樣在地下城內，奧斯爾發現菲力沒有跟上來，但人狼的妖氣還是緊隨在奧斯爾身邊。

「見鬼了⋯⋯透明的人狼嗎？」奧斯爾心知不妙，進入地下城的，除了菲力和菲爾，還有別的人狼，能掩蓋視線的人狼。

「奧斯爾陛下，形勢不對勁，那班人狼⋯⋯」烈花帶著卑彌呼和千手以裂空之尾來到奧斯爾身邊，但烈花話未說完，奧斯爾已經把烈花推開。

三柄骨刀射向了烈花頭顱原來的位置，勁力更打穿了後方的石壁，幸好奧斯爾及時作出反應，否則被打穿的已是烈花的頭顱。

「呵呵⋯⋯奧斯爾你果然厲害，我們的合擊已經殺過無數吸血鬼，但你還是早一步察覺了。」在虛空中現身的突擊者共有三名。

「三大堂主，無想過狼兵道中會有隱身技能的兵器。」奧斯爾察覺人狼的妖力，但看不到人狼的身影，原因是新型兵器狼兵道的特殊能力。

「影狼之幕，我的狼兵道是最適合暗殺的工具，奧斯爾，你插翼難飛了。」灰毛的半妖化人狼西堂主揭開了蓋住三人的大斗篷，南堂主和北堂主也身在其中。

「想不到釣到大魚的會是我們呢。」使用飛刀淺啡毛的南堂主亦以半妖姿態示人。

「意想不到吧，奧斯爾。」加上拿著鋸齒大刀棕毛的北堂主，三大堂主皆是人狼中的主戰力，菲力和菲爾假裝跌入陷阱，其實三大堂主早已潛行跟蹤。

「就算合你們三人之力，要打敗我也是天方夜譚，更何況現在有兩位獵人助陣，你們認為還有勝算嗎？」就算來者不是菲力而是三大堂主，奧斯爾也有必勝的信心。

「陛下，白翼給人狼的秘藥，不是簡單的強化劑。」烈花提高了戒備，妖火狐鞭已握在手。

「美食家曾研究融合妖魔這種技術，當時他以失敗告終，但看來白翼⋯⋯把這可怕的研究完成了。」卑彌呼和千手也作好戰鬥準備，三大堂主正散發出不尋常的妖氣。

「你們知道得太遲了，奧斯爾！這裡就是你的葬身之地！三狼融合！狂暴之三頭狼！」以灰狼為核心，三頭人狼融合在一起，變成三頭六臂的大妖。

「菲力和菲爾墮落至些，為了力量不惜淪為不知所謂的怪物⋯⋯這就是人狼最後的皇牌了吧？」奧斯爾妖力飆升，爪之國夠膽來襲，他早已知道對方有備而來。

只是無想到真正的皇牌，會是融合妖魔。

而在地下城外的戰場，融合妖魔亦隨處可見。

⋯⋯⋯⋯

被黑甲長城分隔的爪國大軍，城外的妖魔以獨眼巨人和巨鱷兩族為主，爪之國國皇撒加帶領援軍馳援，兩方隨時開戰。

「諸將，放棄侵略吧，這次的戰爭是菲力和菲爾兩人煽動，只要大家願意站在我方結束戰爭，叛亂之罪我承諾不作追究。」撒加的右手戴著巨大的狼骨拳套，他的狼兵道轟狼碎牙殺敵無數。

「撒加！你已經大勢而去！今日我便要把你殺死！奪去爪國第一的寶座！」獨眼巨人總大將向撒加揮拳。

但他的拳還未擊中撒加已經停下，因為撒加的轟狼碎牙已經擊穿獨眼巨人的胸口。

「你們應該很清楚，爪之國我就是最強的妖魔吧？」撒加散發著銀色的妖氣，和他父親卡路一樣，被視為爪之國的最強戰士。

「這⋯⋯這個⋯⋯」撒加的一擊嚇怕了一眾叛軍。

「反抗的下場和這背叛者一樣，我絕不心慈手軟。」銀狼撒加顯示出王者的霸度。

「投降吧⋯⋯別作無謂⋯⋯犧牲⋯⋯」牛魔王的鋼棒插地造成強烈震盪。

「連牛魔王也選擇跟隨撒加⋯⋯我們⋯⋯還是投降吧。」面對銀狼加上牛魔王，餘下的大軍選擇放棄攻打翼之國。

「守城的將領們，我是爪之國國王撒加，請打開城門讓我來收拾殘局吧。」撒加望向造出黑甲長城的吸血鬼們。

城門再次打開，大批妖魔入城，但這次不再是敵襲，而是增援。

可是，本處於弱勢的爪之國叛軍，卻把翼之國的防衛軍打致落花流水。

讓形勢逆轉的關鍵，是大量外型詭異的融合妖魔，擁有蠍子尾的人狼，牛頭馬身的妖魔，他們的腦海中除了殺戮外不存在任何思想。

「牛魔王，還有巨人弗蘭，看來我們不把這些污穢的怪物清理乾淨，戰爭便無法停止。」撒加看到的不再是昔日的戰友，而是狂暴的妖魔。

「菲力兄弟⋯⋯還有三堂主⋯⋯也不在。」牛魔王尋找著叛軍的主力。

「阿零他們也是，皇宮那邊妖力驚人，恐怕大將之戰就在那裡進行。」弗蘭想回到團隊身邊，但面前的敵人已經張牙舞爪。

「那就盡快鏟除障礙，結束這場無意義的戰爭吧。」然後以銀狼撒加為首的援軍，聯同翼之國的防衛大軍合力迎戰。

⋯⋯⋯⋯

人界聖研社之內，並沒有任何戰爭發生，但一股異常強大的神力卻在頂層梵天的房間內爆發。

「這就是神力完全解放的姿態⋯⋯真美⋯⋯」梵天看著被白翼以方程式解放的米迦勒。

金黃的六翼大天使釋放出神族真正的威力，不再需要同步，也不再需要犧牲血肉去表示信奉，神使不再被神明約束，這是梵天畢生在追求的事。

「告訴我，解放神力，是怎樣的感覺？」梵天難掩喜悅，他想知道更多。

「平靜，還有無所不能。」米迦勒隨手一揚，漫天聖劍懸垂半空。

「白翼⋯⋯要怎樣才和我交易？」除了想知道，梵天更想得到，為了延長壽命並把肉身保持在中年狀態，梵天損耗神力之多不是外間所能估算。

統領聖研的兩大神使已經沒有能叱咤風雲的神威之力，但白翼，能為梵天解決這困擾。

「白翼願意為神使解放，只要被解放的，是有意助他攻打魔界的神使，一統三界，是他最後的目標。」米迦勒有如白翼的傳話人，他對白翼想看到的世界感興趣，更想親手殺死高高在上的神明。

米迦勒和路西化，這特別的神使不只想討魔，更想殺神。

「好！待我把願意追隨的神使召集後，我便帶領這群新時代的神使助他鏟平魔界。」梵天一樣渴望在有生之年完成統治魔界的霸業，但他同時在盤算著他的陰謀。

要委身白翼之下，梵天的自尊心不容許，待他和他的追隨者得到解放，待白翼集齊三條方程式，他第一隻要殺的妖魔就是白翼。

西堂主！你講！你有冇用狼兵道偷睇其它狼女沖涼！

一定有，無既就一定係hehe

梵天真係⋯⋯好仆街，唔該白翼第一個殺左佢

有無偷睇依芙 講呀賤人

殺左神，仲點用神力

between撒加好型

殺神特工

應該無，話哂依芙仲未熟夠

妖氣報告 78

狂暴之主

翼之國首都，吸血鬼地下城內，大將之戰已經展開，奧斯爾，烈花和卑彌呼決戰由人狼三堂主融合而成的三頭六臂人狼，而阿零和依芙的對手，是敵軍最強的兩名頭目，人狼雙子，菲力和菲爾。

菲力的一雙焚牙戰斧和菲爾的冰狼重機槍殺力驚人，而且互補長短，令阿零和依芙難以接近，加上兄弟二人久經沙場，那默契更不是阿零和依芙能相比。

「冰狼妖氣！」半妖化的菲爾重機槍連射狂掃，阿零和依芙被迫分開迴避。

「輪迴刃舞！」依芙就算跑得再快也避不過菲爾的重機槍，妖力和速度也明顯被壓倒，這是獠牙帶來的差距，被鎖定的依芙只好以刃舞抵擋菲爾的攻擊。

「念在兄妹一場，把獠牙交出來！我們留你一命！」菲力拿著燃燒中的戰斧瞬間閃到停下腳步的依芙身旁。

「你們背叛了大哥和爸爸！我死也不會向你們屈服！」依芙亦開始動用獠牙之力來彌補實力的差距，但菲力的戰斧和他的說話不一致。

燃燒中的戰斧沒有打算手下留情，橫揮的重劈向依芙攔腰斬上。

「依芙！」分開迴避的阿零來不及援護，斧頭雖被依芙兩刀勉強擋下，但手臂和肋骨亦被衝擊震碎。

「森林，眷顧我的伙伴，修補破損的血肉⋯⋯」阿零立即為依芙治療傷勢，因為菲力的戰斧還未停下。

一擊被擋，下一技焚焰殺擊又再趕至，菲力想要更多獠牙，依芙的死活他根本毫不在乎。

「暗矛突刺！」持著黑盾的阿零以高速突擊攔截菲力的劈擊，但菲爾的重機槍正破壞魔裝黑盾。

「二皇子啊，我已經很久無看過吸血鬼為人狼挺身而出了，你愛上了我的妹妹嗎？」為了保護依芙不惜硬擋雙狼夾攻，漆黑的魔裝被擊破，阿零血花四濺。

「依芙！自助餐！」就算是吸血鬼皇族的血統也難以和兩頭最強級別的人狼硬碰，但阿零知道怎樣激勵他的伙伴。

「白刃狼爪！三之切！」人狼本已擁有卓越的再生能力，加上阿零的詠唱咒文，依芙立即站起再戰。

以六門白刃結合雙手的攻擊，幾乎是依芙最強的攻擊模式。

「天真！火舞狼焰！」菲力雙斧斬出火焰狼氣，把依芙的三刃刀氣擋下。

「方陣掃蕩炮！」 受創的阿零無視傷勢，把妖力集中在雙肩魔甲，在近距離打出擴散攻擊。

雙斧正和白刃對峙，菲力沒有能防禦的方法，擴散攻擊直擊菲力，但深至見骨的傷勢瞬間便已復原。

而一直在凝聚妖力的菲爾終於作出攻擊。

「冰狼壓縮炮！」凝聚的妖力壓縮成寒冰光線，菲爾沒有因為擋住視線的兄長而遲疑，壓縮炮切斷了菲力的手，向阿零頭顱邁進。

「白刃狼爪！四之貫！」依芙情急之下而妖力包圍雙手打出有如白槍的刺擊硬接菲爾的壓縮炮。

「吸血鬼為人狼挺身而出，人狼又為吸血鬼奮不顧身，你們真的讓我感到很嘔心。」就算是至親，菲爾也一樣可以狠下殺手，冰狼的寒光把依芙的雙手結成冰塊碎裂。

「嘔心的傢伙，我來為我族清理門戶！」失去一臂的菲力還有一把戰斧，灼熱的大斧準備摘下依芙首級。

「霧化！」阿零從後抱著依芙使出霧化逃走。

霧化是吸血鬼的特殊技能，要帶著其他生物霧化會消耗超出一倍的妖力。

「依芙！你的手！」阿零帶著依芙逃到遠方石柱之後，依芙為了擋下襲向阿零的攻擊雙掌凍碎斷裂。

「不要緊，過一會便會再生過來的⋯⋯」持續作戰加上傷勢回復，依芙開始妖力不繼。

「這兩頭人狼太難對於了⋯⋯單憑我們兩個打不過的！大哥到底去那裡了？」阿零也一樣，從狼牙之塚的脫出戰，再以高速回到翼之國支援，兩人的妖力不足以和正用大量獠牙提升戰力的人狼雙子比拼。

「奧斯爾恐怕也在和人狼苦戰，我留意到除了二哥三哥外⋯⋯還有熟悉的人狼妖氣在附近。」依芙在人狼城寨中長大，三大堂主的妖氣她並不陌生。

「阿零⋯⋯我有個想法。」這裡曾是吸血鬼和人狼進行秘密實驗的地方，依芙在這危急關頭想到阿零獨特的地方。

「躲藏是無用的，人狼對妖氣有多敏感，依芙你也一清二楚吧？」菲力已經找到兩人藏身的地方。

「二哥，我們用秘藥速戰速決吧，我還想手刃奧斯爾那囂張的傢伙。」菲爾和菲力並肩而行，因為這次的秘藥需要超過一隻妖魔才能發揮功效。

「阿零！讓我咬一口！」依芙握著阿零的手說。

「吓？這關頭你還顧著吃？」阿零擋著想靠過來的依芙的臉。

白翼的秘藥，能讓妖魔融合爆發強大的妖力，但在數百年前的這地下城，進行過為創造更強大妖魔而做的實驗。

⋯⋯⋯⋯

地下城的另一邊，奧斯爾，烈花和卑彌呼亦因爲人狼而吃盡苦頭，但這人狼擁有三個狼頭和六隻利爪， 三大堂主的狼兵更能同時間使用。

「妖火狐鞭！」烈花揮舞狐鞭，能在近戰發揮功效同時又能牽制遠距離的對手。

但大前提，是要看得到敵人。

「能隱藏身影的狼兵道，加上周圍已充斥著人狼的妖氣，我完全感應不到他們的位置⋯⋯」卑彌呼處於挨打的狀態，千手捕捉不到三頭人狼，而對方不時射出的飛刀更讓卑彌呼無法畫出大型魔法陣。

「我們三人的合擊本以難以抵抗！秘藥讓我們融為一體，妖力更大幅提升！奧斯爾你死定了！」隱身加上突擊飛刀，奧斯爾雖有二人助陣也無法壓制這三頭六臂的人狼。

而最見殺傷力的鋸齒大刀，一直以奧斯爾的首級為目標。

「狼兵道！鋼牙劊子手！」潛影的三頭狼在奧斯爾身後猛力揮刀，鋸刀劈向奧斯爾的後頸。

「霧化。」奧斯爾把妖力集中到感知上，甚至魔裝防禦也捨棄掉。

千鈞一髮之際，奧斯爾避開了鋸刀，影狼之幕藏得下人狼之軀，但藏不了狼兵道的狼刃。

而發現這一點的不只奧斯爾，烈花也一樣觀察入微。

「捉到了！」烈花以妖火狐鞭困住三頭狼，千手傀儡立即上前攻擊。

「千拳歸一！」卑彌呼舞動魔線，千手把拳攻集中於一點。

「這種玩具也敢拿上戰場？」三頭狼單手擋拳，拳勁把人狼的手擊斷破開，然後另一隻握住鋸刀的手揮刀把千手轟開。

「哈哈⋯⋯一點也不痛。」秘藥甚至把三頭狼的痛楚麻醉，他的目光轉移向以鞭纏著他的烈花。

「九尾！這場戰爭和你無關，你要多事我便先把你幹掉！」三頭狼握著燃燒的狐鞭把烈花扯向他的位置。

「小看老娘！奈落業火！蒼焰蝕日！」烈花被扯上半空，被迫棄鞭以遠攻反擊。

「狼兵道！奔狼飛刀！」三頭六臂的狂狼以四手連發飛刀，當中的一擊已足夠打破烈花的火球，另一把更直接命中烈花小腹。

餘下的兩把以彎月的軌道向烈花追擊。

三頭狼的飛刀不只能直線突破，更能曲線追擊，飛刀快要擊中烈花，幸好黑色的大手及時把飛刀擋下。

「森林，眷顧我的伙伴，修補破損的血肉⋯⋯」黑手的主人一直靜觀其變，奧斯爾的專屬魔裝正逐部形成。

「奧斯爾陛下⋯⋯這融合妖魔⋯⋯實力已是傳說級的層次。」烈花接受詠唱咒文的治療，多次和傳說大妖交手的經驗讓她深感面前敵人的可怕。

強橫的破壞力，無視痛楚的殺意，還有匪夷所思的再生能力，秘藥創造了為殺戮而生的狂暴大妖。

「就算是傳說級，也只是站在門邊的低下層，人狼啊⋯⋯我之所以研究詠唱咒文，不過是為了壓抑我狂暴的本性。」黑色的大手不只兩隻，一件件龐大的黑鎧組合成更多手臂的巨大身軀。

「近戰形魔裝術，百臂巨人！」碧琪為奧斯爾設計的魔裝，是傳說中巨人種族的始祖。

大型黑甲魔獸海德拉，輔助形魔裝黑甲海怪，和熱愛機械人的阿零不同，奧斯爾鍾情於大型的傳奇魔獸，為了和凶猛的狼人近身作戰，碧琪配合奧斯爾隱藏的獸性設計了這套魔裝。

「來！我讓你們見識一下吸血鬼有多凶殘！我要扯斷你們的手臂！讓你們再生！再扯斷！我不會讓你們痛快地死去！我要你們的狼嚎帶著悲痛響遍這暗無天日的禁地！」穿上魔裝的奧斯爾性情大變，自魔裝術研發成功以來，只有碧琪和阿零見識過這狂暴的奧斯爾。

「這傢伙⋯⋯真的是奧斯爾嗎？」融合後的三個狼頭互相對視，眼前的敵人和被稱為俊美的詠唱者完全風馬牛不相及。

烈花和卑彌呼同樣對視了一眼，額頭冒汗。

優雅的吸血鬼王，其實是抑壓已久的虐待狂。

而同一時間，找到腦中迷宮玄機的瑪麗，正握著頸項上的銀牌抖震。

我又推

阿零嗰邊估中左

依芙

果然真係咬佢一下

不如加一更啦

我之前都有估過

留番星期六日，我地燒哂d更，直達結局

依芙咬咗我一下，咁變成超強妖魔嘅係依芙定我

被吊打左咁耐，你就黎有得威威，不是吸你血，係咬（感染你），所以威威既⋯⋯係你個中二病

取代大哥皇位嘅時候到了

你覺得係 ？

勁一陣收曬兩兄弟皮之後自己收皮

人渣！無恥！

well 咁請問邊度有得賣呢

本年度最優秀狼兵道！透明人間！呀唔係，影狼之幕！

西堂主 「我要多謝AV界比左呢個概念我，等我彌補我自細裝人沖涼被發現後被吊打的遺憾，並將佢應用實戰發揮所長！AV最高！透明系列萬歲！」

西堂主專訪

唔通會有堂主識用另一神器，時間停止系列

色狼三巨頭

西堂主係透明人間
東堂主係時間停止

整多個時間靜止器就不得了

最後係高旋轉震動按摩狼牙棒

路西化

就結局

第一度(道)防線
隣(鄰)班女同學
皇城的低(底)部
奧欺(斯)爾
狂爆(暴?)的靈魂
把城門持閉(?)
皇官(宮)
體質強狀(壯)

sorry我又掛住打機

伊芙 向 處男零 使出 咬咬功
做成 十點傷害
處男零 獲得 增幅效果

醒喇烈花 個國皇唔岩你架

喺歐洲坐住巴士睇故都係一種樂趣

烈花只係玩下je

阿哥都好弟阿零啵原來
原來阿零細細個已經開後宮
點解仲係處黎

細細個已經偷入禁地 又瀨女同學支笛
不過睇黎兩兄弟都差無幾

去咗旅行追唔到。但一追笑到仆街。巴打d留言真係好撚正。btw睇奧斯爾吊打三堂主

點解卑彌呼可以咁可愛

佢係我架

妖氣報告 79

感染

島龜基地之內，瑪麗透過夏娃的協助發現她一直漫無目的地走的迷宮，真身正是打開寶箱的大門。

迷宮的正體是有如人型的圖像，而當中頸部欠缺的一塊，形狀和瑪麗的頸鏈上的銀牌一模一樣。

「夏娃，對這東西進行立體掃描。」瑪麗把頸鏈除下，只出生以來瑪麗一直把她掛在頸上，弗蘭對瑪麗說這銀牌可能藏著她身世的秘密。

但這銀牌真正藏著的，是解開其中一條滅世方程式的鑰匙。

「掃描完成，現在把圖像和迷宮平面圖拼合。」夏娃把欠缺的拼圖填上，瑪麗想找的東西原來早在眼前。

光芒在圖中閃現，人形圖像沒有的內部結構被光芒築起，但那結構並不是人類的結構。

「這是⋯⋯人造妖魔的⋯⋯設計圖⋯⋯」瑪麗解讀出那獨特的構造，和她鑽研的魔導學同出一轍，但更完整，更成熟。

「怎辦得到的⋯⋯這根本不是人類智慧能構想的設計。」奧丁留下的方程式連天才瑪麗也感到震驚。

「瑪麗主人，我探測到特殊的腦電波從你頭上發出。」夏娃的工作是提供協助和警戒。

「什麼？腦電波？」瑪麗被人造妖魔的設計圖所吸引，視線離不開螢光幕。

特殊的腦電波，是當年奧丁留下的保險制，提醒白翼，有人擅自打開潘朵拉之盒的保險制。

⋯⋯⋯⋯

龍穴外，白翼簡單地為蒼龍王和龍妃合葬。

他首次感覺到強烈的難過，奧丁把自己的意識藏在白翼腦中的一個黑盒子，他深信只要成就一統三界的偉業後，他和奧丁就能母子團聚，所以他當日沒有感到難過，這只是短暫的分別。

「你們的恩情我不會遺忘，在三條方程式齊集之前，我承諾不會殲滅公會，而這東西⋯⋯我就收下了。」 白翼從龍穴拿走了屬於第三個嬰兒的銀牌。

公會會長蒼龍王當日領養的孩子，身上寄宿著和他的創造者相同的神明，而他的銀牌落入了白翼手中，如來為了把他藏起，亦去了日本一趟，把新的神使奧丁送到能信任的日本神使眾身邊。

而當瑪麗找到方程式之際，那特殊的腦電波已通報白翼，第二個孩子藏身的地點，在深海之中。

「深海中的基地嗎？難怪我找了你這麼久也沒有成果。」白翼終於知道瑪麗的所在。

然後白翼帶著微笑穿起白色的魔裝，向電波傳送之地飛翔。

「四月⋯⋯」而被四月派到龍穴的莎耶，發現白翼在這裡後一直隱藏妖氣埋伏。

「莎耶寶寶～」四月在公會把吵鬧的獵人趕走後心情好得很。

「會長夫婦喪生了⋯⋯還有白翼⋯⋯自言自語著說甚麼深海基地，甚麼找到了⋯⋯」莎耶不知道深海中島龜基地的事。

「大鑊⋯⋯」因為烈花的基地，只有四月知道身在何方。

⋯⋯⋯⋯

魔界翼之國首都，吸血鬼皇宮外，阿零和依芙陷入史無前例的大危機之中，菲力和菲爾本已是爪之國的大將，在獠牙之力的強化下，更難以對付。

「融合！冰炎雙頭狼！」菲力和菲爾想速戰速決，他們真正的目標是奧斯爾，阿零根本不被他們放在眼內。

爪之國叛軍中最強的兩頭人狼二合為一，四手的雙頭人狼左右上臂拿著炎斧，另外的兩臂拿著重機槍。

「這感覺太棒了！不用承擔全妖化體積龐大的壞處，全妖之力有如壓縮在這半妖之軀身上。」菲力感受到前所未有的妖力充滿全身。

「不⋯⋯這種妖力較全妖化更強，因為這是結合我們雙子二人的妖力。」菲爾也一樣感嘆這從白翼手上得來的寶物。

「殺掉你們之後就輪到奧斯爾，然後爪翼兩國也會是我們兄弟二人的囊中物。」雙頭人狼異口同聲地說。

「阿零！現在除了感染之外別無他法了！你身上流著阿歷山大和吸血鬼的血，人狼的感染會讓你更強的！」依芙也知道關於阿歷山大族人的傳說。

「那實驗無成功過的！那只是騙小孩的話呀！」阿零不相信這傳說，只知道這傳說害死了無數妖魔，也讓他的出生有如被咀咒一樣。

「那是因為實驗體的基礎物種是人類呀！人狼和吸血鬼感染的排斥超過人類肉身可承受！但你是不同的！因為你的身體早已具備吸血鬼的體質！」依芙說出了實驗失敗的主因，她想強行咬阿零的脖子，但阿零奮力抵抗。

「你⋯⋯怎會知道的？」上任狼王卡路之所以不惜發動戰鬥也要阻止阿零誕生，因為他知道阿零是唯一符合感染條件的生物。

阿瑟和雅典娜同樣知道，所以為了保護阿零，雅典娜就算分娩後也立即披上戰甲。

「我們的父母早已知道，只是為了避免你終身被追殺才隱瞞事實！現在形勢危急呀！你快過來讓我咬一口！」實力差距太大，依芙唯有寄望傳說妖魔之力。

「不行！不知道會發生什麼事的！我死也不要被你咬！」阿零看到依芙如狼似虎，口水已滴到他大衣之上。

「笨蛋！你想和我死在這裏嗎？還有你大哥！烈花他們！還有外面的國民！」融合妖魔之力足以改變戰爭的局勢，特別是由大將融合的究極人狼更無懈可擊。

「爆炎龍卷風暴！」雙頭人狼的戰斧打出灼熱的火炎妖氣風暴，把阿零和依芙分開。

「雖然我們不害怕這古老傳說，但我們實在很趕時間！別再作無謂掙扎了！死吧！」斧和機槍連續攻擊，阿零和依芙只有逃跑的份兒。

「力量⋯⋯我感覺到無所不能的力量！」除了融合，獠牙的力量更把雙頭人狼推上高峰，四十八顆獠牙有一半的力量已被發動，源自菲爾的狼兵道產生了匪夷所思的變化。

「雙牙冰機槍！」菲爾的重機槍從一把變成兩把，左右雙斧同時左右雙槍。

「阿零！選擇吧！我替你擋住然後你咬他們，用吸血鬼感染殺死他們！還是我咬你！把希望賭在你身上！」依芙就算跑得再快，戰斧和機槍的夾擊也無法全數躲避。

「兩個也不是好選擇呢⋯⋯我不想咬人也不想被咬！魔裝強化！黑鋼鐵巨磓！」阿零也一樣，無法回避唯有轉守為攻。

「光芒，照耀我的愛人，讓她的盔甲更堅厚，讓她的兵刃更鋒利。」阿零把黑矛強化成大磓，輔助咒文再提升他的攻擊力。

「連八岐大蛇也擋不了這招！我就不信我不能把你打扁！奧義！黃金鋼鐵巨磓！」金黃妖氣爆發，阿零的巨磓變得更巨大。

「這招的確有點看頭，我們也認真一點吧。」雙頭人狼解除了狼兵道，冰與火的妖力集中四手。

「全妖化！」依芙眼見阿零打算作出拼命一擊，唯有把最後殺著也用上。

「結束這集的放映時間吧！一擊必殺！」阿零橫揮巨磓，集全部妖力於一身的攻擊橫擊向雙頭人狼。

「來！我要讓你們吸血鬼族嚐嚐絕望的味道！」雙頭人狼不作躲避，他以四手硬接巨磓，想以力量壓倒阿零的奮力一擊。

「不是吧⋯⋯」阿零的輸出已到極限，但雙頭人狼沒有被擊倒，反而黃金巨磓出現了崩裂的現象。

「六刃合一！白狼一閃！」全妖化的依芙變成雪白的野狼，咬著六刃合成的大刀高速衝向雙頭人狼。

「依芙啊⋯⋯你竟然為了這吸血鬼傷害哥哥，我們要好好教訓你！」大刀劈入雙頭人狼腰間，但刀刃無法把他一分為二，因為更多的獠牙被發動了。

巨磓被粉碎，雙頭人狼的四爪在依芙身上劃下無數血痕，最後的一擊更狠狠貫穿狼腹。

「依芙！」阿零的魯莽害依芙付上沈重代價，雙頭人狼把重創的依芙扔到阿零面前。

「你對我們的妹妹進行了洗腦嗎？作為人狼竟為吸血鬼捨身作戰。」雙頭人狼腰中的傷勢已再生復原，傷重的依芙無法再維持全妖化。

「森林，眷顧我的伙伴⋯⋯」阿零脫下大雨蓋在光著身子的依芙身上，他想以詠唱咒文治癒依芙流血不止的腹傷，但依芙停住了阿零。

「我們不能死在這裡的⋯⋯大家還在苦戰⋯⋯還有白翼⋯⋯我們要回去找白翼算帳的⋯⋯」依芙忍著疼痛摸著阿零的臉頰。

不想死，我還不想死。

阿零看著依芙的眼睛，想起他唯一咬過的女人，那個被白翼所害，不想死掉的女人，阿若。

「相信我⋯⋯好嗎？」依芙的眼神讓阿零停住了。

「勝利，然後一起回去。」依芙在阿零不為意時把他拉近。

然後依芙，咬上了阿零的下唇，把人狼病毒感染給阿零。

阿歷山大的血，把人狼和吸血鬼的感染融合，創造出傳說的妖魔。

你有依芙喇

屌呀零咁撚lup

依芙唔好死

依芙唔好死呀

融合雙頭狼⋯腦中個畫面一d都唔型，兩頭四手⋯

依芙 卑彌呼 邊個gfable d

零仔食屎啦

ching 我哋係咪有咩誤會

我開外掛有冇時限

頂你又係呢d位停

都有既，所有妖魔都會用盡妖力，咁你外掛完，就好易做番自己

9半見

重頭戲竟然俾你寫到咁簡單，咁凄美
出文啊！

i cri evrytiem

卑彌呼

死處男 人地又做主動又俾埋全相你睇 你就洽下洽下咁

冇經驗係咁架啦

垃鳩圾阿零，到底要有幾大教訓先識得自我評估呀，次次郁累撚人

純情小毒毒

低俾人吊打

之後打多幾野，我既

好快大個仔架啦，乖，日日有功練

鳴呀！伊芙好gfable!

百鬼之受重傷叫阿零留力唔洗醫佢
陪阿零特訓，有默契最佳拍檔
唔介意零咸濕只要夠強
俾阿零騎
拾身幫佢擋
幫佢感染變強，信佢

項呢D女去邊度搵！

鳴呀！伊芙好gfable!

百鬼之戰受重傷叫阿零留力唔洗醫佢
陪阿零特訓，有默契最佳拍檔
唔介意零咸濕只要夠強
俾阿零騎
捨身幫佢擋
幫佢感染變強，信佢

項呢D女去邊度搵！

咬唇咁激

唔好要卑微呼要依芺

咀佢咁

個嘴會唔會有'lone '

講我？

主動 快點強姦佢

冇架喇 你冇得救架喇

今晚俾我騎

哎呀我唔想知你地啲私事
聽講伊芙好大食...

妖氣報告 80

混血魔獸

地下城的另一邊箱，狂暴的妖魔同樣在橫行，但這次佔上風的不再是融合魔獸，而是把破滅的意志完全釋放的原生吸血鬼。

「人狼！你們剛才的氣焰到那裡了？滾出來！我要把你的手腳通通扯下！」穿上百臂巨人魔裝的奧斯爾如入無人之境，把剛撕下的人狼手臂折斷再扔開。

以影狼之幕隱藏身影的三頭人狼靜待再生，但地上的血跡曝露了他的行蹤。

「奈落業火，蒼炎追月！」烈花以狐火擊向三頭人狼的位置，而卑彌呼再解放腿上的冰魔法陣纹身。

一刻的遲緩，足夠奧斯爾把三頭人狼抓住。

「鋼牙劊子手！」舊的手雖已再生，但另一隻手又被抓住，三頭人狼想以鋸刀迫退奧斯爾。

「沒用的！百臂巨人是為了近戰而設計的高防禦型魔裝！」鋸刀被數隻黑手擋著，另外多隻黑手又再抓住持刀的狼爪。

「怪⋯⋯怪物！」想要掙扎的三頭人狼又被扯下兩手。

「來，再生吧！讓我看看要扯下多少條手臂你才無法再生！」奧斯爾享受著暴虐的快感，在人前保持著紳士的品格，在地下城內他能讓本性盡情展現。

「奔狼四連飛刀！」雙手被扯斷，三頭人狼唯有以四手連發飛刀。

但狼兵不再能威脅奧斯爾，黑百臂巨人無視飛刀再作攻擊。

「飛行道具？我讓你看看什麼才是飛行道具！百臂煉獄！」奧斯爾魔裝上的無數手臂射出飛拳，在近距離被擊中的三頭人狼身體被打出無數大洞，飛拳的震撼更讓地下城撼動。

「厲害⋯⋯這就是統領翼之國的吸血鬼王，奧斯爾的真正實力。」烈花的傷勢已復原，讓她束手無策的融合妖魔被奧斯爾輕鬆擊倒，貨中價實的傳說級妖魔又再出現在她面前。

「明明和阿零是兄弟，實力卻相距這麼遠⋯⋯」這壓倒性的實力讓卑彌呼也震驚，眼前的奧斯爾比她在百鬼夜行中遇到的大天狗崇德更厲害。

「走⋯⋯我們去走菲力兄弟⋯⋯」融合後的人狼再生能力遠超一般人狼，但不斷被虐殺他的再生能力已到極限。

「影狼之⋯⋯」三頭人狼想再以狼兵道隱身，但這次他在發動起影狼之幕前已被奧斯爾抓住。

「你說你感受不到痛楚，那這樣又如何？」奧斯爾抓住了三頭人狼的脊椎骨，而且不是一隻手，人狼的每一節脊椎骨也被黑手握著。

「百臂斷椎！」奧斯爾發力一握，椎骨從上而下順序爆破。

「痛⋯⋯哈哈⋯⋯很痛⋯⋯」痛楚蔓延全身，三頭人狼口吐白沫，被奧斯爾吊在半空。

「看來你已無法再生了呢？人狼三堂主⋯⋯就算融合起來也不外如是。」奧斯爾解除了魔裝，三頭人狼乏力墮地。

「還有⋯⋯菲力和菲爾在⋯⋯我們人狼⋯⋯還未輸的⋯⋯」奄奄一息的三頭人狼以不屈的眼神看著奧斯爾。

「我現在就去消滅你的最後希望，可惜你無機會看到。」奧斯爾以魔翼貫穿三頭人狼的心臟，要殺死再生能力強橫的人狼，吸血鬼感染和摧毀心臟是最有效率的方法。

奧斯爾解決了強敵，絲毫無損的他卻突然步伐不穩。

「奧斯爾陛下！那裡受傷了嗎？」烈花趁機上前緊緊地扶著奧斯爾。

「不⋯⋯只是妖力損耗過大，謝謝你。」百臂巨人魔裝是奧斯爾的秘密武器，從戰爭開始便接二連三使用大規模攻擊，再強的妖魔也有妖力不繼之時。

「抱歉⋯⋯讓兩位看到我失儀的模樣。」只要使用這秘密武器，奧斯爾平日壓抑被性騷擾的怒火就會爆發，性情大變。

「唔⋯⋯」烈花停頓了半晌。

「男人嘛～都是粗暴一點好！來！我不介意你強硬一點的！」烈花已步入適婚年齡，高富帥的一國之君是理想的人選。

「阿零有時也⋯⋯很硬來的⋯⋯」卑彌呼紅著臉說。

奧斯爾心想，這些腦袋不正常的傢伙，還是應該由他們隨戰火煙消雲散的。

「我還要去找阿零，融合的三堂主已這麼難對付，阿零恐怕不是菲力兄弟的對手。」奧斯爾的如意算盤打錯了，原以為只需兄弟各對付一人，卻走三大堂主和融合妖魔，最大的敵人卻交由他還未成大器的弟弟應付。

「有依芙助陣⋯⋯他們應該撐得住的。」烈花對這雙突擊手的陣形很有信心。

「問題是獠牙，菲力和菲爾身上多了一整副先代的獠牙，恐怕⋯⋯那是當日雅典娜從先王卡路身上搶走的。」奧斯爾早已察覺這細節，融合的秘藥和先王的獠牙，是讓菲力兄弟有信心發動叛變的原因。

「我們去找阿零，快點結束這場戰爭回家吧，瑪麗一定在發牢騷。」卑彌呼微笑著說，還餘下最後頭目，戰爭便能結束，他們就能和家中的小妹妹一家團聚。

但不用他們找阿零，阿零已經破牆來到他們面前。

「阿⋯⋯阿零？」卑彌呼呆住了。

拖著傷重的融合雙頭狼被漆黑身軀，長著蝙蝠翅膀的有妖人狼半妖的魔獸，讓卑彌呼呆住了。

⋯⋯⋯⋯

較早前，在奧斯爾以魔裝百臂巨人迎戰三頭人狼的同時，阿零和依芙的雙唇接上了。

「依⋯⋯依芙！」阿零想推開依芙，因為他的嘴唇傳來劇痛。

依芙並非親吻阿零，而是狠狠的咬下去，把人狼之力感染到阿零能上。

當人狼，吸血鬼和阿歷山大三種力量結集，傳說中的妖魔就能誕生，上任吸血鬼和人狼的領袖曾花費不少時間和精力在重現這傳說之上，但實驗還是以失敗告終。

實驗體要不是承受不了排斥自我毀滅，就是變成失控的凶獸大肆破壞。

最終阿瑟和卡路放棄了這瘋狂的想法，雙方承諾不再進行這項實驗，但他們都知道實驗失敗的關鍵，是欠缺像阿零這樣的實驗體。

依芙眼見形勢危急，由菲力和菲爾融合而成的雙頭狼加上獠牙之力，她和阿零根本毫無勝算，所以她孤注一擲，完成上一輩沒有完成的事。

「阿零⋯⋯」阿零終於推開了依芙，但他露出的不是尷尬的表情，而是痛苦，深切的痛苦。

「走開⋯⋯離我遠點⋯⋯」阿零抱著身子以血色紅的眼睛看著依芙。

「看來還是失敗了呢，我們的父親當日竟因為這無用的小子和吸血鬼決裂。」菲爾說。

「那樣更好！讓我們今日名正言順以實力坐上霸主的寶座！殺掉奧斯爾後，撤加那不思進取的傢伙也得跟他陪葬！」當翼之國國王被殺掉，爪之國霸主亦得退位，他們兄弟二人就不再是被長子壓下的次等，而是高高在上的一國之君。

「阿零！快躲開！」依芙腹傷血流如往，全妖化消耗甚大，連再生能力也難以發揮，她只能看著雙頭狼高舉一雙焚炎戰斧，向阿零步近。

但阿零飽受著兩種力量在身體排斥的痛楚，雙眼的紅光慢慢轉變成琥珀的顏色，白皙的膚色從胸口開始變黑，蔓延到四肢和臉孔。

「再見了，失敗的混種。」一雙戰斧從上而下劈殺，雙頭人狼全力揮斧。

但戰斧被阿零擋著了。

漆黑的雙手握著燃燒的斧刃，阿零的身體還在急劇變化，粗壯的手臂和大腿，長出有如黑狼的毛髮和利爪，背上更生出巨大的黑翼，唯獨那頭銀髮，能成為阿零的記認。

「成功了⋯⋯傳說中集兩大魔族之力的妖魔。」依芙看到的，是能和雙頭人狼抗衡的力量。

而阿零看到的，就只有殺戮的意志。

沒有招式，沒有兵器，也沒有魔法，只餘下最原始的力量和本能。

「這傢伙⋯⋯」雙頭人狼想拿開戰斧，但卻被漆黑的魔獸牢牢抓著。

焚炎的戰斧出現裂痕，阿零只以單純的蠻力衡抗，他的意識被殺意囚監著。

「冰狼重機槍！」雙頭狼的雙手雖被糾纏，但還有一雙持著重機槍的手可以發動攻擊。

一雙重機槍朝阿零頭顱開火，漆黑的肉體血肉橫飛，但握著斧刃的雙手沒有減輕力度。

「是人狼的⋯⋯超再生能力。」依芙欣喜地說。

阿零皮開肉綻的頭顱自我復原，殺氣騰騰的他吐出還卡在喉嚨的冰塊。

「這是什麼鬼東西？」菲爾的射擊無功而還，菲力的戰斧更被阿零捏碎。

有如人狼的爪擊反劃在雙頭人狼身上，漆黑的魔獸比人狼的動作速度更快。

「混帳！夠膽在人狼面前玩爪！狼兵解除！十二之切！」四手人狼交叉打出四發三之切。

「吼！」但阿零無視爪擊，一聲怒吼有如狼嚎把切痕陣開。

阿零採取主攻，飛身撲向雙頭人狼，人狼想以利爪擋開，但阿零卻狠狠的在雙頭人狼的大手上咬了一口。

「滾⋯⋯滾開！」阿零的舉動教菲力和菲爾大為振驚，左手被咬，兩雙手臂立即以四之切貫穿阿零身軀。

但再生，不再是雙頭人狼的優勢。

阿零無視傷勢猛力踢向雙頭人狼胸口，一雙魔翼展開，高速飛向雙頭人狼再連番爪擊。

血肉橫飛，但這次受創的不再是阿零，混血魔獸殺力更勝融合妖魔，雙頭人狼被迫牆邊，阿零再一記撞擊把雙頭人狼連牆壁撞破。

漆黑的魔獸壓倒最終頭目，破牆來到卑彌呼，烈花和奧斯爾身邊。

「阿⋯⋯阿零？」卑彌呼看著身形突變的魔獸，唯獨那頭銀髮，讓卑彌呼認出住在同一屋簷下的隊友。

呼呼

好似好勁

又要等

你自己唔知架咩⋯⋯

有冇我開外掛嘅概念圖 好似好型

完啦 ?

星期日結局了，倒數十篇

2233咁更？

對呀

失左憶? 原來玩妖夜尋狼會失憶

瑪麗
四月又要比人白翼吊起黎打

應該係我吊打白翼啵，我係好人果邊架

好似第二階段歸刃既烏爾奇奧斯咁不過係銀髮？

照咁睇感覺阿零會失控⋯⋯殺左某某

第一季最後阿零應該會走左去失左蹤，第二季頭講佢地去搵阿零
瑪麗可能都會失左蹤

可能係呀零失控，之後有番一絲清醒拖住白翼去唔知邊同歸於盡

唔係好幻想到阿零個樣， 好似好醜

阿零好似d岩岩得到新力量既數碼暴龍咁

與怪魔佢即刻變大個

呼呼小心個咸濕仔呀

依芙唔好行咁埋黑化零到呀

有冇睇過套特攝牙狼，阿零好似入面主角「心滅獸身」暴走形態

好似好勁咁 發哂癲咁

第一集個裸女

遇大波佢即刻變大個 咋下話

笑左

四月領便當了

少女漫畫果d男主角好美型銀長髮咁既樣，不過好中二好白癡又低能加婆媽再加死小孩性格仲有好似吸血新世紀果d露體狂

西野翔黎

老喇西野翔 d片全部係milf

隔幾日先得閒追進度
話咁快就要完
明明我寫緊個故連一萬字都未有

最重要好睇姐，字數我一向唔理

留名推post，未live到，追到百鬼夜行，好快追上黎

零仔失晒控 一仔去左邊

推佢老呼

不如溝埋神使丫笨
好睇推post

阿壹咪神使 算唔算(溝)

零仔阿媽咪⋯⋯神使囉

公會洗碗中

完左連載後我會畫下d角色概念圖，久不久放下上fb，將會做個短故先⋯⋯同諗下點玩個妖氣學園

烈花著校服，睇見都舒服

阿零日日係一二邊J

終於追到第6個post，好期待追live xDDD其實混血吸血鬼個血統咁勁，冇理由咁廢架

烈花做miss好似開心d喎

鞭打同學

話你呀廢柴零

我知我廢

只要係烈花 我都可以

畫張水手服烈花

你就好 可以一次追咁多
我要晚晚等兩篇

晚晚有兩篇⋯⋯其實係網上連載係算正常定少？開始寫後好少追故，脱左節

屌學生妹

似係魔界戰記個隻吸血鬼

其實呢個故有無甜？

四月寫得咁好睇 但正皮唔多

我覺得係標題問題（無惡意
個標題唔吸引 碌左好幾次都冇禁入黎
唔知你想表達啲咩

真係好難得 好睇量又多 仲要有高質靚圖

利申 淨係追到第二個post

係⋯⋯無甜的⋯⋯我唔想寫甜故，就算會多人睇d都係咁話⋯⋯

我都唔知點先吸引到多d正皮，可能又係故名問題啦，我有改名障礙。

其實e個故名，係上次夢慾願墮特別篇後，救助請巴打們幫手改的，開始前幾個月都俾過三個選擇讀者揀，最後決定就係post1的名字。

我終於追哂啦！估唔到就快完QAQ追live好開心架其實，見到你地之前d留言勁歡樂xDDD
講下一馬，好神奇xD明明神係揀人憑依，但佢又會揀返之前背叛佢的人創造出來的生命黎依附xDDD
白翼應該會拎到哂d方程式，希望瑪麗冇事啦
其實呢三個人造生命算唔算兄妹呢，一馬好似幾鍾意瑪麗架喎，都幾想佢地一齊
終於見到阿零爆發，但似係爆走狀態xDD下次要再黎應該唔洗依芙再咬佢呱
真夜要繼續變勁！唔係點打白翼同妲己
白翼真係唔想佢死，佢又唔係真壞，有情有義的人做壞事的時候，俾真係壞人做壞事更狠，其實佢冇錯，錯的係世界的惡意，神同妖魔都冇完全的好同壞，暫時睇其實神都唔係正義
最後幾集的live我要加入討論xDD

謝謝，奧丁點解選擇一馬，最後會解釋。
人造生命三人組，設定上不是兄妹，可以話係我既私心啦，等一馬同瑪麗有得發展下。
白翼既定位，不是絕對正義，也不算絕對邪惡。
神同魔係百日戰爭入侵人界，所以神明也不是正義。

真夜有無得勁，就要第二部揭曉了，六半見。

Miss 烈花，我想補課

其實睇的時候有點想問xDD百日戰爭係打左一百日定一百年？因為記憶中有章寫一百年，但又寫開百日戰爭
等等下班應該可以睇到第二更live xDD

現在真夜同白翼差距好大吓，點追

目測得大哥先有得過幾招

可能真夜同大哥、牛魔王、撒加合擊
牛魔王vs孫悟空

百日，可能我有寫錯過百年。

因為有部署過寫前傳，百年太難處理，所以定位百日，神和魔的戰爭

等老夫收白翼皮 大家就可以bbq

可能你俾白翼吊打返轉頭要烈花救xDDD

上次你唔係俾白翼通櫃受傷要入院咩

究竟四月幾時死

我好番啦

我死左莎奈會好難過 等我開外掛收白翼皮大家一齊bbq

串住四月黎燒

我仲諗住係最後決戰對白翼先感染變身....

搵多兩個廢柴同我串燒三兄弟

等我變身先

想知係咪得我一個覺得有啲揚眼

唔好呀
白翼又唔係真係咁壞

你仲有得威咩

e個推測好接近真相，但大家著眼既只係我被吊打

追左2日終於跟上進度

我覺得呢個人相當有嫌疑

其實係咪出得太快？我知大家都生活忙碌，想睇下如果下次再連載時，點安排更數咁

一個月完一個長故感覺是快的，但是很爽快的感覺，下次第二部可以放慢一點

謝謝，這是重要的意見，也是做連載有意義的地方

廢青表示速度啱啱好

you are not alone 我都覺得有啲

可以試下用lihkg多元化既icon 包你返唔到轉頭
屌你表情撚

here

冇錯

用過腦魔icon真係返唔到轉頭

呢個真係好撚傳神

我就係到諗左好耐 點解無人屌佢表情撚

xd左兩次我好疑惑

e幾個真係無得頂

妖氣報告 81

重逢

島龜基地內，瑪麗終於找到藏在她腦中的方程式，人造妖魔的設計圖正是她所藏著的滅世武器。

「瑪麗主人。」負責監察基地外圍的航天魔導炮阿當，向基地傳來通報。

「別吵！本小姐正忙著⋯⋯」瑪麗全神貫注地看著人造妖魔的設計圖，白翼的初形正是從這設計圖製造出來。

「但是我探測到有妖魔正以高速接近，距離基地不足兩公里。」阿當把畫面傳送到瑪麗旁邊的螢光幕。

「糟了⋯⋯被白翼發現了！」穿上白色魔裝的白翼正高速飛行，目標面顯是瑪麗。

「夏娃！能消毀我腦中的方程式嗎？」瑪麗不想被白翼如願以償，與其被白翼搶走，她情願把人造妖魔的製造方法消毀。

「無法進行消毀，方程式像被屏障保護，無法消毀。」但夏娃束手無策。

「瑪麗主人，敵人而到達基地上空。」阿當說。

「主人，我來迎接你了。」白翼向深海進發，瑪麗設計的特殊結界阻擋不了白翼的接近。

因為她的天賦，她的創造力，全都是奧丁在她腦袋留下的產物，而白翼，同樣了奧丁的孩子。

邁克的海量魔力，瑪麗的魔導學智慧，還有一馬的主神之神力，全都是他們的造物主，聖研三大創辦人中的神使奧丁所賜予。

「混你個帳⋯⋯既然如此！我和你一拍兩散！阿當！魔導炮最大輸出準備！目標，島龜基地！」既然藏身地點敗露，方程式又無法被摧毀，瑪麗選擇和白翼同歸於盡。

為破滅而生的孩子，選擇以死來制止破滅。

「瑪麗主人，這樣會危害到主人你的生命安全⋯⋯」阿當的設定裡包括不能向主人作出攻擊。

「叫你射就射！白翼就在上方！再不發炮本小姐就死定了！夏娃，魔導裝甲型態！最強防禦準備！」瑪麗打算以航天魔導炮真接射向白翼和基地，就算穿上魔導裝甲也只能盡量減輕傷害。

「主人⋯⋯你這樣是不對的，我可不能讓你自我毀滅。」在海中推進的白翼感覺身後遠方凝聚的驚人魔力。

「阿當！發炮！」瑪麗把基地和夏娃的魔力屏障張開到最大。

「滅星魔導光束，發射。」阿當對準白翼和基地的位置發炮，深紅的光束直射向深海。

「究極防禦，深紅的牆壁，三段。」白翼轉身以三重防禦網抵擋。

第一層防禦被擊穿，第二層防禦也被撕破，但去到第三層最堅厚的防禦，阿當的魔導炮被完全擋下來。

「不錯，能打進我全力防禦的第三層，不愧是我真主的產物。」白翼擋下了魔導炮，再沒有人能阻擋他攻進島龜基地。

「不是吧⋯⋯」瑪麗驚訝地說。

「瑪麗主人，敵人已攻破基地甲層。」變形成瑪麗裝甲的夏娃說。

「我見到⋯⋯」而白翼已經降臨到瑪麗面前。

「我說過我們會再見面的。」在血洗魔女村落的晚上，白翼對瑪麗承諾過。

待時機成熟，白翼便會來接瑪麗。

「夏娃！攻擊準備！」來不及和阿當合體，瑪麗唯有以僅剩的火力對抗白翼。

「主人你真淘氣呢。」連阿當的航天魔炮也攻不破白翼全力的防禦，夏娃的武器更難以傷白翼分毫。

「事到如今⋯⋯無辦法了！自爆系統準備！我要和你這混蛋一同葬身在這深海！」瑪麗早已想過，如果無法阻止白翼入侵，那結束自己的生命就是唯一能消滅方程式的方法。

「主人，太淘氣可不行啊。」瑪麗藏著的第二條方程式，是人造妖魔製造法，如果落入白翼手中，更多像白翼的妖魔就會出現人界。

那一統三界的計劃，距離成功又會行近一大步。

奧丁創造了純白的人造妖魔，而在地下城內，漆黑的混血魔獸正式誕生了。

⋯⋯⋯⋯

地下城內，奧斯爾和阿零終於會合，但他眼前的不再是熟悉的弟弟，而是狂暴的漆黑魔獸。

「這是⋯⋯父皇說的完成品。」奧斯爾看著還在向雙頭人狼進攻的阿零說。

漆黑的魔獸騎在雙頭人狼身上，猛烈的爪擊瘋狂撕破雙頭人狼的血肉。

「阿零食錯藥嗎？怎會變成這種模樣的？」烈花未看過混血魔獸的真身，但奧斯爾見過，在這地下城還在進行實驗時見過。

「應該是在危急關頭，依芙迫不得已感染了阿零吧。」奧斯爾提高了戒備，但並不是對人狼，而是對阿零。

雙頭人狼想以四手護身，但阿零無視他的防禦繼續向敵人心臟位置進攻。

「阿零⋯⋯」眼前殘暴的魔獸讓卑彌呼不寒而慄。

雙頭人狼的手被扯下，阿零把利爪刺入他的胸膛，一根又一根胸骨被拔出，菲力和菲爾發出悲鳴，悲嗚讓阿零更憤怒，他磓扁了菲力的頭顱，又扯斷了菲爾的頭顱，人狼的超強再生能力只是把痛楚延續下去。

直至阿零把雙頭人狼的心臟捏碎，地下城才回復平靜，眾人被這驚嚇的場面呆住，目標死亡後，阿零也靜止下來。

「阿⋯⋯阿零？」卑彌呼沒有解除龍鎧，她想嘗試接近隊友。

聲音，把狂暴的魔獸喚聲，阿零看著卑彌呼的眼神，是野獸準備捕獵的眼神。

「卑彌呼！退後！」烈花握起狐鞭，面前的阿零已全面失控，就算是一起征戰沙場的戰友也不再認得。

「阿零！不要！是我呀！卑彌呼呀！」千手慢了一步，阿零把卑彌呼撲倒地上，漆黑的大爪高舉，下一擊將會直接爪向卑彌呼的心臟。

「死宅男終於忍不住向卑彌呼動手了嗎？」烈花以狐鞭拉停阿零的大爪。

「吼！」阿零對著烈花大叫。

「吼什麼吼！想老娘回去一把火燒了你的超合金玩具嗎？」烈花以渾身之力攔阻阿零的魔爪。

阿零聽到烈花的話更加激動，殺氣騰騰的他把目標轉移向烈花。

「臭小子想打老娘主意？奈落業火！蒼炎狐鞭！」蒼炎隨鞭而上，把漆黑的魔獸燃燒。

但阿零無視業火一躍而起，烈花連迴避的時間也不足夠。

「阿零！給我清醒一點！」奧斯爾再次穿上百臂巨人魔裝，黑臂群拳重重打在阿零頭上，把阿零轟飛。

「奧斯爾陛下～人家怕怕～」烈花還有心情向奧斯爾撒嬌。

但受重擊的魔獸，妖力更勝從前，漆黑的身軀散發漆黑的妖氣，琥珀色的眼睛盯上了奧斯爾。

「放馬過來！讓我看看是魔獸瘋狂還是我的百臂更霸道！」穿上百臂巨人魔裝的奧斯爾性情也狂野得很。

魔獸對狂人，大戰一觸即發，而在地下城外面的戰爭亦接近尾聲。

⋯⋯⋯⋯

由銀狼撒加率領的援軍大破融合妖魔部隊，全妖化的撒加如入無人之境，銀光閃妖的巨狼瘋狂殺敵，右爪上的巨型狼兵殺力萬鈞。

「混鐵棍！霹靂亂舞！」牛魔王的巨棒分散成無數鋼捧，橫掃千鈞的重擊讓融合妖魔粉身碎骨。

「局部倍化！巨磓龍捲風！」弗蘭的倍化大手更適合在空曠的戰場發揮，吸血鬼城內的戰爭而分出勝負。

「各位！你們只是被菲力和菲爾唆擺，本皇承諾只要你們解除武裝，我撒加絕不秋後算帳！」震耳狼嚎響遍整個吸血鬼城堡，大勢已去的叛軍也失去戰意。

戰爭的結局算是和奧斯爾的預計一樣，除了地下城內，突變的漆黑魔獸。

和已經攻進島龜基地的人造妖魔。

「原來融合魔獸的實力只有這水平⋯⋯要和傳說級大妖較量還差很遠呢。」一直喝著烈酒的黑尾妖狐，妲己已對這場戰爭失去興趣。

「終究只是試驗品⋯⋯而且兩國已有不少傷亡，算是達成目的了吧？」妲己伸了個懶腰。

白翼誘導菲力和菲爾發動的戰爭已進入尾聲，但他沒有觀戰，因為融合妖魔再強，也及不上奧丁所創的人造妖魔。

早洩左

早洩偷步

我好犀利

姦撚左烈花同呼呼

阿壹先至係我嘅至愛

咦1830果個更新呢

同樣了(是)
真(直)接射向
喚聲(醒)
無數鋼捧(棒)

你仲變態過美食家

渣Ga

俾返阿零我

我係咪死咗喇？

巴打真係好有心

伊芙成功變生為葛力姆喬。係生係死都冇人知

唔洗驚，我邊捨得

你可以改名做阿壹

今晚知，應該

烈花返去燒哂宅零d超合金 咁大膽

有兩個阿壹

加甜

關於阿零和阿壹的甜

重甜pls

妖氣報告 82

開始 終結

公會內，妖氣報導員四月在儲物櫃內拿出了一個塵封的木箱。

「想不到這麼快就要用上這東西呢⋯⋯」木箱內載著一件黑色的長袍，四月把它拿出，然後把袍上的灰塵拍走。

「餘下的這件，就留給師兄吧。」四月看著櫃中最下層的另一個木箱說。

「這東西⋯⋯借用一下啦，師兄。」還有一本珍而重之地包裹著的筆記本，四月把他放進口袋。

「要出門嗎？」加入公會不久，無手但負責洗碗的阿壹依在牆上說。

「對呀，去泡妹子。」四月關上儲物櫃的門。

「泡什麼妹子要帶上魔力如此驚人的魔具？」阿壹當神使多年，對魔具並不陌生。

「火力十足的妹子。」四月微笑著說。

然後四月沒有理會阿壹疑惑的目光，越過了他的身軀，走到牛佬身處的廚房。

「牛佬，雪櫃的雞蛋布丁被我吃光了，你記得入貨，不然莎奈哭起上來就平服不了。」四月叮嚀正在磨刀的牛佬。

「以往⋯⋯不是你⋯⋯去買的嗎？」牛佬瞪著總是自己把布丁吃清光的四月說。

「我忙嘛，你不要總是躲在廚房，偶然也出來和大伙喝一杯吧。」四月把話說完，然後走到了屬於莎耶的吧檯。

「喝了這些⋯⋯就不要再生氣啦。」四月在酒櫃最上牌的幾支珍藏美酒上，貼上寫著烈花二字的告示貼。

然後四月環視了這工作多年的地方一眼，穿上黑袍走出了特殊結界。

結界外，正有一名就在輪椅上的男人在等候他。

「黑袍法師的黑魔導之袍，原來在你手裡。」神使如來對四月說。

「師傅上不了戰場嘛，我便收起來，打算退休後賣了它賺一筆過活的。」四月看著這曾陪伴黑袍法師征戰沙場的魔具說。

「要面對白翼，的確不能再有保留。」如來之所以來到公會外，是接到四月的來電。

「已經安頓好一馬了吧？」結束了日本之行後，如來迅速趕回白翼藏匿的這都市。

「嗯，萬無一失。」如來信任日本神使眾，因為當中的神使天照，是他的舊情人。

「我倒是想不到你這狐狸眼的陰濕仔會答應來幫忙。」四月蔑視著如來說。

「瑪麗是烈花珍而重之的人，我來幫忙只是不想看到烈花難過。」如來說著神情略帶悲傷。

「原來你暗戀烈花！你個咸濕仔！」四月恥笑著說。

「咸濕仔是你，烈花是我的舊情人。」如來得戚地說。

「又舊情人！你大我呀？我認識烈花這麼久從未聽她提起過！」四月驚訝地說。

「因為我和她的緣份，早在你認識她前已種下。」如來輕視著四月。

「你這淫僧⋯⋯過來！讓我捧一拳，撒旦大手的一拳！」四月惱羞成怒想教訓很多舊情人的如來。

「帶我去吧，你們要去的地方。」阿壹跟著離開了公會。

「你回去洗碗！我和這淫僧要去的地方，只有成熟男人才有資格入場。」四月揮手想打發阿壹。

「我和白翼有深仇大恨，而且我的實力絕不下於你們。」阿壹運起神力，犧牲了血肉之手，而且他的性格和濕婆異常接近，阿壹和神明的同步率的確在聖研社中排名不低。

「我們此行的主要任務是救出瑪麗，並非戰鬥。」而且阿壹亦是少有地得到如來信任的神使。

「要從白翼手上救出那女孩，戰鬥是在所難免的，我認為有我助陣會更有利。」阿壹不肯退讓。

「你是扭計跟爸媽去街街的壞小鬼嗎⋯⋯要跟著我們也可以，但有條件。」四月看出阿壹不會被說服。

「說。」阿壹只想殺掉白翼，替他和阿零深愛的阿若報仇。

「服從命令，我說打就打，我說走就走。」四月少有地認真看著阿壹說。

「成交。」只要有機會和白翼決一死戰，阿壹願意接受任何條件。

而深海中的島龜基地內，自爆系統並沒有成功啟動，瑪麗的夏娃裝甲被白翼摧毀，機魔女帝亦昏倒在白翼的懷中。

⋯⋯⋯⋯

地下城內，發動戰爭的人狼頭目已被擊斃，現在只要奧斯爾在國民面前現身，一切便告一段落，爪翼兩國將會簽訂新的和約，人狼和吸血鬼兩族會共同帶領這強大勢力，像當年的阿瑟和卡路。

但混血魔獸的出現讓奧斯爾分身不暇，暴走的阿零和奧斯爾打至平分秋色，阿零的妖力有如用之不竭，相反奧斯爾激戰多時，妖力已大不如前。

百臂巨人開始被漆黑魔獸壓倒。

「了不起！父皇在天之靈一定很安慰。」百臂巨人連拳擊向阿零胸口，阿零後退之際把黑臂扯斷。

「奈落業火，九重蒼陽！」烈花為了制服阿零也絕不手軟，而卑彌呼亦舞動起千手，靜悄悄畫出大型魔法陣。

「重力精靈解放！極大重力魔法！」卑彌呼以重力魔法壓制阿零，好讓烈花的重擊能命中敏捷的漆黑魔獸。

業火巨球直擊阿零，但混合兩大魔族的漆黑魔獸再生能力更勝人狼。

「魔⋯⋯魔裝術？」烈花的火球沒有得到預期的效果，阿零漆黑的皮膚上多了一層薄薄的魔裝，隨著時間越久，魔獸的作戰能力越來越強。

「快壓不住了⋯⋯」就算龍鎧強化了卑彌呼的魔力，重力魔法也難以把漆黑魔獸壓下。

阿零，掙脫了束縛，更直奔向卑彌呼面前的千手傀儡。

「阿零！不要！」卑彌呼看著阿零一擊貫穿千手，傀儡以魔界獨有的素材製成，堅硬無比，隨著傀儡師使用得越多，魔力更讓傀儡更具防禦力。

但再強的防禦也抵擋不了暴走的阿零，千手傀儡從中央開始被撕破，伴隨卑彌呼征戰多年的戰友就此被毀滅。

卑彌呼看著戰友被毀停下了動作，但魔獸琥珀色的眼睛已盯上她。

「百臂煉獄！」幸好奧斯爾及時使出漫天飛拳的攻擊把阿零擊退，否則傀儡師的下場恐怕會和傀儡一樣。

「卑彌呼，無事吧？」烈花立即趕到卑彌呼身邊，痛失千手讓卑彌呼大受打擊。

但如果制服不了阿零，她損失的不止沒有靈魂的千手，還有有血有肉的隊友。

奧斯爾沒有留手，因為若不全力應戰，就算吸血鬼王也會有性命危險。

「要想辦法喚醒阿零⋯⋯奧斯爾的攻擊充滿殺意。」卑彌呼擔心失去意識的阿零會被兄長所殺。

「剛才我說燒他的玩具時，他停頓了半晌，我估計阿零的意識還未消失的⋯⋯問題是要怎樣叫醒他。」指揮官烈花一直在想對策。

阿零越戰越勇，奧斯爾的百臂巨人也箝制不住暴走的漆黑魔獸，一雙蝙蝠翼被魔裝包圍，魔翼化作了一雙電鋸，向百臂巨人的中心發動攻擊。

「阿零！快停下來！他是你的親哥哥呀！」千手被毀，卑彌呼無法攔阻止阿零。

「黑暗的霸主，請把你的怒火借給我，讓我釋放你狂爆的靈魂，讓恐懼重臨大地⋯⋯」奧斯爾沒有退縮，百臂奮力抵擋阿零的進攻，把爭取到的時間用在詠唱咒文之上。

四個魔法陣包圍阿零，奧斯爾使出黑炎爆裂魔法，從魔法陣冒出的黑火焰捲向阿零，大爆炸隨即在阿零身上發生，連施術者奧斯爾的魔裝也被波及震碎。

轟天的大爆炸在地下城發生，連在外頭平定了戰爭的銀狼撒加也被驚動。

「那是奧斯爾的大型魔法⋯⋯」撒加知道地下城內進行的最終之戰已接近尾聲，但他不知道最終頭目不是菲力兄弟，而是奧斯爾的血親。

爆裂魔法炸毀了阿零半身，狂爆的魔獸終於停下，但停下只為復原再生，阿零琥珀色的眼睛緊盯著無法再維持魔裝的奧斯爾。

「糟了⋯⋯連奧斯爾也打不過阿零⋯⋯」不止奧斯爾，連番大戰過後，烈花的妖力也一樣所餘無幾。

但阿零已經完成再生，魔獸龐大的影子籠罩著奧斯爾。

「阿零！不要！」卑彌呼解除了龍鎧，張開雙手的她想以自己的樣子和聲音喚醒阿零。

舉起利爪的阿零對這一聲熟悉的不要和佈滿紋身的美腿起了反應。

「有辦法！」而這停頓讓烈花想到了制服漆黑魔獸的方法。

「咸濕仔！你想對卑彌呼怎樣？撕開她的衣服然後把她撲倒在地上嗎？」烈花高聲大喊。

而漆黑的魔獸真的向烈花露出心虛的表情。

「你常常偷看我洗澡我已經忍你了！現在真的按捺不住對我們硬來了嗎？」烈花掩住胸部露出委屈的表情。

心虛的魔獸退後了一步，而卑彌呼也洞悉到烈花的用意。

「太過份了！每天對人家說脫掉脫掉，我雖然是戰士，但人家也是女孩子呀！」卑彌呼含羞答答地說。

魔獸張開大口樣甚無奈。

「人渣，在你小時候用風魔法吹起女同學的裙子時，我就應該告訴父皇。」奧斯爾也發動進攻。

魔獸指著奧斯爾啞口無言。

「阿零還在我無力掙扎之際把我脫光！奪去我的初吻！我嫁不出去了！」傷勢回復的依芙趕到現場，由於使用了全妖化，依芙的衣服都撐破了，白滑的肌膚只靠阿零的大衣遮蓋。

「我無呀！我全部都無做過呀！我是男主角來的！你們把我熱血正義的形象都摧毀得一乾二淨了！」漆黑的魔獸發出無辜的吶喊。

以阿零的聲音。

「成功了。」烈花竪起拇指說。

「啊？」阿零的意識終於回復過來，野獸的身軀回復人型，漆黑的皮膚慢慢變回白皙。

「我怎麼了？」清醒的阿零環視四周，眾人終於可以鬆一口氣。

「歡迎回來，阿零。」卑彌呼微笑著說。

阿壹你要信我 我冇做過

咁就一世

趕得切二更
收工有文睇係爽的
解除暴走的方法幾好笑
四月似交代遺志咁喎
第一次上連登，多多包涵

成個故個個男角都好淫賤

水洗都唔清

屌呀零既羞恥心戰性魔性

我唔想去，我想番屋企

你唔去，烈花唔放過你，即刻送你去見佢媽媽
你就安心去啦
七夜好快黎接你位
阿零的一世英名

便當區好多妖等緊你

點解有表情撚會得兩丁友屌
不要再犯就好

等緊阿壹專訪，我想知第一次感受到神力係咩感覺
佢仲想唔想返聖研
去打白翼唔好戀戰啊

我今次吹哂雞，要拎便當既係白翼

係啵⋯⋯我星期六交

唔會唔會，細路仔唔識世界 原諒我

笑死

阿壹專訪我可唔可以出場

我想知佢全名

笑到仆街...咸濕仔俾人屈就解左

你無份 間房得我同阿壹

101

我覺得算好笑架⋯⋯

阿零好pure好true

零仔好可愛
抵有後宮既

阿壹係我架 冇人可以攞走佢

留番俾你 我去你後宮到坐下

笑死人 咁樣解除

佢用風魔法揭女同學裙底

零個咸濕仔

咁係咪要再咬一次先會再變身？

其實不用，因為已經感染了，又想咬唇⋯⋯阿零你個咸濕仔

阿若都未出場。。

四月要死喇 ？

四月立flag

阿零而家咩春都唔記得，淨係諗阿壹

做咩要我死 係都白翼死啦

其實立flag e個字係點黎

Google大神幫到你

公會只會得三個人.....所以四月要死

果d妖言惑眾你都好信既

4月 好中意你d故事 好似七姊妹咁
但今次呢個故唔敢追住
唔想一追就要等好耐 想完左再睇 依加進度幾多？
不過留定名支持先

最後會唔會有甜

其實今次追live 好過癮

投入度勁高！氣氛好正！

四月法師自己講架 ....佢同牛佬好似交低生後事咁

謝謝你，七姐妹年尾會有實體書出版，連載時我講過，如果有機會出，我會造一個補圓結局的愛瑪治療篇，妖氣完後會問始準備。

我明天追故好辛苦，所以我準備七八成先會連載，為既係確保質素同每日既文量，好希望讀者，就算不是追我故，睇到有興趣既，就追下留言下正皮下，ed舉動，係救緊個故事，同個作者。

連載會係90完結，即係本週日，第二部⋯⋯我答唔到幾時開始連載，因為我未開始寫

不會，不過都可以準備定紙巾

但四月ed男人都信唔過

都好多謝一直睇到咁後既各位，今次既連載⋯⋯坦白講，妖氣不似預期，但係好玩既，有趣既

好正

咁快完追得好過癮wor
無左呢篇點算呀

明天-->明白
補圓-->補完
問始-->開始

點解咁都可以有錯字

最上牌(排)
烈花好波 咸濕仔

真係佢領？？？
睇睇下其實白翼唔太差，好過d 神使

btw,幾驚要死左人零先會清醒

希望快啲有2
個世界觀好正
又要等文了

終於是追到 live

可以自由控制？

死左兩隻人狼

2之後會靜下來，做一／兩個短故先。
妖氣⋯⋯太長了，投資既時間同精神好多，所以夢慾願墮後潛水左咁耐先到妖氣報告

咁就要先控制住，唔好暴走啦，初號機

慢工出細貨唔好急

好好睇 加油

佢一日仲係處睇黎都唔洗指意控制到

快d交阿零個處出黎

原來就爆post，下個post就是今次連載的最後一post了，我六半後開吧

let me push爆you

安全起見⋯⋯我都係開左先啦

結局篇

過去揮過手，一齊玩埋e3日好無？
傳送門由暈左既瑪麗提供

埋邊坐

想睇處男既

想睇咸濕佬既

想睇咸濕佬俾人打既

想睇烈花既

我

無限量由瑪莉供應既花生

要

費用全免

有興趣既支持下

爆

四

慢慢搶

月

再見四月